msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: acepanel\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 822366\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: frontend.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1168\n"
"Project-Id-Version: acepanel\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-22 13:16\n"

#: src/components/common/AppFooter.vue:18
#: src/views/home/IndexView.vue:547
msgid "AcePanel"
msgstr "AcePanel"

#: src/components/common/AppFooter.vue:20
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "版權所有"

#: src/components/common/AppFooter.vue:29
msgid "QQ Group"
msgstr "QQ 群"

#: src/components/common/AppFooter.vue:38
#: src/locales/menu.ts:23
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:332
#: src/views/backup/IndexView.vue:38
#: src/views/backup/ListView.vue:258
#: src/views/backup/ListView.vue:301
#: src/views/cert/CertView.vue:461
#: src/views/cert/CertView.vue:547
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:97
#: src/views/home/IndexView.vue:529
#: src/views/task/CreateModal.vue:405
#: src/views/task/CreateModal.vue:417
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: src/components/common/AppFooter.vue:47
msgid "Community"
msgstr "社區"

#: src/components/common/AppFooter.vue:56
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助"

#: src/components/common/CronPreview.vue:15
#: src/components/common/CronPreview.vue:22
#: src/components/common/CronSelector.vue:163
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: src/components/common/CronPreview.vue:16
#: src/components/common/CronSelector.vue:164
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: src/components/common/CronPreview.vue:17
#: src/components/common/CronSelector.vue:165
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: src/components/common/CronPreview.vue:18
#: src/components/common/CronSelector.vue:166
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#: src/components/common/CronPreview.vue:19
#: src/components/common/CronSelector.vue:167
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#: src/components/common/CronPreview.vue:20
#: src/components/common/CronSelector.vue:168
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: src/components/common/CronPreview.vue:21
#: src/components/common/CronSelector.vue:169
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#: src/components/common/CronPreview.vue:39
#: src/components/common/CronPreview.vue:144
#: src/components/common/CronPreview.vue:146
msgid "Cron expression: %{cron}"
msgstr "Cron 表達式：%{cron}"

#: src/components/common/CronPreview.vue:54
msgid "Run every %{n} minutes"
msgstr "每隔 %{n} 分鐘執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:67
msgid "Run every %{n} hours at minute %{m}"
msgstr "每隔 %{n} 小時的 %{m} 分鐘執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:80
msgid "Run every %{n} days at %{time}"
msgstr "每隔 %{n} 天的 %{time} 執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:86
msgid "Run hourly at minute %{m}"
msgstr "每小時的 %{m} 分鐘執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:98
msgid "Run daily at %{time}"
msgstr "每天的 %{time} 執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:111
msgid "Run weekly on %{weekday} at %{time}"
msgstr "每週 %{weekday} 的 %{time} 執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:123
msgid "Run monthly on day %{day} at %{time}"
msgstr "每月 %{day} 日的 %{time} 執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:135
msgid "Run yearly on month %{month} day %{day} at %{time}"
msgstr "每年 %{month} 月 %{day} 日的 %{time} 執行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:140
msgid "Run every minute"
msgstr "每分鐘執行"

#: src/components/common/CronSelector.vue:149
msgid "Every Minute"
msgstr "每分鐘"

#: src/components/common/CronSelector.vue:150
msgid "Every N Minutes"
msgstr "每 N 分鐘"

#: src/components/common/CronSelector.vue:151
msgid "Every N Hours"
msgstr "每 N 小時"

#: src/components/common/CronSelector.vue:152
msgid "Every N Days"
msgstr "每 N 天"

#: src/components/common/CronSelector.vue:153
msgid "Hourly"
msgstr "每小時"

#: src/components/common/CronSelector.vue:154
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: src/components/common/CronSelector.vue:155
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: src/components/common/CronSelector.vue:156
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/components/common/CronSelector.vue:157
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/components/common/CronSelector.vue:158
#: src/views/monitor/IndexView.vue:773
#: src/views/monitor/IndexView.vue:827
#: src/views/monitor/IndexView.vue:879
#: src/views/monitor/IndexView.vue:935
#: src/views/monitor/IndexView.vue:1002
#: src/views/project/CreateModal.vue:22
#: src/views/project/CreateModal.vue:33
#: src/views/project/CreateModal.vue:46
#: src/views/project/CreateModal.vue:58
#: src/views/project/CreateModal.vue:70
#: src/views/website/StatsView.vue:160
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/components/common/CronSelector.vue:174
msgid "Month %{month}"
msgstr "%{month} 月"

#: src/components/common/CronSelector.vue:301
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:775
#: src/views/website/EditModal.vue:600
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: src/components/common/CronSelector.vue:312
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:776
#: src/views/website/EditModal.vue:601
msgid "Hours"
msgstr "時"

#: src/components/common/CronSelector.vue:323
msgid "Days"
msgstr "日"

#: src/components/common/CronSelector.vue:342
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/components/common/CronSelector.vue:361
msgid "Hour"
msgstr "時"

#: src/components/common/CronSelector.vue:372
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: src/components/common/CronSelector.vue:379
msgid "Enter Cron expression"
msgstr "輸入 Cron 表達式"

#: src/components/common/DeleteConfirm.vue:45
#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:195
#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:199
#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:29
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:341
#: src/views/home/IndexView.vue:1028
#: src/views/home/UpdateView.vue:30
#: src/views/monitor/IndexView.vue:723
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:407
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:409
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:432
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:434
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:504
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:508
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:527
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:546
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:550
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:571
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:590
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:598
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:620
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:639
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:644
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:667
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:346
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:236
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:241
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/components/common/DeleteConfirm.vue:54
#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:200
#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:126
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:101
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:604
#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:30
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:636
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:536
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:184
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:198
#: src/views/container/ImageView.vue:357
#: src/views/container/ImageView.vue:372
#: src/views/file/composables/usePaste.ts:58
#: src/views/file/EditModal.vue:41
#: src/views/file/ListView.vue:245
#: src/views/file/ListView.vue:777
#: src/views/file/ToolBar.vue:207
#: src/views/file/UploadModal.vue:340
#: src/views/file/UploadModal.vue:450
#: src/views/home/IndexView.vue:1029
#: src/views/home/UpdateView.vue:31
#: src/views/project/EditModal.vue:579
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:410
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:435
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:458
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:484
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:509
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:528
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:551
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:572
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:599
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:621
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:645
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:668
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:257
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:347
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:242
#: src/views/website/EditModal.vue:2026
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:274
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:280
#: src/views/backup/ListView.vue:80
msgid "Restore"
msgstr "恢復"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:280
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:285
#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:125
#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:211
#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:28
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/common/FileEditor.vue:80
msgid "Retrieved successfully"
msgstr "獲取成功"

#: src/components/common/FileEditor.vue:89
msgid "Cannot save in current state"
msgstr "當前狀態無法保存"

#: src/components/common/FileEditor.vue:93
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:39
#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:46
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:26
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:170
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:176
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:164
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:38
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:49
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:24
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:53
#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:43
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:24
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:191
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:61
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:165
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:332
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:401
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:483
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:40
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:52
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:29
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:40
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:65
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:76
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:164
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:121
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:54
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:109
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:137
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:189
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:224
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:302
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:76
#: src/views/environment/GoView.vue:52
#: src/views/environment/NodejsView.vue:55
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:183
#: src/views/environment/PHPView.vue:163
#: src/views/environment/PHPView.vue:169
#: src/views/environment/PythonView.vue:59
#: src/views/project/EditModal.vue:159
#: src/views/setting/IndexView.vue:86
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:72
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:83
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:97
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:111
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:158
#: src/views/website/EditModal.vue:158
msgid "Saved successfully"
msgstr "儲存成功"

#: src/components/common/KeyValueEditor.vue:111
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:843
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:873
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:911
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:956
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/common/PathSelector.vue:27
msgid "Select Directory"
msgstr "選擇目錄"

#: src/components/common/PathSelector.vue:27
msgid "Select File"
msgstr "選擇文件"

#: src/components/common/PathSelector.vue:50
#: src/components/common/PathSelector.vue:394
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:27
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:39
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:152
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:237
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:602
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:680
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:41
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:268
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:49
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:391
#: src/views/backup/StorageView.vue:62
#: src/views/backup/StorageView.vue:236
#: src/views/backup/StorageView.vue:390
#: src/views/container/ComposeView.vue:57
#: src/views/container/NetworkView.vue:46
#: src/views/container/VolumeView.vue:27
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:95
#: src/views/database/ServerList.vue:52
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:62
#: src/views/file/ListView.vue:1346
#: src/views/file/PropertyModal.vue:27
#: src/views/file/ToolBar.vue:149
#: src/views/home/IndexView.vue:658
#: src/views/home/IndexView.vue:759
#: src/views/project/ListView.vue:36
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:59
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:65
#: src/views/toolbox/LogView.vue:216
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:694
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:781
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:109
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:388
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:35
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:344
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:379
#: src/views/website/CreateModal.vue:187
#: src/views/website/EditModal.vue:1923
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/common/PathSelector.vue:89
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: src/components/common/PathSelector.vue:101
#: src/views/file/ListView.vue:1357
msgid "Owner / Group"
msgstr "所有者 / 群組"

#: src/components/common/PathSelector.vue:113
#: src/views/backup/ListView.vue:47
#: src/views/container/ImageView.vue:75
#: src/views/database/RedisDataView.vue:109
#: src/views/file/ListView.vue:1353
#: src/views/file/PropertyModal.vue:39
#: src/views/file/ToolBar.vue:150
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:95
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:179
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:279
#: src/views/toolbox/LogView.vue:217
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/common/PathSelector.vue:148
#: src/views/file/ListView.vue:1496
msgid "Calculate"
msgstr "計算"

#: src/components/common/PathSelector.vue:153
#: src/views/file/ListView.vue:1362
#: src/views/file/PropertyModal.vue:51
#: src/views/file/ToolBar.vue:151
msgid "Modification Time"
msgstr "修改時間"

#: src/components/common/PathSelector.vue:187
#: src/views/file/ListView.vue:1211
#: src/views/file/PathInput.vue:43
msgid "Invalid path"
msgstr "無效路徑"

#: src/components/common/PathSelector.vue:247
#: src/views/file/ListView.vue:143
#: src/views/file/ListView.vue:764
#: src/views/file/ToolBar.vue:43
msgid "Invalid name"
msgstr "無效的名稱"

#: src/components/common/PathSelector.vue:257
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:285
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:236
#: src/views/backup/ListView.vue:128
#: src/views/backup/StorageView.vue:155
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:54
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:54
#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:39
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:25
#: src/views/container/ComposeView.vue:269
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:107
#: src/views/container/NetworkView.vue:190
#: src/views/container/VolumeView.vue:143
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:47
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:47
#: src/views/file/ListView.vue:152
#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:43
#: src/views/setting/CreateModal.vue:23
#: src/views/setting/TokenModal.vue:128
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:40
#: src/views/task/CreateModal.vue:94
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:262
msgid "Created successfully"
msgstr "創建成功"

#: src/components/common/PathSelector.vue:318
#: src/views/file/PropertyModal.vue:34
#: src/views/file/ToolBar.vue:173
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/components/common/PathSelector.vue:319
#: src/views/file/ToolBar.vue:174
msgid "Folder"
msgstr "文件夾"

#: src/components/common/PathSelector.vue:323
#: src/components/common/PathSelector.vue:386
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:651
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:539
#: src/views/project/CreateModal.vue:686
#: src/views/setting/TokenModal.vue:276
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:364
#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:200
#: src/views/website/CreateModal.vue:342
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: src/components/common/PathSelector.vue:332
#: src/views/file/PathInput.vue:155
msgid "Root Directory"
msgstr "根目錄"

#: src/components/common/PathSelector.vue:398
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:391
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:666
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:785
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:264
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:286
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:317
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:187
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:427
#: src/views/backup/ListView.vue:287
#: src/views/backup/ListView.vue:318
#: src/views/backup/StorageView.vue:375
#: src/views/backup/StorageView.vue:523
#: src/views/cert/AccountView.vue:271
#: src/views/cert/CertView.vue:530
#: src/views/cert/CertView.vue:557
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:128
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:122
#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:180
#: src/views/cert/DnsView.vue:316
#: src/views/cert/ObtainModal.vue:71
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:62
#: src/views/container/ComposeView.vue:377
#: src/views/container/ComposeView.vue:403
#: src/views/container/ContainerView.vue:642
#: src/views/container/ImageView.vue:411
#: src/views/container/NetworkView.vue:337
#: src/views/container/VolumeView.vue:236
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:159
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:152
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:152
#: src/views/database/RedisDataView.vue:331
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:141
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:119
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:86
#: src/views/file/ToolBar.vue:253
#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:93
#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:124
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:158
#: src/views/setting/CreateModal.vue:71
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:51
#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:93
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:109
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:115
#: src/views/task/CreateModal.vue:478
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:118
#: src/views/container/ContainerView.vue:480
msgid "Connection closed."
msgstr "連接已關閉。"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:127
#: src/views/container/ContainerView.vue:487
msgid "Connection error."
msgstr "連接錯誤。"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:131
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:87
#: src/views/container/ImageView.vue:240
msgid "Connection error"
msgstr "連接錯誤"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:136
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:92
#: src/views/container/ImageView.vue:245
msgid "Failed to connect"
msgstr "連接失敗"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:196
msgid "Command may still running. Closing the window will terminate the command. Are you sure?"
msgstr "命令可能仍在運行。關閉窗口將終止命令。您確定嗎？"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:252
#: src/locales/menu.ts:19
#: src/views/container/ContainerView.vue:126
#: src/views/container/ContainerView.vue:647
#: src/views/database/ServerList.vue:161
#: src/views/file/ListView.vue:350
#: src/views/file/ListView.vue:966
#: src/views/file/ToolBar.vue:182
msgid "Terminal"
msgstr "終端機"

#: src/components/common/RealtimeLog.vue:34
msgid "Path or service cannot be empty"
msgstr "路徑或服務不能為空"

#: src/components/common/RealtimeLog.vue:49
#: src/components/common/RealtimeLogModal.vue:38
msgid "Failed to get log stream"
msgstr "獲取日誌流失敗"

#: src/components/common/RealtimeLog.vue:91
#: src/components/common/RealtimeLogModal.vue:81
msgid "No logs available"
msgstr "暫無日誌數據"

#: src/components/common/RealtimeLogModal.vue:72
#: src/locales/menu.ts:15
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:92
#: src/views/container/ContainerView.vue:139
#: src/views/container/ContainerView.vue:615
#: src/views/project/ListView.vue:170
#: src/views/project/ListView.vue:338
#: src/views/task/CronView.vue:139
#: src/views/task/TaskView.vue:74
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:25
#: src/views/home/IndexView.vue:890
#: src/views/home/IndexView.vue:898
#: src/views/home/IndexView.vue:905
#: src/views/home/IndexView.vue:911
#: src/views/home/IndexView.vue:922
#: src/views/home/IndexView.vue:934
msgid "Loading..."
msgstr "載入中……"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:26
#: src/views/project/ListView.vue:69
#: src/views/task/TaskView.vue:33
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:48
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:80
#: src/views/website/ListView.vue:115
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:26
#: src/views/project/ListView.vue:71
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:50
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:86
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:42
msgid "Starting..."
msgstr "正在啟動……"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:48
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:258
#: src/views/project/ListView.vue:229
#: src/views/website/ListView.vue:315
msgid "Started successfully"
msgstr "啟動成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:57
#: src/views/container/ComposeView.vue:183
msgid "Stopping..."
msgstr "停止中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:63
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:265
#: src/views/project/ListView.vue:224
#: src/views/website/ListView.vue:317
msgid "Stopped successfully"
msgstr "停止成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:72
msgid "Restarting..."
msgstr "重啟中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:78
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:272
#: src/views/project/ListView.vue:237
msgid "Restarted successfully"
msgstr "重啟成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:87
msgid "Reloading..."
msgstr "重載中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:93
#: src/views/project/ListView.vue:244
msgid "Reloaded successfully"
msgstr "重載成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:102
msgid "Setting autostart..."
msgstr "設置自啟動中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:109
msgid "Autostart enabled successfully"
msgstr "自動啟動已成功啟用"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:118
msgid "Autostart disabled successfully"
msgstr "自啟動已成功禁用"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:134
#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:68
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:37
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:191
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:240
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:35
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:64
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:35
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:111
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:503
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:51
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:115
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:177
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:61
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:203
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:316
#: src/views/container/ContainerView.vue:104
#: src/views/environment/PHPView.vue:201
msgid "Running Status"
msgstr "運行狀態"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:141
msgid "Autostart On"
msgstr "自啟動開啟"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:142
msgid "Autostart Off"
msgstr "自動啟動關閉"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:151
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:118
#: src/views/container/ComposeView.vue:173
#: src/views/container/ContainerView.vue:163
#: src/views/container/ContainerView.vue:568
#: src/views/project/ListView.vue:129
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:256
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:156
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:143
#: src/views/container/ComposeView.vue:212
#: src/views/container/ContainerView.vue:168
#: src/views/container/ContainerView.vue:571
#: src/views/project/ListView.vue:129
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:159
msgid "Are you sure you want to stop %{ service }?"
msgstr "您確定要停止 %{ service } 嗎？"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:162
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:171
#: src/views/container/ContainerView.vue:173
#: src/views/container/ContainerView.vue:574
#: src/views/home/IndexView.vue:554
#: src/views/project/ListView.vue:145
msgid "Restart"
msgstr "重啟"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:171
#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:34
#: src/views/project/ListView.vue:156
msgid "Reload"
msgstr "重載"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:123
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:98
#: src/views/file/EditModal.vue:38
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:124
msgid "This file has unsaved changes. Are you sure you want to close it?"
msgstr "此文件有未保存的更改。您確定要關閉它嗎？"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:215
#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:52
msgid "Close Others"
msgstr "關閉其他"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:219
msgid "Close All"
msgstr "關閉所有"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:223
msgid "Close Saved"
msgstr "關閉已保存"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:427
msgid "Select a file to edit"
msgstr "選擇要編輯的文件"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:40
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:41
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:49
msgid "Spaces"
msgstr "空格"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:42
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:43
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:49
msgid "Tabs"
msgstr "Tabs"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:103
msgid "Ln"
msgstr "行"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:103
msgid "Col"
msgstr "列"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:122
#: src/views/setting/SettingBase.vue:123
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:127
msgid "No file open"
msgstr "沒有打開的文件"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:26
msgid "No file to save"
msgstr "沒有文件可保存"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:31
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:50
msgid "No changes to save"
msgstr "沒有要保存的更改"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:80
#: src/views/file/EditModal.vue:69
msgid "All files saved successfully"
msgstr "所有文件已成功保存"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:83
msgid "Saved %{ success } files, %{ fail } failed"
msgstr "保存了 %{ success } 個文件，%{ fail } 個失敗"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:99
msgid "This file has unsaved changes. Refreshing will discard them. Continue?"
msgstr "此文件有未保存的更改。刷新將丟棄它們。是否繼續？"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:100
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:200
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:205
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:696
#: src/views/file/PathInput.vue:133
#: src/views/log/DatabaseLog.vue:131
#: src/views/log/HttpLog.vue:156
#: src/views/log/OperationLog.vue:183
#: src/views/log/SSHLog.vue:113
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:587
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:188
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:99
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:232
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:329
#: src/views/website/StatsView.vue:176
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:117
msgid "Refreshed successfully"
msgstr "刷新成功"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:179
msgid "Save (Ctrl+S)"
msgstr "保存（Ctrl+S）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:184
#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:84
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:52
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:458
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:472
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:71
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:86
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:99
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:114
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:72
#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:78
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:234
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:305
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:346
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:371
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:131
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:151
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:272
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:326
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:377
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:426
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:519
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:78
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:97
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:75
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:92
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:139
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:158
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:178
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:219
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:305
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:381
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:419
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:452
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:474
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:184
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:95
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:76
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:151
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:174
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:194
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:247
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:360
#: src/views/environment/GoView.vue:90
#: src/views/environment/NodejsView.vue:93
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:274
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:305
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:384
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:429
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:485
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:557
#: src/views/environment/PHPView.vue:250
#: src/views/environment/PHPView.vue:268
#: src/views/environment/PythonView.vue:97
#: src/views/file/EditModal.vue:40
#: src/views/firewall/SettingView.vue:95
#: src/views/project/EditModal.vue:582
#: src/views/setting/IndexView.vue:171
#: src/views/task/CreateModal.vue:478
#: src/views/task/CronView.vue:346
#: src/views/toolbox/SshView.vue:239
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:190
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:214
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:232
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:270
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:342
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:402
#: src/views/website/EditModal.vue:2035
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:190
msgid "Save All (Ctrl+Shift+S)"
msgstr "保存所有（Ctrl+Shift+S）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:195
msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:216
msgid "Search (Ctrl+F)"
msgstr "搜索（Ctrl+F）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:221
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:718
#: src/views/database/RedisDataView.vue:264
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:226
msgid "Replace (Ctrl+H)"
msgstr "替換（Ctrl+H）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:231
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:236
msgid "Go to Line (Ctrl+G)"
msgstr "轉到行（Ctrl+G）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:241
msgid "Go to"
msgstr "轉到"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:270
msgid "Toggle Word Wrap"
msgstr "切換自動換行"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:281
msgid "Toggle Minimap"
msgstr "切換小地圖"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:291
#: src/views/firewall/IndexView.vue:25
#: src/views/ssh/IndexView.vue:562
#: src/views/website/IndexView.vue:30
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:141
msgid "Editor Settings"
msgstr "編輯器設置"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:145
#: src/views/setting/IndexView.vue:149
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:147
msgid "Tab Size"
msgstr "Tab 大小"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:155
msgid "Use Spaces"
msgstr "使用空格"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:161
#: src/views/ssh/IndexView.vue:582
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:169
msgid "Word Wrap"
msgstr "自動換行"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:173
#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:196
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:102
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:174
#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:195
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:101
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:175
msgid "Word Wrap Column"
msgstr "換行列"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:176
msgid "Bounded"
msgstr "邊界"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:181
msgid "Show Minimap"
msgstr "顯示小地圖"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:189
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:191
msgid "Line Numbers"
msgstr "行號"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:197
msgid "Relative"
msgstr "相對"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:198
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:203
msgid "Render Whitespace"
msgstr "渲染空格"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:207
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:83
#: src/views/cert/CertView.vue:70
#: src/views/cert/CertView.vue:124
#: src/views/cert/CertView.vue:135
#: src/views/cert/CertView.vue:153
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:51
#: src/views/database/ServerList.vue:64
#: src/views/database/ServerList.vue:79
#: src/views/database/UserList.vue:27
#: src/views/database/UserList.vue:67
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:25
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:25
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:42
#: src/views/firewall/RuleView.vue:42
#: src/views/firewall/RuleView.vue:59
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:478
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:479
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:558
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:573
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:208
msgid "Boundary"
msgstr "邊界"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:209
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:210
msgid "Trailing"
msgstr "尾部"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:211
#: src/views/app/AppView.vue:229
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:217
#: src/views/app/TemplateView.vue:72
#: src/views/firewall/RuleView.vue:217
#: src/views/project/IndexView.vue:21
#: src/views/website/IndexView.vue:25
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:18
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:216
msgid "Bracket Colorization"
msgstr "括號著色"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:222
msgid "Indent Guides"
msgstr "縮進指示"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:228
msgid "Code Folding"
msgstr "代碼折疊"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:236
msgid "Cursor"
msgstr "光標"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:238
msgid "Cursor Style"
msgstr "光標樣式"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:242
msgid "Line"
msgstr "線"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:243
msgid "Block"
msgstr "塊"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:244
msgid "Underline"
msgstr "下劃線"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:245
msgid "Line Thin"
msgstr "細線"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:246
msgid "Block Outline"
msgstr "塊輪廓"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:247
msgid "Underline Thin"
msgstr "細下劃線"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:252
msgid "Cursor Blinking"
msgstr "光標閃爍"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:256
msgid "Blink"
msgstr "閃爍"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:257
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:258
msgid "Phase"
msgstr "階段"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:259
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:260
msgid "Solid"
msgstr "實體"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:265
msgid "Smooth Scrolling"
msgstr "平滑滾動"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:273
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:275
msgid "Mouse Wheel Zoom"
msgstr "鼠標滾輪縮放"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:281
msgid "Format On Paste"
msgstr "粘貼時格式化"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:287
msgid "Format On Type"
msgstr "輸入時格式化"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:154
#: src/views/file/EditModal.vue:105
msgid "Failed to load file"
msgstr "加載文件失敗"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:310
msgid "Failed to create"
msgstr "創建失敗"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:379
#: src/views/file/ListView.vue:1383
#: src/views/file/ListView.vue:1404
msgid "Folder name"
msgstr "文件夾名"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:379
#: src/views/file/ListView.vue:1383
#: src/views/file/ListView.vue:1404
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:478
#: src/views/container/ContainerView.vue:155
#: src/views/container/ContainerView.vue:626
#: src/views/file/ListView.vue:348
#: src/views/file/ListView.vue:1552
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:479
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:601
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:603
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:100
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:223
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:299
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:739
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:92
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:107
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:198
#: src/views/backup/ListView.vue:101
#: src/views/backup/StorageView.vue:128
#: src/views/cert/AccountView.vue:128
#: src/views/cert/CertView.vue:304
#: src/views/cert/DnsView.vue:112
#: src/views/container/ComposeView.vue:243
#: src/views/container/ComposeView.vue:323
#: src/views/container/ContainerView.vue:193
#: src/views/container/ContainerView.vue:586
#: src/views/container/ImageView.vue:116
#: src/views/container/ImageView.vue:281
#: src/views/container/NetworkView.vue:136
#: src/views/container/NetworkView.vue:215
#: src/views/container/VolumeView.vue:89
#: src/views/container/VolumeView.vue:168
#: src/views/database/DatabaseList.vue:83
#: src/views/database/RedisDataView.vue:165
#: src/views/database/ServerList.vue:241
#: src/views/database/UserList.vue:171
#: src/views/environment/PHPView.vue:115
#: src/views/file/ListView.vue:311
#: src/views/file/ListView.vue:355
#: src/views/file/ListView.vue:1557
#: src/views/file/ToolBar.vue:220
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:103
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:168
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:145
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:210
#: src/views/firewall/RuleView.vue:249
#: src/views/firewall/RuleView.vue:314
#: src/views/project/ListView.vue:199
#: src/views/project/ListView.vue:307
#: src/views/setting/SettingUser.vue:139
#: src/views/setting/TokenModal.vue:93
#: src/views/ssh/IndexView.vue:124
#: src/views/task/CronView.vue:172
#: src/views/task/IndexView.vue:36
#: src/views/task/TaskView.vue:97
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:181
#: src/views/website/ListView.vue:282
#: src/views/website/ListView.vue:372
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:482
#: src/views/file/ListView.vue:345
#: src/views/file/ListView.vue:1547
#: src/views/monitor/IndexView.vue:600
#: src/views/toolbox/SshView.vue:301
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:566
msgid "Renamed successfully"
msgstr "重命名成功"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:591
msgid "Failed to rename"
msgstr "重命名失敗"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:602
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:212
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:288
#: src/views/file/ListView.vue:1560
msgid "Are you sure you want to delete %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除 %{ name } 嗎？"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:608
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:208
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:412
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:494
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:164
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:170
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:95
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:279
#: src/views/backup/ListView.vue:155
#: src/views/backup/StorageView.vue:188
#: src/views/container/ImageView.vue:162
#: src/views/container/NetworkView.vue:182
#: src/views/container/VolumeView.vue:135
#: src/views/database/DatabaseList.vue:107
#: src/views/database/RedisDataView.vue:197
#: src/views/database/ServerList.vue:265
#: src/views/database/UserList.vue:195
#: src/views/file/ListView.vue:832
#: src/views/file/ListView.vue:852
#: src/views/file/ToolBar.vue:114
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:129
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:147
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:171
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:189
#: src/views/firewall/RuleView.vue:275
#: src/views/firewall/RuleView.vue:293
#: src/views/project/ListView.vue:275
#: src/views/project/ListView.vue:285
#: src/views/setting/SettingUser.vue:174
#: src/views/setting/TokenModal.vue:116
#: src/views/task/CronView.vue:238
#: src/views/task/CronView.vue:248
#: src/views/task/TaskView.vue:122
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:238
#: src/views/website/ListView.vue:337
#: src/views/website/ListView.vue:347
msgid "Deleted successfully"
msgstr "刪除成功"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:627
msgid "Failed to delete"
msgstr "刪除失敗"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:691
msgid "Go Up"
msgstr "上一級"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:703
#: src/views/file/ListView.vue:292
msgid "New File"
msgstr "新文件"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:704
#: src/views/file/ListView.vue:293
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夾"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:708
#: src/views/file/ToolBar.vue:178
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:741
msgid "Enter path"
msgstr "輸入路徑"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:771
msgid "No results found"
msgstr "未找到結果"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:796
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:163
msgid "No data"
msgstr "無數據"

#: src/layout/header/components/FullScreen.vue:16
msgid "Fullscreen Display"
msgstr "全屏顯示"

#: src/layout/header/components/MenuCollapse.vue:17
msgid "Menu Zoom"
msgstr "菜單縮放"

#: src/layout/header/components/ReloadPage.vue:20
msgid "Refresh Tab"
msgstr "刷新標籤頁"

#: src/layout/header/components/StickyNote.vue:35
msgid "Sticky note saved"
msgstr "便簽已保存"

#: src/layout/header/components/StickyNote.vue:49
msgid "Sticky Note"
msgstr "便簽"

#: src/layout/header/components/StickyNote.vue:57
msgid "Write something..."
msgstr "寫點什麼..."

#: src/layout/header/components/TaskStatus.vue:23
msgid "Tasks Running"
msgstr "任務運行中"

#: src/layout/header/components/TaskStatus.vue:23
#: src/views/task/IndexView.vue:25
msgid "Panel Tasks"
msgstr "面板任務"

#: src/layout/header/components/ThemeMode.vue:17
msgid "Switch Theme"
msgstr "切換主題"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:13
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:69
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:271
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:33
#: src/views/setting/SettingUser.vue:117
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:18
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:27
msgid "Confirm logout?"
msgstr "確認登出？"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:28
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:35
msgid "Logged out successfully!"
msgstr "成功登出！"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:48
#: src/views/cert/DnsView.vue:57
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:76
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:101
#: src/views/firewall/RuleView.vue:177
#: src/views/firewall/RuleView.vue:202
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:176
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:102
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:104
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:225
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:98
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:40
msgid "Pin"
msgstr "固定"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:46
msgid "Unpin"
msgstr "取消固定"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:58
msgid "Close Left"
msgstr "關閉左側"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:64
msgid "Close Right"
msgstr "關閉右側"

#: src/locales/menu.ts:7
msgid "Apps"
msgstr "應用程式"

#: src/locales/menu.ts:8
#: src/views/task/CreateModal.vue:115
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: src/locales/menu.ts:9
#: src/views/cert/CertView.vue:492
#: src/views/cert/CertView.vue:572
#: src/views/cert/IndexView.vue:96
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:45
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:290
#: src/views/website/EditModal.vue:1603
msgid "Certificate"
msgstr "證書"

#: src/locales/menu.ts:10
#: src/views/home/IndexView.vue:524
#: src/views/task/CreateModal.vue:419
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: src/locales/menu.ts:11
#: src/views/backup/ListView.vue:308
#: src/views/home/IndexView.vue:533
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:545
#: src/views/website/CreateModal.vue:248
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: src/locales/menu.ts:12
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: src/locales/menu.ts:13
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#: src/locales/menu.ts:14
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/locales/menu.ts:16
msgid "Monitoring"
msgstr "監控"

#: src/locales/menu.ts:17
#: src/views/home/IndexView.vue:538
msgid "Project"
msgstr "項目"

#: src/locales/menu.ts:18
msgid "Setting"
msgstr "設置"

#: src/locales/menu.ts:20
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: src/locales/menu.ts:21
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: src/locales/menu.ts:22
#: src/views/app/AppView.vue:93
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:78
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:651
#: src/views/home/IndexView.vue:562
#: src/views/setting/TokenModal.vue:309
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/locales/menu.ts:24
msgid "Website Edit"
msgstr "網站編輯"

#: src/locales/menu.ts:26
msgid "Fail2ban Manager"
msgstr "Fail2ban 管理器"

#: src/locales/menu.ts:27
msgid "S3fs Manager"
msgstr "S3fs 管理器"

#: src/locales/menu.ts:28
msgid "Supervisor Manager"
msgstr "Supervisor 管理器"

#: src/locales/menu.ts:29
msgid "Rsync Manager"
msgstr "Rsync 管理器"

#: src/locales/menu.ts:30
msgid "Frp Manager"
msgstr "Frp 管理器"

#: src/router/routes/index.ts:18
#: src/views/login/IndexView.vue:231
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: src/views/app/AppView.vue:17
#: src/views/app/AppView.vue:152
#: src/views/app/AppView.vue:157
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:145
#: src/views/environment/PHPView.vue:88
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/views/app/AppView.vue:34
msgid "App Name"
msgstr "應用名稱"

#: src/views/app/AppView.vue:40
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:33
#: src/views/environment/PHPView.vue:57
#: src/views/project/EditModal.vue:193
#: src/views/project/ListView.vue:43
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/views/app/AppView.vue:46
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:45
msgid "Installed Version"
msgstr "已安裝版本"

#: src/views/app/AppView.vue:52
msgid "Show in Home"
msgstr "在主頁顯示"

#: src/views/app/AppView.vue:65
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:51
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:61
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:120
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:189
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:265
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:726
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:70
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:33
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:77
#: src/views/backup/ListView.vue:62
#: src/views/backup/StorageView.vue:91
#: src/views/cert/AccountView.vue:80
#: src/views/cert/CertView.vue:171
#: src/views/cert/DnsView.vue:65
#: src/views/container/ComposeView.vue:100
#: src/views/container/ContainerView.vue:111
#: src/views/container/ImageView.vue:91
#: src/views/container/NetworkView.vue:110
#: src/views/container/VolumeView.vue:64
#: src/views/database/DatabaseList.vue:59
#: src/views/database/RedisDataView.vue:117
#: src/views/database/ServerList.vue:147
#: src/views/database/UserList.vue:133
#: src/views/environment/PHPView.vue:64
#: src/views/file/ListView.vue:1365
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:79
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:121
#: src/views/firewall/RuleView.vue:225
#: src/views/firewall/ScanView.vue:254
#: src/views/project/ListView.vue:116
#: src/views/setting/SettingUser.vue:85
#: src/views/setting/TokenModal.vue:54
#: src/views/task/CronView.vue:108
#: src/views/task/TaskView.vue:55
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:344
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:830
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:133
#: src/views/website/ListView.vue:210
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/views/app/AppView.vue:80
msgid "Updating app %{ app } may reset related configurations to default state, are you sure to continue?"
msgstr "更新應用程式 %{ app } 可能會將相關配置重置為默認狀態，您確定要繼續嗎？"

#: src/views/app/AppView.vue:109
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:94
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/views/app/AppView.vue:123
msgid "Reinstalling/Switching to a different web server will reset the configuration of all websites, are you sure to continue?"
msgstr "重新安裝/切換到不同的 Web 伺服器將重置所有網站的配置，您確定要繼續嗎？"

#: src/views/app/AppView.vue:127
msgid "Are you sure to uninstall app %{ app }?"
msgstr "您確定要卸載應用程式 %{ app } 嗎？"

#: src/views/app/AppView.vue:137
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:118
msgid "Uninstall"
msgstr "卸載"

#: src/views/app/AppView.vue:191
msgid "Setup successfully"
msgstr "設置成功"

#: src/views/app/AppView.vue:198
#: src/views/app/AppView.vue:206
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:178
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:186
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:194
#: src/views/app/VersionModal.vue:40
msgid "Task submitted, please check the progress in background tasks"
msgstr "任務已提交，請在後台任務中查看進度"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:39
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:66
msgid "Are you sure to update environment %{ environment }?"
msgstr "您確定要更新環境 %{ environment } 嗎？"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:106
msgid "Are you sure to uninstall environment %{ environment }?"
msgstr "您確定要卸載環境 %{ environment } 嗎？"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:133
msgid "Are you sure to install environment %{ environment }?"
msgstr "您確定要安裝環境 %{ environment } 嗎？"

#: src/views/app/IndexView.vue:25
msgid "Cache updated successfully"
msgstr "快取更新成功"

#: src/views/app/IndexView.vue:39
msgid "Native App"
msgstr "原生應用"

#: src/views/app/IndexView.vue:40
msgid "Operating Environment"
msgstr "運行環境"

#: src/views/app/IndexView.vue:41
msgid "Container Template"
msgstr "容器模板"

#: src/views/app/IndexView.vue:44
msgid "Update Cache"
msgstr "更新快取"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:83
msgid "Please enter URL"
msgstr "請輸入 URL"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:88
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "請輸入有效的 URL"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:99
msgid "This field is required"
msgstr "此欄位為必填"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:183
msgid "Please enter compose name"
msgstr "請輸入編排名稱"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:198
msgid "Please select a compose"
msgstr "請選擇一個編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:257
#: src/views/cert/AccountView.vue:164
#: src/views/cert/CertView.vue:340
#: src/views/cert/CertView.vue:360
#: src/views/cert/DnsView.vue:142
#: src/views/container/ComposeView.vue:287
msgid "Update successful"
msgstr "更新成功"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:327
msgid "Deploy Template"
msgstr "部署模板"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:338
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:595
msgid "Deploy Mode"
msgstr "部署模式"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:339
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:340
msgid "Preview & Edit"
msgstr "預覽與編輯"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:354
msgid "Create New Compose"
msgstr "創建新編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:356
msgid "Create a new compose from this template"
msgstr "從此模板創建新編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:371
msgid "Update Existing Compose"
msgstr "更新現有編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:374
msgid "Update an existing compose with this template"
msgstr "使用此模板更新現有的編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:392
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:600
#: src/views/container/ComposeView.vue:361
msgid "Compose Name"
msgstr "編排名稱"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:397
msgid "Enter compose name"
msgstr "輸入編排名稱"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:401
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:491
msgid "Deploy Options"
msgstr "部署選項"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:405
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:495
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:603
msgid "Auto Start"
msgstr "自動啟動"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:410
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:608
msgid "Auto Firewall"
msgstr "自動防火牆"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:413
msgid "Automatically allow ports defined in compose"
msgstr "自動放行在 compose 中定義的端口"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:421
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:503
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:581
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:613
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:38
#: src/views/container/ComposeView.vue:367
#: src/views/container/ComposeView.vue:393
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:454
#: src/views/project/EditModal.vue:380
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:440
msgid "Environment Variables"
msgstr "環境變數"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:435
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:517
msgid "Select value"
msgstr "選擇值"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:480
msgid "Select Compose"
msgstr "選擇編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:485
msgid "Select a compose to update"
msgstr "選擇要更新的編排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:557
msgid "Compose File"
msgstr "編排檔案"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:566
msgid "Left side shows the original compose, right side shows the new compose. You can edit the right side."
msgstr "左側顯示舊編排，右側顯示新編排。您可以編輯右側。"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:585
#: src/views/container/ComposeView.vue:371
#: src/views/container/ComposeView.vue:397
msgid "Variable Name"
msgstr "變數名稱"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:586
#: src/views/container/ComposeView.vue:372
#: src/views/container/ComposeView.vue:398
msgid "Variable Value"
msgstr "變數值"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:597
msgid "Create New"
msgstr "新創建"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:597
msgid "Update Existing"
msgstr "更新現有"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:605
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:610
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:185
#: src/views/file/ListView.vue:846
#: src/views/file/PropertyModal.vue:55
#: src/views/file/PropertyModal.vue:59
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:83
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:605
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:610
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:185
#: src/views/file/ListView.vue:847
#: src/views/file/PropertyModal.vue:55
#: src/views/file/PropertyModal.vue:59
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:83
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:614
msgid "variables"
msgstr "變數"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:621
msgid "Compose Content"
msgstr "編排內容"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:630
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:585
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:675
msgid "Previous"
msgstr "返回"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:639
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:642
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:446
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:596
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:661
#: src/views/container/ComposeView.vue:408
msgid "Starting Compose"
msgstr "正在啟動編排"

#: src/views/app/TemplateView.vue:127
#: src/views/cert/CertView.vue:209
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: src/views/app/VersionModal.vue:79
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: src/views/app/VersionModal.vue:86
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/views/app/VersionModal.vue:89
msgid "Please select a channel"
msgstr "請選擇一個渠道"

#: src/views/app/VersionModal.vue:94
msgid "Release Log"
msgstr "發行日誌"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:28
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:19
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:43
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:135
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:47
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:32
#: src/views/environment/PHPView.vue:129
msgid "Property"
msgstr "屬性"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:35
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:26
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:50
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:142
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:54
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:39
#: src/views/environment/PHPView.vue:136
msgid "Current Value"
msgstr "當前值"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:57
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:72
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:83
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:343
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:87
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:235
#: src/views/database/RedisDataView.vue:223
#: src/views/environment/PHPView.vue:175
#: src/views/environment/PHPView.vue:181
#: src/views/firewall/ScanView.vue:327
#: src/views/website/EditModal.vue:214
#: src/views/website/StatsView.vue:93
msgid "Cleared successfully"
msgstr "清除成功"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:71
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:40
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:83
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:111
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:38
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:138
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:506
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:85
msgid "Modify Configuration"
msgstr "修改配置"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:75
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:510
msgid "This modifies the %{name} main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 %{name} 主配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:89
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:80
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:159
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:565
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:183
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:84
#: src/views/environment/PHPView.vue:273
#: src/views/home/IndexView.vue:574
msgid "Load Status"
msgstr "負載狀態"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:99
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:57
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:477
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:299
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:55
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:90
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:55
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:169
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:575
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:97
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:193
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:94
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:252
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:365
#: src/views/environment/PHPView.vue:283
msgid "Runtime Logs"
msgstr "運行日誌"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:102
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:578
#: src/views/environment/PHPView.vue:286
msgid "Error Logs"
msgstr "錯誤日誌"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:106
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:171
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:582
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:197
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:372
#: src/views/environment/PHPView.vue:290
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日誌"

#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:44
msgid "This modifies the Code Server configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 Code Server 的配置文件。如果您不理解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:63
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:70
#: src/views/website/EditModal.vue:1145
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:88
msgid "China - Millisecond"
msgstr "中國 - 毫秒"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:89
msgid "China - DaoCloud"
msgstr "中國 - DaoCloud"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:91
msgid "China - Tencent (Internal only)"
msgstr "中國 - 騰訊（僅內網）"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:194
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:191
#: src/views/project/EditModal.vue:182
#: src/views/website/EditModal.vue:822
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:198
msgid "Registry Mirrors"
msgstr "註冊表鏡像"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:203
#: src/views/website/EditModal.vue:1630
msgid "Presets"
msgstr "預設"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:226
msgid "Configure registry mirrors to speed up image downloads. Domestic users can configure domestic mirrors."
msgstr "配置註冊表鏡像以加快鏡像下載。國內用戶可以配置國內鏡像。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:235
msgid "Enter mirror address, e.g., https://registry.example.com"
msgstr "輸入鏡像地址，例如 https://registry.example.com"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:239
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:392
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:420
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:445
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:718
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:335
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:249
msgid "Log Configuration"
msgstr "日誌配置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:253
msgid "Configure log driver and rotation settings. Setting max-size and max-file can prevent log files from growing indefinitely."
msgstr "配置日誌驅動程式和輪轉設定。設定 max-size 和 max-file 可以防止日誌檔案無限增長。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:259
msgid "Log Driver"
msgstr "日誌驅動"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:263
msgid "Select log driver"
msgstr "選擇日誌驅動"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:269
msgid "Max Size"
msgstr "最大大小"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:272
msgid "e.g., 10m, 100m, 1g"
msgstr "例如 10m，100m，1g"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:277
msgid "Max Files"
msgstr "最大檔案數"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:280
msgid "e.g., 3, 5, 10"
msgstr "例如 3，5，10"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:290
msgid "Runtime Options"
msgstr "執行時選項"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:294
msgid "Live Restore"
msgstr "即時恢復"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:297
msgid "Keep containers alive during daemon downtime"
msgstr "在守護程序關閉期間保持容器運行"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:302
msgid "Cgroup Driver"
msgstr "Cgroup 驅動"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:306
msgid "Select cgroup driver"
msgstr "選擇 cgroup 驅動"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:314
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:317
msgid "Requires additional configuration."
msgstr "需要額外配置。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:325
msgid "Docs"
msgstr "文檔"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:331
msgid "IP Forward"
msgstr "IP 轉發"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:334
msgid "Enable IP forwarding"
msgstr "啟用 IP 轉發"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:343
msgid "Firewall Configuration"
msgstr "防火牆配置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:347
msgid "Configure Docker firewall backend. nftables is experimental and does not support Swarm mode."
msgstr "配置 Docker 防火牆後端。nftables 是實驗性的，不支援 Swarm 模式。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:353
msgid "Firewall Backend"
msgstr "防火牆後端"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:357
msgid "Select firewall backend"
msgstr "選擇防火牆後端"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:366
msgid "Storage & Paths"
msgstr "儲存和路徑"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:368
msgid "Storage Driver"
msgstr "儲存驅動"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:372
msgid "Select storage driver"
msgstr "選擇儲存驅動"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:376
msgid "Data Root"
msgstr "資料根目錄"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:379
msgid "Docker data directory, default is /var/lib/docker"
msgstr "Docker 資料目錄，預設是 /var/lib/docker"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:382
msgid "Socket/Hosts"
msgstr "套接字/主機"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:388
msgid "e.g., unix:///var/run/docker.sock, tcp://0.0.0.0:2375"
msgstr "例如 unix:///var/run/docker.sock，tcp://0.0.0.0:2375"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:404
msgid "Network Configuration"
msgstr "網路配置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:406
msgid "Bridge IP"
msgstr "橋接 IP"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:409
msgid "Default bridge network IP range, e.g., 172.17.0.1/16"
msgstr "預設橋接網路 IP 範圍，例如：172.17.0.1/16"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:412
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 伺服器"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:417
msgid "e.g., 8.8.8.8, 114.114.114.114"
msgstr "例如 8.8.8.8，114.114.114.114"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:429
msgid "Insecure Registries"
msgstr "不安全的註冊表"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:433
msgid "Insecure registries allow Docker to communicate with registries using HTTP or self-signed certificates. Use with caution."
msgstr "不安全的註冊表允許 Docker 使用 HTTP 或自簽名憑證與註冊表進行通訊。請謹慎使用。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:441
msgid "e.g., 192.168.1.100:5000"
msgstr "例如 192.168.1.100:5000"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:464
msgid "Configuration File"
msgstr "配置檔案"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:467
msgid "This modifies the Docker configuration file (/etc/docker/daemon.json)"
msgstr "這將修改 Docker 配置文件 (/etc/docker/daemon.json)"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:45
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:67
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:56
#: src/views/container/ComposeView.vue:84
#: src/views/container/ContainerView.vue:52
#: src/views/database/ServerList.vue:126
#: src/views/database/UserList.vue:112
#: src/views/firewall/RuleView.vue:78
#: src/views/log/HttpLog.vue:90
#: src/views/log/SSHLog.vue:63
#: src/views/project/ListView.vue:58
#: src/views/task/TaskView.vue:22
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:97
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:217
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:472
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:695
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:782
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:96
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:137
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:394
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:95
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:57
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:375
msgid "Max Retries"
msgstr "最大重試次數"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:58
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:381
msgid "Ban Time"
msgstr "封禁時間"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:59
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:378
msgid "Find Time"
msgstr "查找時間"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:79
#: src/views/cert/CertView.vue:253
#: src/views/database/RedisDataView.vue:134
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:89
msgid "Are you sure you want to delete rule %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除規則 %{ name } 嗎？"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:133
msgid "Are you sure you want to unban %{ ip }?"
msgstr "您確定要解封 %{ ip } 嗎？"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:143
msgid "Unban"
msgstr "解封"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:197
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:139
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:159
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:85
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:248
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:66
msgid "Added successfully"
msgstr "添加成功"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:221
msgid "Unbanned successfully"
msgstr "解封成功"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:243
msgid "IP Whitelist"
msgstr "IP 白名單"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:248
msgid "IP whitelist, separated by commas"
msgstr "IP 白名單，以逗號分隔"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:258
msgid "Save Whitelist"
msgstr "儲存白名單"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:263
msgid "Rule Management"
msgstr "規則管理"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:265
msgid "Rule List"
msgstr "規則列表"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:294
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:304
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:308
msgid "Add Rule"
msgstr "新增規則"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:314
msgid "If an IP exceeds the maximum retries within the find time (seconds), it will be banned for the ban time (seconds)"
msgstr "如果一個 IP 在查找時間（秒）內超過最大重試次數，它將被禁止訪問指定的禁止時間（秒）"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:321
msgid "Protected ports are automatically obtained. If you modify the port corresponding to a rule, please delete and re-add the rule, otherwise protection may not be effective"
msgstr "受保護的連接埠會自動獲取。如果您修改了某個規則對應的連接埠，請刪除並重新添加該規則，否則保護可能無效"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:328
#: src/views/backup/StorageView.vue:69
#: src/views/backup/StorageView.vue:239
#: src/views/backup/StorageView.vue:393
#: src/views/cert/CertView.vue:87
#: src/views/cert/DnsView.vue:39
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:87
#: src/views/database/RedisDataView.vue:87
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:98
#: src/views/file/PropertyModal.vue:33
#: src/views/log/OperationLog.vue:73
#: src/views/project/ListView.vue:50
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:693
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:780
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:61
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:333
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:364
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:338
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:342
#: src/views/task/CreateModal.vue:429
#: src/views/task/CreateModal.vue:435
msgid "Select Website"
msgstr "選擇網站"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:345
msgid "Protection Mode"
msgstr "保護模式"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:350
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:43
#: src/views/backup/StorageView.vue:283
#: src/views/backup/StorageView.vue:337
#: src/views/backup/StorageView.vue:367
#: src/views/backup/StorageView.vue:431
#: src/views/backup/StorageView.vue:485
#: src/views/backup/StorageView.vue:515
#: src/views/log/HttpLog.vue:80
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:357
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:361
msgid "Protection Path"
msgstr "保護路徑"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:396
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:400
msgid "View Rule"
msgstr "查看規則"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:404
msgid "Rule Information"
msgstr "規則信息"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:407
msgid "Currently Banned"
msgstr "當前已封禁"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:411
msgid "Total Bans"
msgstr "總封禁次數"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:416
msgid "Ban List"
msgstr "封禁列表"

#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:68
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:96
#: src/views/project/CreateModal.vue:622
#: src/views/project/EditModal.vue:237
msgid "Run User"
msgstr "運行用戶"

#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:75
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:76
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:103
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:104
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:55
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:284
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:338
#: src/views/database/IndexView.vue:31
#: src/views/home/IndexView.vue:660
#: src/views/home/IndexView.vue:761
#: src/views/log/SSHLog.vue:71
#: src/views/monitor/IndexView.vue:333
#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
#: src/views/setting/IndexView.vue:151
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:131
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:391
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:347
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:382
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:78
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:79
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:106
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:107
#: src/views/file/PermissionModal.vue:128
#: src/views/file/PermissionModal.vue:152
#: src/views/file/PropertyModal.vue:48
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:42
msgid "This modifies the Gitea configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 Gitea 配置文件。如果您不理解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:67
msgid "Service Configuration"
msgstr "服務配置"

#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:77
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:156
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:524
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:163
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:220
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:81
#: src/views/environment/PHPView.vue:234
msgid "Parameter Tuning"
msgstr "參數調優"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:54
msgid "Common Memcached settings."
msgstr "常用 Memcached 設置。"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:57
msgid "Port (-p)"
msgstr "端口（-p）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:58
msgid "e.g. 11211"
msgstr "例如 11211"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:60
msgid "UDP Port (-U, 0 to disable)"
msgstr "UDP 端口（-U, 0 表示禁用）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:61
msgid "e.g. 0"
msgstr "例如 0"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:63
msgid "Listen Address (-l)"
msgstr "監聽地址（-l）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:64
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:126
msgid "e.g. 127.0.0.1"
msgstr "例如 127.0.0.1"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:66
msgid "Memory (-m, MB)"
msgstr "內存（-m, MB）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:67
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:220
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:318
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:267
msgid "e.g. 64"
msgstr "例如 64"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:69
msgid "Max Connections (-c)"
msgstr "最大連接數（-c）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:70
msgid "e.g. 1024"
msgstr "例如 1024"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:72
msgid "Threads (-t)"
msgstr "線程（-t）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:73
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:340
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:78
msgid "e.g. 4"
msgstr "例如 4"

#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:42
msgid "This is modifying the MinIO environment variable file /etc/default/minio. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it arbitrarily!"
msgstr "這將修改 MinIO 環境變量文件 /etc/default/minio。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:201
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:175
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:119
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:248
#: src/views/project/IndexView.vue:22
#: src/views/project/ListView.vue:24
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:204
msgid "Common MySQL general settings."
msgstr "MySQL 通用設置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:207
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:186
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:128
msgid "Port (port)"
msgstr "端口（port）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:208
msgid "e.g. 3306"
msgstr "例如 3306"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:210
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:195
msgid "Max Connections (max_connections)"
msgstr "最大連接數（max_connections）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:211
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:332
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:69
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:325
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:341
msgid "e.g. 50"
msgstr "例如 50"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:213
msgid "Max Connect Errors (max_connect_errors)"
msgstr "最大連接錯誤（max_connect_errors）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:214
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:396
msgid "e.g. 100"
msgstr "例如 100"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:216
msgid "Default Storage Engine (default_storage_engine)"
msgstr "默認存儲引擎（default_storage_engine）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:219
msgid "Table Open Cache (table_open_cache)"
msgstr "表打開緩存（table_open_cache）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:222
msgid "Max Allowed Packet (max_allowed_packet)"
msgstr "最大允許數據包（max_allowed_packet）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:224
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:338
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:341
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:295
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:349
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:398
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:356
msgid "e.g. 1"
msgstr "例如 1"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:228
msgid "Open Files Limit (open_files_limit)"
msgstr "打開文件限制（open_files_limit）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:229
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:191
msgid "e.g. 65535"
msgstr "例如 65535"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:239
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:434
msgid "Performance Tuning"
msgstr "性能調優"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:242
msgid "MySQL performance buffer and cache settings."
msgstr "MySQL 性能緩衝區和緩存設置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:245
msgid "Key Buffer Size (key_buffer_size)"
msgstr "鍵緩衝區大小（key_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:247
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:298
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:72
msgid "e.g. 8"
msgstr "例如 8"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:251
msgid "Sort Buffer Size (sort_buffer_size)"
msgstr "排序緩衝區大小（sort_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:253
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:259
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:265
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:235
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:164
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:365
msgid "e.g. 256"
msgstr "例如 256"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:257
msgid "Read Buffer Size (read_buffer_size)"
msgstr "讀取緩衝區大小（read_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:263
msgid "Read Rnd Buffer Size (read_rnd_buffer_size)"
msgstr "隨機讀取緩衝區大小（read_rnd_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:269
msgid "Join Buffer Size (join_buffer_size)"
msgstr "連接緩衝區大小（join_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:271
msgid "e.g. 128"
msgstr "例如 128"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:275
msgid "Thread Cache Size (thread_cache_size)"
msgstr "線程緩存大小（thread_cache_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:276
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:286
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:292
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:324
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:132
msgid "e.g. 16"
msgstr "例如 16"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:278
msgid "Thread Stack (thread_stack)"
msgstr "線程棧（thread_stack）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:280
msgid "e.g. 192"
msgstr "例如 192"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:284
msgid "Tmp Table Size (tmp_table_size)"
msgstr "臨時表大小（tmp_table_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:290
msgid "Max Heap Table Size (max_heap_table_size)"
msgstr "最大堆表大小（max_heap_table_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:296
msgid "MyISAM Sort Buffer Size (myisam_sort_buffer_size)"
msgstr "MyISAM 排序緩衝區大小（myisam_sort_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:313
msgid "InnoDB storage engine settings."
msgstr "InnoDB 存儲引擎設置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:316
msgid "Buffer Pool Size (innodb_buffer_pool_size)"
msgstr "緩衝池大小（innodb_buffer_pool_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:322
msgid "Log Buffer Size (innodb_log_buffer_size)"
msgstr "日誌緩衝區大小（innodb_log_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:328
msgid "Flush Log At Trx Commit (innodb_flush_log_at_trx_commit)"
msgstr "事務提交時刷新日誌（innodb_flush_log_at_trx_commit）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:331
msgid "Lock Wait Timeout (innodb_lock_wait_timeout)"
msgstr "鎖等待超時（innodb_lock_wait_timeout）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:334
msgid "Max Dirty Pages Pct (innodb_max_dirty_pages_pct)"
msgstr "最大髒頁百分比（innodb_max_dirty_pages_pct）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:335
msgid "e.g. 90"
msgstr "例如 90"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:337
msgid "Read IO Threads (innodb_read_io_threads)"
msgstr "讀取 IO 線程（innodb_read_io_threads）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:340
msgid "Write IO Threads (innodb_write_io_threads)"
msgstr "寫入 IO 線程（innodb_write_io_threads）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:351
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:424
msgid "Logging"
msgstr "日誌"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:354
msgid "MySQL logging settings."
msgstr "MySQL 日誌設置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:357
msgid "Slow Query Log (slow_query_log)"
msgstr "慢查詢日誌（slow_query_log）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:360
msgid "Long Query Time (long_query_time)"
msgstr "長查詢時間（long_query_time）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:364
msgid "e.g. 3 (seconds)"
msgstr "例如 3（秒）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:94
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:98
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:154
#: src/views/database/DatabaseList.vue:113
#: src/views/database/RedisDataView.vue:209
#: src/views/database/ServerList.vue:271
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:25
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:22
#: src/views/database/UserList.vue:201
#: src/views/file/PermissionModal.vue:57
#: src/views/setting/SettingUser.vue:162
#: src/views/setting/SettingUser.vue:168
#: src/views/task/CreateModal.vue:95
#: src/views/task/CronView.vue:196
#: src/views/task/CronView.vue:266
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:213
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:291
#: src/views/website/ListView.vue:324
#: src/views/website/SettingView.vue:61
#: src/views/website/SettingView.vue:72
msgid "Modified successfully"
msgstr "修改成功"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:103
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:107
#: src/views/database/ServerList.vue:88
#: src/views/database/UserList.vue:51
#: src/views/file/composables/usePaste.ts:37
#: src/views/setting/TokenModal.vue:166
msgid "Copied successfully"
msgstr "複製成功"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:114
#: src/views/toolbox/SshView.vue:263
msgid "Root Password"
msgstr "Root 密碼"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:118
msgid "The \"root\" user password is used to manage the database system. Keep it safe!"
msgstr "\"root\" 用戶密碼用於管理數據庫系統。請妥善保管！"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:127
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:135
#: src/views/database/ServerList.vue:92
#: src/views/database/UserList.vue:55
#: src/views/file/ListView.vue:307
#: src/views/file/ListView.vue:341
#: src/views/file/ListView.vue:951
#: src/views/file/ToolBar.vue:213
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:142
msgid "This modifies the %{ name } main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 %{ name } 主配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:175
msgid "Slow Query Log"
msgstr "慢查詢日誌"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:177
#: src/views/environment/PHPView.vue:300
msgid "Clear Slow Log"
msgstr "清除慢查詢日誌"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:178
msgid "Common Nginx general settings."
msgstr "Nginx 通用設置。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:181
msgid "Worker Processes (worker_processes)"
msgstr "工作進程數（worker_processes）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:184
msgid "e.g. auto or number"
msgstr "例如 auto 或數字"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:187
msgid "Worker Connections (worker_connections)"
msgstr "工作連接數（worker_connections）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:195
msgid "Keepalive Timeout (keepalive_timeout)"
msgstr "保持連接超時（keepalive_timeout）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:199
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:409
msgid "e.g. 60"
msgstr "例如 60"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:203
msgid "Client Max Body Size (client_max_body_size)"
msgstr "客戶端最大請求體大小（client_max_body_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:208
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:199
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:407
msgid "e.g. 200"
msgstr "例如 200"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:219
msgid "Client Body Buffer Size (client_body_buffer_size)"
msgstr "客戶端請求體緩衝區大小（client_body_buffer_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:224
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:473
msgid "e.g. 10"
msgstr "例如 10"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:235
msgid "Client Header Buffer Size (client_header_buffer_size)"
msgstr "客戶端請求頭緩衝區大小（client_header_buffer_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:240
msgid "e.g. 32"
msgstr "例如 32"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:252
msgid "Server Names Hash Bucket Size (server_names_hash_bucket_size)"
msgstr "服務器名稱哈希桶大小（server_names_hash_bucket_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:257
msgid "e.g. 512"
msgstr "例如 512"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:261
msgid "Server Tokens (server_tokens)"
msgstr "服務器標識（server_tokens）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:281
msgid "Gzip compression settings. Gzip is the most widely supported compression method."
msgstr "Gzip 壓縮設置。Gzip 是支持最廣泛的壓縮方法。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:287
msgid "Gzip (gzip)"
msgstr "Gzip（gzip）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:290
msgid "Min Length (gzip_min_length)"
msgstr "最小長度（gzip_min_length）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:306
msgid "Compression Level (gzip_comp_level)"
msgstr "壓縮級別（gzip_comp_level）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:309
msgid "Types (gzip_types)"
msgstr "類型（gzip_types）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:310
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:364
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:413
msgid "e.g. *"
msgstr "例如 *"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:312
msgid "Vary (gzip_vary)"
msgstr "Vary（gzip_vary）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:315
msgid "Proxied (gzip_proxied)"
msgstr "代理（gzip_proxied）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:316
msgid "e.g. any"
msgstr "例如 any"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:335
msgid "Brotli compression settings. Brotli provides better compression ratio than Gzip."
msgstr "Brotli 壓縮設置。Brotli 提供比 Gzip 更好的壓縮率。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:341
msgid "Brotli (brotli)"
msgstr "Brotli（brotli）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:344
msgid "Min Length (brotli_min_length)"
msgstr "最小長度（brotli_min_length）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:360
msgid "Compression Level (brotli_comp_level)"
msgstr "壓縮級別（brotli_comp_level）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:363
msgid "Types (brotli_types)"
msgstr "類型（brotli_types）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:366
msgid "Static (brotli_static)"
msgstr "靜態（brotli_static）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:386
msgid "Zstd compression settings. Zstd provides fast compression with high ratio."
msgstr "Zstd 壓縮設置。Zstd 提供快速壓縮和高壓縮率。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:390
msgid "Zstd (zstd)"
msgstr "Zstd（zstd）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:393
msgid "Min Length (zstd_min_length)"
msgstr "最小長度（zstd_min_length）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:409
msgid "Compression Level (zstd_comp_level)"
msgstr "壓縮級別（zstd_comp_level）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:412
msgid "Types (zstd_types)"
msgstr "類型（zstd_types）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:415
msgid "Static (zstd_static)"
msgstr "靜態（zstd_static）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:159
msgid "Listen"
msgstr "監聽"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:166
#: src/views/firewall/ScanView.vue:292
#: src/views/firewall/ScanView.vue:308
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:174
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:618
#: src/views/website/EditModal.vue:1014
msgid "Proxy Pass"
msgstr "代理目標"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:202
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:278
#: src/views/backup/StorageView.vue:108
#: src/views/container/ComposeView.vue:122
#: src/views/file/ListView.vue:332
#: src/views/file/ListView.vue:1544
#: src/views/project/ListView.vue:180
#: src/views/ssh/IndexView.vue:106
#: src/views/task/CronView.vue:151
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:160
#: src/views/website/ListView.vue:225
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:244
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:250
msgid "Round Robin"
msgstr "輪詢"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:254
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:702
msgid "Servers"
msgstr "服務器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:261
msgid " server(s)"
msgstr " 服務器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:352
msgid "Add Stream Server"
msgstr "添加 Stream 服務器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:370
msgid "Edit Stream Server"
msgstr "編輯 Stream 服務器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:419
msgid "Add Stream Upstream"
msgstr "添加 Stream 上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:434
msgid "Edit Stream Upstream"
msgstr "編輯 Stream 上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:450
msgid "Please enter server address"
msgstr "請輸入服務器地址"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:464
msgid "Please add at least one server"
msgstr "請添加至少一個服務器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:527
msgid "Stream"
msgstr "Stream"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:529
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:85
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:91
#: src/views/database/DatabaseList.vue:23
#: src/views/database/IndexView.vue:32
#: src/views/database/UserList.vue:72
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:533
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:79
#: src/views/database/IndexView.vue:52
#: src/views/website/EditModal.vue:951
msgid "Add Server"
msgstr "添加伺服器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:546
#: src/views/website/EditModal.vue:875
msgid "Upstream"
msgstr "上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:550
#: src/views/website/EditModal.vue:967
msgid "Add Upstream"
msgstr "添加上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:607
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:685
msgid "Only letters, numbers, underscores and hyphens"
msgstr "只能包含字母、數字、下劃線和破折號"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:610
msgid "Listen Address"
msgstr "監聽地址"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:615
msgid "e.g. 12345 or 0.0.0.0:12345"
msgstr "例如 12345 或 0.0.0.0:12345"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:623
msgid "e.g. 127.0.0.1:3306 or upstream_name"
msgstr "例如 127.0.0.1:3306 或 upstream_name"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:626
msgid "UDP Protocol"
msgstr "UDP 協議"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:629
msgid "Proxy Protocol"
msgstr "Proxy Protocol"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:632
msgid "Proxy Timeout (seconds)"
msgstr "代理超時（秒）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:635
msgid "Connect Timeout (seconds)"
msgstr "連接超時（秒）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:638
msgid "Enable SSL"
msgstr "啟用 SSL"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:644
msgid "SSL Certificate Path"
msgstr "SSL 證書路徑"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:650
msgid "e.g. /path/to/cert.pem"
msgstr "例如 /path/to/cert.pem"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:656
msgid "SSL Private Key Path"
msgstr "SSL 私鑰路徑"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:662
msgid "e.g. /path/to/key.pem"
msgstr "例如 /path/to/key.pem"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:688
#: src/views/website/EditModal.vue:886
msgid "Load Balancing Algorithm"
msgstr "負載均衡算法"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:692
msgid "Round Robin (Default)"
msgstr "輪詢（默認）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:709
msgid "Server address, e.g. 127.0.0.1:3306"
msgstr "服務器地址，例如 127.0.0.1:3306"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:715
msgid "Options (optional), e.g. weight=5 backup"
msgstr "選項（可選），例如 weight=5 backup"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:724
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:725
#: src/views/container/NetworkView.vue:327
#: src/views/container/VolumeView.vue:226
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:828
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:745
msgid "No servers added yet"
msgstr "尚未添加服務器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:752
#: src/views/website/EditModal.vue:916
#: src/views/website/EditModal.vue:1048
msgid "DNS Resolver"
msgstr "DNS 解析器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:755
#: src/views/website/EditModal.vue:919
#: src/views/website/EditModal.vue:1051
msgid "e.g., 8.8.8.8"
msgstr "例如 8.8.8.8"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:761
#: src/views/website/EditModal.vue:925
#: src/views/website/EditModal.vue:1057
msgid "Resolver Timeout"
msgstr "解析超時"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:774
#: src/views/website/EditModal.vue:599
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:69
msgid "Access Information"
msgstr "訪問信息"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:71
msgid "Access URL:"
msgstr "訪問 URL："

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:74
msgid "Modify Port"
msgstr "修改連接埠"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:81
msgid "Modify phpMyAdmin access port"
msgstr "修改 phpMyAdmin 訪問連接埠"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:89
msgid "This modifies the OpenResty configuration file for phpMyAdmin. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 phpMyAdmin 的 OpenResty 配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:55
msgid "Podman is a daemonless container management tool. Being in a stopped state is normal and does not affect usage!"
msgstr "Podman 是一個無守護進程的容器管理工具。處於停止狀態是正常的，不影響使用！"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:63
msgid "Registry Configuration"
msgstr "註冊表配置"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:67
msgid "This modifies the Podman registry configuration file (/etc/containers/registries.conf)"
msgstr "這會修改 Podman 註冊表配置文件 (/etc/containers/registries.conf)"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:80
msgid "Storage Configuration"
msgstr "儲存配置"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:84
msgid "This modifies the Podman storage configuration file (/etc/containers/storage.conf)"
msgstr "這會修改 Podman 儲存配置文件 (/etc/containers/storage.conf)"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:118
msgid "Super Password"
msgstr "超級密碼"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:122
msgid "The \"postgres\" superuser password is used to manage the database system. Keep it safe!"
msgstr "\"postgres\" 超級用戶密碼用於管理數據庫系統。請妥善保管！"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:146
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:64
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:235
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:348
#: src/views/environment/PHPView.vue:237
msgid "Main Configuration"
msgstr "主配置"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:150
msgid "This modifies the PostgreSQL main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 PostgreSQL 主配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:166
msgid "User Configuration"
msgstr "用戶配置"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:170
msgid "This modifies the PostgreSQL user configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 PostgreSQL 用戶配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:203
#: src/views/environment/PHPView.vue:296
msgid "Slow Logs"
msgstr "慢日誌"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:174
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:405
msgid "Connection"
msgstr "連接"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:177
msgid "PostgreSQL connection and authentication settings."
msgstr "PostgreSQL 連接和認證設置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:180
msgid "Listen Addresses (listen_addresses)"
msgstr "監聽地址（listen_addresses）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:183
msgid "e.g. localhost or *"
msgstr "例如 localhost 或 *"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:190
msgid "e.g. 5432"
msgstr "例如 5432"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:203
msgid "Superuser Reserved Connections (superuser_reserved_connections)"
msgstr "超級用戶保留連接數（superuser_reserved_connections）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:207
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:465
msgid "e.g. 3"
msgstr "例如 3"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:224
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:156
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:428
#: src/views/home/IndexView.vue:687
#: src/views/home/IndexView.vue:760
#: src/views/monitor/IndexView.vue:530
#: src/views/monitor/IndexView.vue:537
#: src/views/monitor/IndexView.vue:553
#: src/views/monitor/IndexView.vue:851
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:177
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:121
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:155
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:227
msgid "PostgreSQL memory allocation settings."
msgstr "PostgreSQL 內存分配設置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:230
msgid "Shared Buffers (shared_buffers)"
msgstr "共享緩衝區（shared_buffers）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:246
msgid "Work Mem (work_mem)"
msgstr "工作內存（work_mem）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:251
msgid "e.g. 1260"
msgstr "例如 1260"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:262
msgid "Maintenance Work Mem (maintenance_work_mem)"
msgstr "維護工作內存（maintenance_work_mem）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:278
msgid "Effective Cache Size (effective_cache_size)"
msgstr "有效緩存大小（effective_cache_size）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:283
msgid "e.g. 768"
msgstr "例如 768"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:294
msgid "Huge Pages (huge_pages)"
msgstr "大頁（huge_pages）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:313
msgid "Write-Ahead Logging (WAL) settings."
msgstr "預寫式日誌（WAL）設置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:316
msgid "WAL Level (wal_level)"
msgstr "WAL 級別（wal_level）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:319
msgid "WAL Buffers (wal_buffers)"
msgstr "WAL 緩衝區（wal_buffers）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:324
msgid "e.g. 7864"
msgstr "例如 7864"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:335
msgid "Max WAL Size (max_wal_size)"
msgstr "最大 WAL 大小（max_wal_size）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:351
msgid "Min WAL Size (min_wal_size)"
msgstr "最小 WAL 大小（min_wal_size）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:367
msgid "Checkpoint Completion Target (checkpoint_completion_target)"
msgstr "檢查點完成目標（checkpoint_completion_target）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:370
msgid "e.g. 0.9"
msgstr "例如 0.9"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:386
msgid "Query Optimization"
msgstr "查詢優化"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:389
msgid "Query planner and optimization settings."
msgstr "查詢規劃器和優化設置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:392
msgid "Default Statistics Target (default_statistics_target)"
msgstr "默認統計目標（default_statistics_target）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:400
msgid "Random Page Cost (random_page_cost)"
msgstr "隨機頁成本（random_page_cost）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:401
msgid "e.g. 1.1"
msgstr "例如 1.1"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:403
msgid "Effective IO Concurrency (effective_io_concurrency)"
msgstr "有效 IO 並發（effective_io_concurrency）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:427
msgid "PostgreSQL logging settings."
msgstr "PostgreSQL 日誌設置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:430
msgid "Log Destination (log_destination)"
msgstr "日誌目標（log_destination）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:431
msgid "e.g. stderr"
msgstr "例如 stderr"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:433
msgid "Log Min Duration Statement (log_min_duration_statement)"
msgstr "日誌最小持續時間語句（log_min_duration_statement）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:437
msgid "e.g. -1 (disabled) or milliseconds"
msgstr "例如 -1（禁用）或毫秒"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:441
msgid "Log Timezone (log_timezone)"
msgstr "日誌時區（log_timezone）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:442
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:258
msgid "e.g. Asia/Shanghai"
msgstr "例如 Asia/Shanghai"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:460
msgid "IO method settings. Requires PostgreSQL restart to take effect."
msgstr "IO 方法設置。需要重啟 PostgreSQL 才能生效。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:463
msgid "IO Method (io_method)"
msgstr "IO 方法（io_method）"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:36
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:236
#: src/views/backup/StorageView.vue:304
#: src/views/backup/StorageView.vue:353
#: src/views/backup/StorageView.vue:452
#: src/views/backup/StorageView.vue:501
#: src/views/container/ImageView.vue:392
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:116
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:126
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:99
#: src/views/database/ServerList.vue:59
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:93
#: src/views/database/UserList.vue:21
#: src/views/login/IndexView.vue:175
#: src/views/setting/CreateModal.vue:47
#: src/views/setting/SettingUser.vue:19
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:85
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:91
#: src/views/website/EditModal.vue:1881
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:79
msgid "Are you sure you want to delete user %{ username }?"
msgstr "您確定要刪除用戶 %{ username } 嗎？"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:180
msgid "Port Settings"
msgstr "連接埠設置"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:187
msgid "Modify Pure-Ftpd listening port"
msgstr "修改 Pure-Ftpd 監聽連接埠"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:191
msgid "User Management"
msgstr "用戶管理"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:195
#: src/views/website/EditModal.vue:1883
msgid "Add User"
msgstr "添加用戶"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:223
msgid "Run Log"
msgstr "運行日誌"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:228
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:232
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:101
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:77
#: src/views/database/IndexView.vue:45
#: src/views/setting/CreateModal.vue:39
#: src/views/setting/IndexView.vue:157
msgid "Create User"
msgstr "建立使用者"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:241
#: src/views/backup/StorageView.vue:307
#: src/views/backup/StorageView.vue:356
#: src/views/backup/StorageView.vue:455
#: src/views/backup/StorageView.vue:504
#: src/views/container/ImageView.vue:397
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:121
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:104
msgid "Enter username"
msgstr "輸入使用者名稱"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:244
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:275
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:292
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:346
#: src/views/backup/StorageView.vue:32
#: src/views/backup/StorageView.vue:315
#: src/views/backup/StorageView.vue:359
#: src/views/backup/StorageView.vue:463
#: src/views/backup/StorageView.vue:507
#: src/views/container/ImageView.vue:400
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:124
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:134
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:107
#: src/views/database/ServerList.vue:68
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:101
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:62
#: src/views/database/UserList.vue:31
#: src/views/login/IndexView.vue:184
#: src/views/setting/CreateModal.vue:54
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:41
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:79
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:88
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:85
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:94
#: src/views/website/EditModal.vue:1882
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:251
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:281
msgid "It is recommended to use the generator to generate a random password"
msgstr "建議使用生成器生成隨機密碼"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:255
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:48
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:276
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:330
#: src/views/container/ComposeView.vue:64
#: src/views/file/PropertyModal.vue:34
#: src/views/project/ListView.vue:96
#: src/views/website/CreateModal.vue:305
#: src/views/website/ListView.vue:128
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:260
msgid "Enter the directory authorized to the user"
msgstr "輸入授權給用戶的目錄"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:65
msgid "Common Pure-FTPd settings."
msgstr "常用 Pure-FTPd 設置。"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:68
msgid "MaxClientsNumber"
msgstr "最大客戶端數量"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:71
msgid "MaxClientsPerIP"
msgstr "單 IP 最大客戶端數"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:74
msgid "MaxIdleTime (minutes)"
msgstr "最大空閒時間（分鐘）"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:75
msgid "e.g. 15"
msgstr "例如 15"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:77
msgid "MaxLoad"
msgstr "最大負載"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:80
msgid "PassivePortRange (start end)"
msgstr "被動連接埠範圍（起始 結束）"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:81
msgid "e.g. 39000 40000"
msgstr "例如 39000 40000"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:83
msgid "AnonymousOnly"
msgstr "僅匿名"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:86
msgid "NoAnonymous"
msgstr "無匿名"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:89
msgid "MaxDiskUsage (%)"
msgstr "最大磁碟使用量（%）"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:90
msgid "e.g. 99"
msgstr "例如 99"

#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:68
msgid "This modifies the Redis main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 Redis 主配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:122
msgid "Common Redis general settings."
msgstr "Redis 通用設置。"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:125
msgid "Bind (bind)"
msgstr "綁定（bind）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:129
msgid "e.g. 6379"
msgstr "例如 6379"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:131
msgid "Databases (databases)"
msgstr "數據庫數量（databases）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:134
msgid "Password (requirepass)"
msgstr "密碼（requirepass）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:139
msgid "Leave empty for no password"
msgstr "留空表示無密碼"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:142
msgid "Timeout (timeout)"
msgstr "超時（timeout）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:143
msgid "e.g. 0 (disabled) or seconds"
msgstr "例如 0（禁用）或秒"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:145
msgid "TCP Keepalive (tcp-keepalive)"
msgstr "TCP 保活（tcp-keepalive）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:146
msgid "e.g. 300"
msgstr "例如 300"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:159
msgid "Redis memory management settings."
msgstr "Redis 內存管理設置。"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:162
msgid "Max Memory (maxmemory)"
msgstr "最大內存（maxmemory）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:168
msgid "Maxmemory Policy (maxmemory-policy)"
msgstr "內存策略（maxmemory-policy）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:179
msgid "Persistence"
msgstr "持久化"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:182
msgid "Redis AOF persistence settings."
msgstr "Redis AOF 持久化設置。"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:185
msgid "Append Only (appendonly)"
msgstr "僅追加（appendonly）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:188
msgid "Append Fsync (appendfsync)"
msgstr "追加同步（appendfsync）"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:62
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:300
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:355
#: src/views/backup/StorageView.vue:293
#: src/views/backup/StorageView.vue:347
#: src/views/backup/StorageView.vue:441
#: src/views/backup/StorageView.vue:495
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:138
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:105
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:121
#: src/views/database/ServerList.vue:99
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:72
#: src/views/database/UserList.vue:62
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:64
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:70
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:219
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:68
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:308
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:363
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:143
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:143
#: src/views/database/DatabaseList.vue:38
#: src/views/database/ServerList.vue:109
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:110
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:77
#: src/views/database/UserList.vue:95
msgid "Comment"
msgstr "註釋"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:84
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:104
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:94
msgid "Are you sure you want to delete module %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除模組 %{ name } 嗎？"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:206
#: src/views/environment/PHPView.vue:221
msgid "Module Management"
msgstr "模組管理"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:210
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:260
msgid "Add Module"
msgstr "添加模組"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:239
msgid "This modifies the Rsync main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 Rsync 主配置文件。如果您不理解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:273
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:396
msgid "Name cannot contain Chinese characters"
msgstr "名稱不能包含中文字符"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:281
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:335
msgid "Please enter absolute path"
msgstr "請輸入絕對路徑"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:289
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:343
msgid "Enter module username"
msgstr "輸入模組用戶名"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:297
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:352
msgid "Enter module password"
msgstr "輸入模組密碼"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:305
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:360
msgid "Enter allowed hosts, separate multiple hosts with spaces"
msgstr "輸入允許的主機，多個主機用空格分隔"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:313
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:368
msgid "Enter comments"
msgstr "輸入註釋"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:322
msgid "Module Configuration"
msgstr "模組配置"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:25
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:733
msgid "Mount Path"
msgstr "掛載路徑"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:46
msgid "Are you sure you want to delete mount %{ path }?"
msgstr "您確定要刪除掛載 %{ path } 嗎？"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:58
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:358
msgid "Unmount"
msgstr "卸載"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:109
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:134
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:138
msgid "Add Mount"
msgstr "添加掛載"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:147
msgid "Enter Bucket name (COS format: xxxx-ID)"
msgstr "輸入存儲桶名稱（COS 格式：xxxx-ID）"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:155
msgid "Enter AK key"
msgstr "輸入 AK 密鑰"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:163
msgid "Enter SK key"
msgstr "輸入 SK 密鑰"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:166
msgid "Region Endpoint"
msgstr "區域端點"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:172
msgid "Enter complete URL of region endpoint (e.g., https://oss-cn-beijing.aliyuncs.com)"
msgstr "輸入完整的區域端點 URL（例如：https://oss-cn-beijing.aliyuncs.com）"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:178
msgid "Mount Directory"
msgstr "掛載目錄"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:183
msgid "Enter mount directory (e.g., /oss)"
msgstr "輸入掛載目錄（例如，/oss）"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:70
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:103
msgid "Uptime"
msgstr "運行時間"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:130
msgid "Are you sure you want to stop process %{ name }?"
msgstr "您確定要停止進程 %{ name } 嗎？"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:158
msgid "Are you sure you want to restart process %{ name }?"
msgstr "您確定要重啟進程 %{ name } 嗎？"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:185
msgid "Are you sure you want to delete process %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除進程 %{ name } 嗎？"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:319
msgid "Process Management"
msgstr "進程管理"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:323
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:383
msgid "Add Process"
msgstr "添加進程"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:352
msgid "This modifies the Supervisor main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 Supervisor 主配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:368
msgid "Daemon Logs"
msgstr "守護進程日誌"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:399
#: src/views/project/CreateModal.vue:641
#: src/views/project/EditModal.vue:257
msgid "Start Command"
msgstr "啟動命令"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:404
msgid "Please enter absolute path for files in start command"
msgstr "請在啟動命令中輸入文件的絕對路徑"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:407
#: src/views/project/EditModal.vue:219
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:426
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目錄"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:412
msgid "Please enter absolute path for working directory"
msgstr "請輸入工作目錄的絕對路徑"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:415
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:61
msgid "Run As User"
msgstr "以用戶身份運行"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:420
msgid "Usually www is sufficient"
msgstr "通常 www 就足夠了"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:423
msgid "Number of Processes"
msgstr "進程數量"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:433
msgid "Process Configuration"
msgstr "進程配置"

#: src/views/backup/IndexView.vue:41
#: src/views/task/CreateModal.vue:468
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: src/views/backup/ListView.vue:40
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: src/views/backup/ListView.vue:53
#: src/views/database/ServerList.vue:138
#: src/views/database/UserList.vue:124
msgid "Update Date"
msgstr "更新日期"

#: src/views/backup/ListView.vue:90
msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "您確定要刪除此備份嗎？"

#: src/views/backup/ListView.vue:137
msgid "Restoring..."
msgstr "正在恢復……"

#: src/views/backup/ListView.vue:144
msgid "Restored successfully"
msgstr "恢復成功"

#: src/views/backup/ListView.vue:213
msgid "Only local backups are displayed here. Remote backups are stored in the corresponding backup storage."
msgstr "此處僅顯示本地備份。遠端備份儲存在相應的備份儲存中。"

#: src/views/backup/ListView.vue:220
#: src/views/backup/ListView.vue:250
msgid "Create Backup"
msgstr "創建備份"

#: src/views/backup/ListView.vue:223
#: src/views/backup/UploadModal.vue:38
msgid "Upload Backup"
msgstr "上傳備份"

#: src/views/backup/ListView.vue:262
#: src/views/backup/ListView.vue:305
msgid "Select website"
msgstr "選擇網站"

#: src/views/backup/ListView.vue:265
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:93
#: src/views/database/DatabaseList.vue:16
#: src/views/website/CreateModal.vue:269
#: src/views/website/CreateModal.vue:274
msgid "Database Name"
msgstr "數據庫名稱"

#: src/views/backup/ListView.vue:270
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:98
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:140
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:74
msgid "Enter database name"
msgstr "輸入數據庫名稱"

#: src/views/backup/ListView.vue:273
msgid "Backup Storage"
msgstr "備份儲存"

#: src/views/backup/ListView.vue:277
msgid "Select backup storage"
msgstr "選擇備份儲存"

#: src/views/backup/ListView.vue:293
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢復備份"

#: src/views/backup/StorageView.vue:33
#: src/views/backup/StorageView.vue:327
#: src/views/backup/StorageView.vue:475
#: src/views/cert/CertView.vue:504
#: src/views/cert/CertView.vue:575
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:53
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:297
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:80
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:91
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:86
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:97
#: src/views/website/EditModal.vue:1613
msgid "Private Key"
msgstr "私鑰"

#: src/views/backup/StorageView.vue:74
#: src/views/ssh/IndexView.vue:64
#: src/views/ssh/IndexView.vue:73
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:470
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/views/backup/StorageView.vue:83
msgid "Created At"
msgstr "創建於"

#: src/views/backup/StorageView.vue:117
msgid "Are you sure you want to delete this storage?"
msgstr "您確定要刪除此儲存嗎？"

#: src/views/backup/StorageView.vue:178
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:20
#: src/views/setting/TokenModal.vue:188
#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:27
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:31
msgid "Updated successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/views/backup/StorageView.vue:200
#: src/views/backup/StorageView.vue:228
msgid "Add Storage"
msgstr "新增儲存"

#: src/views/backup/StorageView.vue:237
#: src/views/backup/StorageView.vue:391
msgid "Enter storage name"
msgstr "輸入儲存名稱"

#: src/views/backup/StorageView.vue:245
#: src/views/backup/StorageView.vue:399
msgid "Access Key"
msgstr "Access Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:248
#: src/views/backup/StorageView.vue:402
msgid "Enter access key"
msgstr "輸入 Access Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:251
#: src/views/backup/StorageView.vue:405
msgid "Secret Key"
msgstr "Secret Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:256
#: src/views/backup/StorageView.vue:410
msgid "Enter secret key"
msgstr "輸入 Secret Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:259
#: src/views/backup/StorageView.vue:413
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: src/views/backup/StorageView.vue:262
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:91
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:248
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: src/views/backup/StorageView.vue:265
msgid "Enter region (e.g., us-east-1)"
msgstr "輸入區域（例如 us-east-1）"

#: src/views/backup/StorageView.vue:268
#: src/views/backup/StorageView.vue:416
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: src/views/backup/StorageView.vue:271
#: src/views/backup/StorageView.vue:419
msgid "Enter endpoint URL"
msgstr "輸入端點 URL"

#: src/views/backup/StorageView.vue:274
#: src/views/backup/StorageView.vue:422
msgid "Scheme"
msgstr "協定"

#: src/views/backup/StorageView.vue:277
#: src/views/backup/StorageView.vue:425
msgid "Bucket"
msgstr "儲存桶"

#: src/views/backup/StorageView.vue:280
#: src/views/backup/StorageView.vue:428
msgid "Enter bucket name"
msgstr "輸入儲存桶名稱"

#: src/views/backup/StorageView.vue:286
#: src/views/backup/StorageView.vue:370
#: src/views/backup/StorageView.vue:434
#: src/views/backup/StorageView.vue:518
msgid "Enter path (optional)"
msgstr "輸入路徑（可選）"

#: src/views/backup/StorageView.vue:294
#: src/views/backup/StorageView.vue:442
msgid "Enter host"
msgstr "輸入主機"

#: src/views/backup/StorageView.vue:296
#: src/views/backup/StorageView.vue:444
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:116
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:83
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:31
#: src/views/firewall/RuleView.vue:65
#: src/views/firewall/ScanView.vue:291
#: src/views/firewall/ScanView.vue:307
#: src/views/firewall/ScanView.vue:371
#: src/views/log/SSHLog.vue:81
#: src/views/setting/SettingBase.vue:129
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:70
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:76
#: src/views/website/CreateModal.vue:224
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/views/backup/StorageView.vue:301
#: src/views/backup/StorageView.vue:449
msgid "Enter port"
msgstr "輸入連接埠"

#: src/views/backup/StorageView.vue:310
#: src/views/backup/StorageView.vue:458
msgid "Auth Type"
msgstr "認證類型"

#: src/views/backup/StorageView.vue:322
#: src/views/backup/StorageView.vue:364
#: src/views/backup/StorageView.vue:470
#: src/views/backup/StorageView.vue:512
#: src/views/container/ImageView.vue:406
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:131
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:114
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:68
msgid "Enter password"
msgstr "輸入密碼"

#: src/views/backup/StorageView.vue:334
#: src/views/backup/StorageView.vue:482
msgid "Enter private key"
msgstr "輸入私鑰"

#: src/views/backup/StorageView.vue:340
#: src/views/backup/StorageView.vue:488
msgid "Enter remote path"
msgstr "輸入遠端路徑"

#: src/views/backup/StorageView.vue:350
#: src/views/backup/StorageView.vue:498
msgid "Enter WebDAV URL"
msgstr "輸入 WebDAV URL"

#: src/views/backup/StorageView.vue:382
msgid "Edit Storage"
msgstr "編輯儲存"

#: src/views/backup/UploadModal.vue:19
msgid "Upload %{ filename } successfully"
msgstr "上傳 %{ filename } 成功"

#: src/views/backup/UploadModal.vue:50
#: src/views/file/UploadModal.vue:500
msgid "Click or drag files to this area to upload"
msgstr "點擊或將文件拖到此區域上傳"

#: src/views/backup/UploadModal.vue:52
msgid "For large files, it is recommended to use SFTP or other methods to upload"
msgstr "對於大文件，建議使用 SFTP 或其他方法上傳"

#: src/views/cert/AccountView.vue:45
#: src/views/cert/AccountView.vue:246
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:103
#: src/views/setting/CreateModal.vue:63
#: src/views/setting/SettingUser.vue:36
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/views/cert/AccountView.vue:73
#: src/views/cert/AccountView.vue:238
#: src/views/cert/CertView.vue:453
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:95
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:89
msgid "Key Type"
msgstr "密鑰類型"

#: src/views/cert/AccountView.vue:102
#: src/views/cert/CertView.vue:278
#: src/views/cert/DnsView.vue:86
#: src/views/database/ServerList.vue:209
#: src/views/database/UserList.vue:150
#: src/views/file/PermissionModal.vue:156
#: src/views/setting/TokenModal.vue:71
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/views/cert/AccountView.vue:110
#: src/views/cert/CertView.vue:287
#: src/views/cert/DnsView.vue:95
msgid "Deletion successful"
msgstr "刪除成功"

#: src/views/cert/AccountView.vue:117
msgid "Are you sure you want to delete the account?"
msgstr "您確定要刪除該賬戶嗎？"

#: src/views/cert/AccountView.vue:152
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:41
msgid "Registering account with CA, please wait patiently"
msgstr "正在向 CA 註冊賬戶，請耐心等待"

#: src/views/cert/AccountView.vue:210
msgid "Modify Account"
msgstr "修改帳戶"

#: src/views/cert/AccountView.vue:218
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:75
msgid "LiteSSL, Google and SSL.com require obtaining EAB (KID and HMAC) from their official websites first"
msgstr "LiteSSL、Google 和 SSL.com 需要先從他們的官方網站獲取 EAB (KID 和 HMAC)"

#: src/views/cert/AccountView.vue:224
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:81
msgid "Google is not accessible in mainland China, other CAs depend on network conditions, recommend using Let's Encrypt or LiteSSL"
msgstr "Google 在中國大陸無法訪問，其他 CA 取決於網絡條件，建議使用 Let's Encrypt 或 LiteSSL"

#: src/views/cert/AccountView.vue:230
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:87
msgid "CA"
msgstr "CA"

#: src/views/cert/AccountView.vue:233
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:90
msgid "Select CA"
msgstr "選擇 CA"

#: src/views/cert/AccountView.vue:241
#: src/views/cert/CertView.vue:456
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:98
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:92
msgid "Select key type"
msgstr "選擇密鑰類型"

#: src/views/cert/AccountView.vue:251
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:108
msgid "Enter email address"
msgstr "輸入電子郵件地址"

#: src/views/cert/AccountView.vue:259
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:116
msgid "Enter KID"
msgstr "輸入 KID"

#: src/views/cert/AccountView.vue:267
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:124
msgid "Enter HMAC"
msgstr "輸入 HMAC"

#: src/views/cert/CertView.vue:64
#: src/views/cert/CertView.vue:445
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:81
#: src/views/project/CreateModal.vue:661
#: src/views/website/CreateModal.vue:201
#: src/views/website/EditModal.vue:781
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/views/cert/CertView.vue:109
#: src/views/file/ToolBar.vue:180
#: src/views/file/UploadModal.vue:465
#: src/views/monitor/IndexView.vue:594
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: src/views/cert/CertView.vue:117
msgid "Associated Account"
msgstr "關聯帳戶"

#: src/views/cert/CertView.vue:130
#: src/views/website/EditModal.vue:1534
msgid "Issuer"
msgstr "頒發者"

#: src/views/cert/CertView.vue:139
#: src/views/setting/TokenModal.vue:45
#: src/views/setting/TokenModal.vue:266
#: src/views/setting/TokenModal.vue:299
msgid "Expiration Time"
msgstr "過期時間"

#: src/views/cert/CertView.vue:148
msgid "Next Renewal Time"
msgstr "下次續簽時間"

#: src/views/cert/CertView.vue:157
msgid "Auto Renewal"
msgstr "自動續簽"

#: src/views/cert/CertView.vue:190
msgid "Issue"
msgstr "簽發"

#: src/views/cert/CertView.vue:221
#: src/views/cert/ObtainModal.vue:26
#: src/views/setting/IndexView.vue:120
#: src/views/website/EditModal.vue:185
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候……"

#: src/views/cert/CertView.vue:227
msgid "Renewal successful"
msgstr "續期成功"

#: src/views/cert/CertView.vue:235
msgid "Renewal"
msgstr "續簽"

#: src/views/cert/CertView.vue:293
msgid "Are you sure you want to delete the certificate?"
msgstr "您確定要刪除證書嗎？"

#: src/views/cert/CertView.vue:384
msgid "Deployment successful"
msgstr "部署成功"

#: src/views/cert/CertView.vue:430
msgid "Modify Certificate"
msgstr "修改證書"

#: src/views/cert/CertView.vue:439
msgid "You can automatically issue and deploy certificates by selecting any website/DNS, or manually enter domain names and set DNS resolution to issue certificates, or fill in deployment scripts to automatically deploy certificates."
msgstr "您可以通過選擇任何網站 / DNS 自動頒發和部署證書，或手動輸入域名並設置 DNS 解析以頒發證書，或填寫部署腳本以自動部署證書。"

#: src/views/cert/CertView.vue:464
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:100
msgid "Select website for certificate deployment"
msgstr "選擇要部署憑證的網站"

#: src/views/cert/CertView.vue:472
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:105
#: src/views/cert/IndexView.vue:97
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: src/views/cert/CertView.vue:476
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:108
msgid "Select account for certificate issuance"
msgstr "選擇用於憑證頒發的帳戶"

#: src/views/cert/CertView.vue:481
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:113
#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:66
#: src/views/cert/DnsView.vue:202
#: src/views/cert/IndexView.vue:98
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/views/cert/CertView.vue:484
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:116
msgid "Select DNS for certificate issuance"
msgstr "選擇用於證書頒發的 DNS"

#: src/views/cert/CertView.vue:497
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:49
#: src/views/website/EditModal.vue:1607
msgid "Enter the content of the PEM certificate file"
msgstr "輸入 PEM 證書文件的內容"

#: src/views/cert/CertView.vue:509
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:57
#: src/views/website/EditModal.vue:1617
msgid "Enter the content of the KEY private key file"
msgstr "輸入 KEY 私鑰文件的內容"

#: src/views/cert/CertView.vue:516
msgid "Deployment Script"
msgstr "部署腳本"

#: src/views/cert/CertView.vue:522
msgid "The {cert} and {key} in the script will be replaced with the certificate and private key content"
msgstr "腳本中的 {cert} 和 {key} 將被替換為證書和私鑰內容"

#: src/views/cert/CertView.vue:536
msgid "Deploy Certificate"
msgstr "部署證書"

#: src/views/cert/CertView.vue:544
msgid "If website not enabled HTTPS, please enable it after deployment."
msgstr "如果網站未啟用 HTTPS，請在部署後啟用它。"

#: src/views/cert/CertView.vue:550
msgid "Select websites to deploy the certificate"
msgstr "選擇要部署證書的網站"

#: src/views/cert/CertView.vue:563
msgid "View Certificate"
msgstr "查看證書"

#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:67
#: src/views/cert/IndexView.vue:110
msgid "Create Account"
msgstr "創建賬戶"

#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:66
#: src/views/cert/IndexView.vue:107
msgid "Create Certificate"
msgstr "建立憑證"

#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:75
msgid "You can automatically issue and deploy certificates by selecting either Website or DNS, or you can manually enter domain names and set up DNS resolution to issue certificates"
msgstr "您可以通過選擇網站或 DNS 來自動頒發和部署憑證，或者手動輸入域名並設置 DNS 解析以頒發憑證"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:51
#: src/views/cert/IndexView.vue:113
msgid "Create DNS"
msgstr "創建 DNS"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:59
msgid "Comment Name"
msgstr "備註名稱"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:63
msgid "Enter comment name"
msgstr "輸入備註名稱"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:69
#: src/views/cert/DnsView.vue:205
msgid "Select DNS"
msgstr "選擇 DNS"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:78
#: src/views/cert/DnsView.vue:214
msgid "Enter Aliyun Access Key"
msgstr "輸入阿里雲 Access Key"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:85
#: src/views/cert/DnsView.vue:221
msgid "Enter Aliyun Secret Key"
msgstr "輸入阿里雲 Secret Key"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:92
#: src/views/cert/DnsView.vue:228
msgid "Enter Tencent Cloud SecretId"
msgstr "輸入騰訊雲 SecretId"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:99
#: src/views/cert/DnsView.vue:235
msgid "Enter Tencent Cloud SecretKey"
msgstr "輸入騰訊雲 SecretKey"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:106
#: src/views/cert/DnsView.vue:242
msgid "Enter Huawei Cloud AccessKeyId"
msgstr "輸入華為雲 AccessKeyId"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:113
#: src/views/cert/DnsView.vue:249
msgid "Enter Huawei Cloud SecretAccessKey"
msgstr "輸入華為雲 SecretAccessKey"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:120
#: src/views/cert/DnsView.vue:256
msgid "Enter West.cn Username"
msgstr "輸入西部數碼用戶名"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:127
#: src/views/cert/DnsView.vue:263
msgid "Enter West.cn API Password"
msgstr "輸入西部數碼 API 密碼"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:134
#: src/views/cert/DnsView.vue:270
msgid "Enter Cloudflare API Key"
msgstr "輸入 Cloudflare API 金鑰"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:141
#: src/views/cert/DnsView.vue:277
msgid "Enter G-Core API Key"
msgstr "輸入 G-Core API 金鑰"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:148
#: src/views/cert/DnsView.vue:284
msgid "Enter Porkbun API Key"
msgstr "輸入 Porkbun API 金鑰"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:155
#: src/views/cert/DnsView.vue:291
msgid "Enter Porkbun Secret Key"
msgstr "輸入 Porkbun 密鑰"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:162
#: src/views/cert/DnsView.vue:298
msgid "Enter NameSilo API Token"
msgstr "輸入 NameSilo API 令牌"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:169
#: src/views/cert/DnsView.vue:305
msgid "Enter ClouDNS Auth ID (use Sub Auth ID by adding sub-prefix)"
msgstr "輸入 ClouDNS 認證 ID（使用子認證 ID 時添加 sub- 前綴）"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:176
#: src/views/cert/DnsView.vue:312
msgid "Enter ClouDNS Auth Password"
msgstr "輸入 ClouDNS 認證密碼"

#: src/views/cert/DnsView.vue:32
#: src/views/cert/DnsView.vue:195
msgid "Note Name"
msgstr "備註名稱"

#: src/views/cert/DnsView.vue:101
msgid "Are you sure you want to delete the DNS?"
msgstr "您確定要刪除 DNS 嗎？"

#: src/views/cert/DnsView.vue:187
msgid "Modify DNS"
msgstr "修改 DNS"

#: src/views/cert/DnsView.vue:199
msgid "Enter note name"
msgstr "輸入備註名稱"

#: src/views/cert/IndexView.vue:104
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:37
msgid "Upload Certificate"
msgstr "上傳證書"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:20
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:21
msgid "Self-signed"
msgstr "自簽名"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:35
#: src/views/cert/ObtainModal.vue:47
msgid "Issuance successful"
msgstr "簽發成功"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:61
msgid "Issue Certificate"
msgstr "簽發證書"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:68
msgid "Issuance Mode"
msgstr "簽發模式"

#: src/views/container/ComposeView.vue:91
#: src/views/container/ImageView.vue:82
#: src/views/container/NetworkView.vue:101
#: src/views/container/VolumeView.vue:55
#: src/views/setting/SettingUser.vue:76
#: src/views/setting/TokenModal.vue:36
#: src/views/task/CronView.vue:89
#: src/views/task/TaskView.vue:37
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:123
msgid "Creation Time"
msgstr "創建時間"

#: src/views/container/ComposeView.vue:147
msgid "Are you sure you want to start compose %{ name }?"
msgstr "您確定要啟動編排 %{ name } 嗎？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:158
msgid "Force pull images"
msgstr "強制拉取鏡像"

#: src/views/container/ComposeView.vue:190
#: src/views/container/ContainerView.vue:284
#: src/views/container/ContainerView.vue:350
msgid "Stop successful"
msgstr "停止成功"

#: src/views/container/ComposeView.vue:199
msgid "Are you sure you want to stop compose %{ name }?"
msgstr "您確定要停止編排 %{ name } 嗎？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:224
#: src/views/container/ComposeView.vue:306
#: src/views/container/ContainerView.vue:319
#: src/views/container/ContainerView.vue:377
#: src/views/container/ImageView.vue:140
#: src/views/container/NetworkView.vue:160
#: src/views/container/VolumeView.vue:113
msgid "Delete successful"
msgstr "刪除成功"

#: src/views/container/ComposeView.vue:230
msgid "Are you sure you want to delete compose %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除編排 %{ name } 嗎？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:318
#: src/views/container/ComposeView.vue:354
msgid "Create Compose"
msgstr "創建編排"

#: src/views/container/ComposeView.vue:326
msgid "Are you sure you want to delete the selected composes?"
msgstr "您確定要刪除所選的編排嗎？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:364
#: src/views/container/ComposeView.vue:390
#: src/views/container/IndexView.vue:23
msgid "Compose"
msgstr "編排"

#: src/views/container/ComposeView.vue:383
msgid "Edit Compose"
msgstr "編輯編排"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:52
msgid "Always"
msgstr "總是"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:53
msgid "On failure (default 5 retries)"
msgstr "失敗時（預設重試 5 次）"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:54
msgid "Unless stopped"
msgstr "除非停止"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:63
msgid "Read-Write"
msgstr "讀寫"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:64
msgid "Read-Only"
msgstr "唯讀"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:123
#: src/views/container/ImageView.vue:185
msgid "Please enter image name"
msgstr "請輸入鏡像名"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:180
#: src/views/container/ContainerView.vue:561
msgid "Create Container"
msgstr "創建容器"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:193
#: src/views/container/ContainerView.vue:45
msgid "Container Name"
msgstr "容器名稱"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:198
msgid "Optional, auto-generated if empty"
msgstr "可選，如果為空則自動生成"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:202
#: src/views/container/ContainerView.vue:72
#: src/views/container/ImageView.vue:58
msgid "Image"
msgstr "鏡像"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:207
msgid "e.g., nginx, mysql:8.4, your_username/your_image:tag"
msgstr "例如 nginx，mysql:8.4，your_username/your_image:tag"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:211
#: src/views/home/IndexView.vue:187
#: src/views/home/IndexView.vue:954
#: src/views/monitor/IndexView.vue:974
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:27
msgid "Network"
msgstr "網絡"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:215
msgid "Select network"
msgstr "選擇網絡"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:219
#: src/views/project/EditModal.vue:298
msgid "Restart Policy"
msgstr "重啟策略"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:223
msgid "Select restart policy"
msgstr "選擇重啟策略"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:227
msgid "Container Options"
msgstr "容器選項"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:231
msgid "TTY (-t)"
msgstr "TTY (-t)"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:236
msgid "STDIN (-i)"
msgstr "STDIN (-i)"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:241
msgid "Auto Remove"
msgstr "自動移除"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:246
msgid "Privileged"
msgstr "特權模式"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:255
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:266
msgid "Port Mapping"
msgstr "端口映射"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:257
msgid "Port Mode"
msgstr "端口模式"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:259
msgid "Map Ports"
msgstr "映射端口"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:260
msgid "Expose All"
msgstr "全部暴露"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:278
msgid "IP (optional)"
msgstr "IP（可選）"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:287
msgid "Host Start"
msgstr "主機起始"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:296
msgid "Host End"
msgstr "主機結束"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:305
msgid "Container Start"
msgstr "容器起始"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:314
msgid "Container End"
msgstr "容器結束"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:329
msgid "All exposed ports in the image will be automatically mapped to random host ports."
msgstr "鏡像中的所有暴露端口將自動映射到隨機主機端口。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:338
#: src/views/container/IndexView.vue:26
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:340
msgid "Volume Mounts"
msgstr "卷掛載"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:350
msgid "Host path"
msgstr "主機路徑"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:356
msgid "Container path"
msgstr "容器路徑"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:371
msgid "Mount host directories or volumes into the container. Use absolute paths for host directories."
msgstr "將主機目錄或卷掛載到容器中。主機目錄需使用絕對路徑。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:380
#: src/views/project/EditModal.vue:458
msgid "Resource Limits"
msgstr "資源限制"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:384
msgid "Set resource limits to prevent the container from consuming too many system resources. Set to 0 for no limit."
msgstr "設置資源限制以防止容器消耗過多系統資源。設置為 0 表示無限制。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:392
msgid "Memory (MB)"
msgstr "內存（MB）"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:397
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:409
msgid "0 = no limit"
msgstr "0 = 無限制"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:402
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:431
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:112
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 核心數"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:414
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:438
msgid "CPU Shares"
msgstr "CPU 份額"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:426
msgid "Resource Limit Description"
msgstr "資源限制描述"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:429
msgid "Maximum memory the container can use, in MB. 0 means no limit."
msgstr "容器可以使用的最大內存，單位為 MB。0 表示無限制。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:433
msgid "Number of CPU cores the container can use. 0.5 means half a core, 2 means 2 cores."
msgstr "容器可以使用的 CPU 核心數。0.5 意味著半個核心，2 意味著 2 個核心。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:440
msgid "Relative CPU weight. Default is 1024. Higher values get more CPU time when competing."
msgstr "相對 CPU 權重。默認值為 1024。當競爭時，更高的值會獲得更多的 CPU 時間。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:452
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:469
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:464
#: src/views/project/EditModal.vue:390
msgid "Variable name"
msgstr "變量名稱"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:470
#: src/views/project/EditModal.vue:396
msgid "Variable value"
msgstr "變量值"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:478
msgid "Startup Commands"
msgstr "啟動命令"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:480
#: src/views/home/IndexView.vue:661
#: src/views/home/IndexView.vue:762
#: src/views/monitor/IndexView.vue:333
#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:483
msgid "Command argument"
msgstr "命令參數"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:487
msgid "Override the default CMD of the image"
msgstr "覆蓋鏡像的默認 CMD"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:492
msgid "Entrypoint"
msgstr "進入點"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:495
msgid "Entrypoint argument"
msgstr "進入點參數"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:499
msgid "Override the default ENTRYPOINT of the image"
msgstr "覆蓋鏡像的默認 ENTRYPOINT"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:504
#: src/views/container/NetworkView.vue:319
#: src/views/container/VolumeView.vue:218
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:506
msgid "Container Labels"
msgstr "容器標籤"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:516
msgid "Label name"
msgstr "標籤名稱"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:522
msgid "Label value"
msgstr "標籤值"

#: src/views/container/ContainerView.vue:83
msgid "Ports (Host->Container)"
msgstr "端口（主機->容器）"

#: src/views/container/ContainerView.vue:178
#: src/views/container/ContainerView.vue:577
msgid "Force Stop"
msgstr "強制停止"

#: src/views/container/ContainerView.vue:183
#: src/views/container/ContainerView.vue:580
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: src/views/container/ContainerView.vue:188
#: src/views/container/ContainerView.vue:583
msgid "Resume"
msgstr "恢復"

#: src/views/container/ContainerView.vue:233
#: src/views/file/ListView.vue:1568
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/views/container/ContainerView.vue:267
msgid "Rename successful"
msgstr "重命名成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:277
#: src/views/container/ContainerView.vue:341
msgid "Start successful"
msgstr "啟動成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:291
#: src/views/container/ContainerView.vue:359
msgid "Restart successful"
msgstr "重啟成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:298
#: src/views/container/ContainerView.vue:368
msgid "Force stop successful"
msgstr "強制停止成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:305
#: src/views/container/ContainerView.vue:386
msgid "Pause successful"
msgstr "暫停成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:312
#: src/views/container/ContainerView.vue:395
msgid "Resume successful"
msgstr "恢復成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:328
#: src/views/container/ImageView.vue:149
#: src/views/container/NetworkView.vue:169
#: src/views/container/VolumeView.vue:122
msgid "Cleanup successful"
msgstr "清理成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:411
msgid "Terminal container not found"
msgstr "未找到終端容器"

#: src/views/container/ContainerView.vue:494
msgid "Failed to connect to container terminal"
msgstr "無法連接到容器終端"

#: src/views/container/ContainerView.vue:564
msgid "Cleanup Containers"
msgstr "清理容器"

#: src/views/container/ContainerView.vue:633
msgid "New Name"
msgstr "新名稱"

#: src/views/container/ContainerView.vue:638
msgid "Enter new name"
msgstr "輸入新名稱"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:42
#: src/views/container/ImageView.vue:191
msgid "Connecting..."
msgstr "連接中……"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:48
#: src/views/container/ImageView.vue:201
msgid "Pulling image..."
msgstr "拉取鏡像……"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:61
#: src/views/container/ImageView.vue:214
msgid "Pull completed"
msgstr "拉取完成"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:139
msgid "Pulling Image"
msgstr "拉取鏡像中"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:193
#: src/views/container/ImageView.vue:367
msgid "Pull Failed"
msgstr "拉取失敗"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:199
#: src/views/container/ImageView.vue:373
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/views/container/ImageView.vue:51
msgid "Container Count"
msgstr "容器數量"

#: src/views/container/ImageView.vue:106
#: src/views/container/NetworkView.vue:125
#: src/views/container/VolumeView.vue:79
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:92
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:134
#: src/views/firewall/RuleView.vue:238
#: src/views/task/TaskView.vue:86
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

#: src/views/container/ImageView.vue:218
msgid "Pull successful"
msgstr "拉取成功"

#: src/views/container/ImageView.vue:274
#: src/views/container/ImageView.vue:312
msgid "Pull Image"
msgstr "拉取鏡像"

#: src/views/container/ImageView.vue:276
msgid "Cleanup Images"
msgstr "清理鏡像"

#: src/views/container/ImageView.vue:284
msgid "Are you sure you want to delete the selected images?"
msgstr "您確定要刪除所選鏡像嗎？"

#: src/views/container/ImageView.vue:381
msgid "Image Name"
msgstr "圖像名稱"

#: src/views/container/ImageView.vue:386
msgid "docker.io/php:8.3-fpm"
msgstr "docker.io/php:8.3-fpm"

#: src/views/container/ImageView.vue:389
msgid "Authentication"
msgstr "身份驗證"

#: src/views/container/IndexView.vue:22
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: src/views/container/IndexView.vue:24
msgid "Images"
msgstr "映像"

#: src/views/container/IndexView.vue:25
msgid "Networks"
msgstr "網絡"

#: src/views/container/NetworkView.vue:53
#: src/views/container/NetworkView.vue:256
#: src/views/container/VolumeView.vue:34
#: src/views/container/VolumeView.vue:209
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: src/views/container/NetworkView.vue:60
#: src/views/container/VolumeView.vue:41
#: src/views/website/EditModal.vue:1931
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: src/views/container/NetworkView.vue:67
#: src/views/container/NetworkView.vue:268
#: src/views/container/NetworkView.vue:295
msgid "Subnet"
msgstr "子網"

#: src/views/container/NetworkView.vue:84
#: src/views/container/NetworkView.vue:276
#: src/views/container/NetworkView.vue:303
msgid "Gateway"
msgstr "網關"

#: src/views/container/NetworkView.vue:207
#: src/views/container/NetworkView.vue:246
msgid "Create Network"
msgstr "建立網路"

#: src/views/container/NetworkView.vue:210
msgid "Cleanup Networks"
msgstr "清理網路"

#: src/views/container/NetworkView.vue:218
msgid "Are you sure you want to delete the selected networks?"
msgstr "您確定要刪除所選網絡嗎？"

#: src/views/container/NetworkView.vue:253
msgid "Network Name"
msgstr "網路名稱"

#: src/views/container/NetworkView.vue:273
#: src/views/container/NetworkView.vue:289
msgid "172.16.10.0/24"
msgstr "172.16.10.0/24"

#: src/views/container/NetworkView.vue:281
msgid "172.16.10.254"
msgstr "172.16.10.254"

#: src/views/container/NetworkView.vue:284
#: src/views/container/NetworkView.vue:311
msgid "IP Range"
msgstr "IP 範圍"

#: src/views/container/NetworkView.vue:300
msgid "2408:400e::/48"
msgstr "2408:400e::/48"

#: src/views/container/NetworkView.vue:308
msgid "2408:400e::1"
msgstr "2408:400e::1"

#: src/views/container/NetworkView.vue:316
msgid "2408:400e::/64"
msgstr "2408:400e::/64"

#: src/views/container/NetworkView.vue:323
#: src/views/container/VolumeView.vue:222
msgid "Label Name"
msgstr "標籤名稱"

#: src/views/container/NetworkView.vue:324
#: src/views/container/VolumeView.vue:223
msgid "Label Value"
msgstr "標籤值"

#: src/views/container/NetworkView.vue:331
#: src/views/container/VolumeView.vue:230
msgid "Option Name"
msgstr "選項名稱"

#: src/views/container/NetworkView.vue:332
#: src/views/container/VolumeView.vue:231
msgid "Option Value"
msgstr "選項值"

#: src/views/container/VolumeView.vue:48
#: src/views/home/IndexView.vue:805
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:328
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:826
msgid "Mount Point"
msgstr "掛載點"

#: src/views/container/VolumeView.vue:160
#: src/views/container/VolumeView.vue:199
msgid "Create Volume"
msgstr "創建卷"

#: src/views/container/VolumeView.vue:163
msgid "Cleanup Volumes"
msgstr "清理卷"

#: src/views/container/VolumeView.vue:171
msgid "Are you sure you want to delete the selected volumes?"
msgstr "您確定要刪除所選卷嗎？"

#: src/views/container/VolumeView.vue:206
msgid "Volume Name"
msgstr "卷名稱"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:25
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:25
msgid "Local (localhost)"
msgstr "本地 (localhost)"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:26
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:26
msgid "All (%)"
msgstr "全部 (%)"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:27
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:27
msgid "Specific"
msgstr "特定"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:77
#: src/views/database/IndexView.vue:42
msgid "Create Database"
msgstr "創建數據庫"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:89
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:95
msgid "Select server"
msgstr "選擇伺服器"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:107
msgid "Authorized User"
msgstr "授權使用者"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:113
msgid "Enter authorized username (leave empty for no authorization)"
msgstr "輸入授權使用者名稱（留空表示無授權）"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:134
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:117
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:142
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:125
msgid "Select host"
msgstr "選擇主機"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:149
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:129
msgid "Specific Host"
msgstr "特定主機"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:155
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:134
msgid "Enter supported host address"
msgstr "輸入支持的主機地址"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:91
msgid "Select type"
msgstr "選擇類型"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:100
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:67
msgid "Enter database server name"
msgstr "輸入數據庫服務器名稱"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:110
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:77
msgid "Enter database server host"
msgstr "輸入數據庫伺服器主機"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:121
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:88
msgid "Enter database server port"
msgstr "輸入數據庫伺服器端口"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:131
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:98
msgid "Enter database server username"
msgstr "輸入數據庫伺服器用戶名"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:140
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:107
msgid "Enter database server password"
msgstr "輸入數據庫伺服器密碼"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:148
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:115
msgid "Enter database server comment"
msgstr "輸入數據庫伺服器備註"

#: src/views/database/CreateUserModal.vue:87
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:58
msgid "If the privilege databases does not exist, it will be created automatically."
msgstr "如果特權數據庫不存在，將會自動創建。"

#: src/views/database/CreateUserModal.vue:137
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:71
#: src/views/database/UserList.vue:80
msgid "Privileges"
msgstr "權限"

#: src/views/database/CreateUserModal.vue:148
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:82
msgid "Enter database user comment"
msgstr "輸入數據庫用戶備註"

#: src/views/database/DatabaseList.vue:28
msgid "Encoding"
msgstr "編碼"

#: src/views/database/DatabaseList.vue:50
msgid "MySQL does not support database comments"
msgstr "MySQL 不支持數據庫註釋"

#: src/views/database/DatabaseList.vue:72
msgid "Are you sure you want to delete this database?"
msgstr "您確定要刪除這個數據庫嗎？"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:103
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:104
msgid "Expired"
msgstr "過期"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:156
msgid "Are you sure you want to delete this key?"
msgstr "您確定要刪除此鍵嗎？"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:245
msgid "Select Server"
msgstr "選擇伺服器"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:258
msgid "Search key pattern, e.g. user:*"
msgstr "鍵搜索表達式，例如 user:*"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:268
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:89
msgid "Create Key"
msgstr "創建鍵"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:273
msgid "Clear DB"
msgstr "清除數據庫"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:276
msgid "Are you sure you want to clear the current database?"
msgstr "您確定要清除當前數據庫嗎？"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:313
msgid "Set TTL"
msgstr "設置 TTL"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:326
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:129
msgid "-1 means no expiration"
msgstr "-1 表示永不過期"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:89
#: src/views/toolbox/SshView.vue:298
msgid "View Key"
msgstr "查看密鑰"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:105
msgid "Key"
msgstr "鍵"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:109
msgid "Enter key name"
msgstr "輸入鍵名稱"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:112
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:205
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:232
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:119
msgid "Enter value"
msgstr "輸入值"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:120
msgid "Enter JSON value"
msgstr "輸入 JSON 值"

#: src/views/database/ServerList.vue:44
msgid "Unsupported database type"
msgstr "不支援的資料庫類型"

#: src/views/database/ServerList.vue:133
#: src/views/database/UserList.vue:119
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/views/database/ServerList.vue:133
#: src/views/database/UserList.vue:119
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: src/views/database/ServerList.vue:171
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:122
msgid "Synchronized successfully"
msgstr "同步成功"

#: src/views/database/ServerList.vue:177
msgid "Are you sure you want to synchronize database users (excluding password) to the panel?"
msgstr "您確定要將數據庫用戶（不包括密碼）同步到面板嗎？"

#: src/views/database/ServerList.vue:190
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/views/database/ServerList.vue:219
msgid "Built-in servers cannot be deleted. If you need to delete them, please uninstall the corresponding app"
msgstr "內置服務器無法刪除。如果需要刪除它們，請卸載相應的應用"

#: src/views/database/ServerList.vue:230
msgid "Are you sure you want to delete the server?"
msgstr "您確定要刪除該服務器嗎？"

#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:54
msgid "Modify Server"
msgstr "修改服務器"

#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:48
msgid "Modify User"
msgstr "修改用戶"

#: src/views/database/UserList.vue:42
msgid "Not saved"
msgstr "未保存"

#: src/views/database/UserList.vue:160
msgid "Are you sure you want to delete the user?"
msgstr "您確定要刪除該用戶嗎？"

#: src/views/environment/DotnetView.vue:13
#: src/views/environment/GoView.vue:46
#: src/views/environment/JavaView.vue:13
#: src/views/environment/NodejsView.vue:49
#: src/views/environment/PHPView.vue:145
#: src/views/environment/PythonView.vue:53
msgid "Set successfully"
msgstr "設置成功"

#: src/views/environment/DotnetView.vue:27
#: src/views/environment/GoView.vue:64
#: src/views/environment/JavaView.vue:27
#: src/views/environment/NodejsView.vue:67
#: src/views/environment/PHPView.vue:210
#: src/views/environment/PythonView.vue:71
msgid "Set as CLI Default Version"
msgstr "設置為 CLI 默認版本"

#: src/views/environment/DotnetView.vue:31
msgid ".NET is a free, open-source, cross-platform framework for building modern apps and powerful cloud services."
msgstr ".NET 是一個免費、開源、跨平台的框架，用於構建現代應用程式和強大的雲端服務。"

#: src/views/environment/GoView.vue:16
msgid "Official (proxy.golang.org)"
msgstr "官方（proxy.golang.org）"

#: src/views/environment/GoView.vue:17
msgid "China - Qiniu (goproxy.cn)"
msgstr "中國 - 七牛雲（goproxy.cn）"

#: src/views/environment/GoView.vue:19
#: src/views/environment/PythonView.vue:18
msgid "China - Alibaba (mirrors.aliyun.com)"
msgstr "中國 - 阿里巴巴（mirrors.aliyun.com）"

#: src/views/environment/GoView.vue:23
#: src/views/environment/NodejsView.vue:22
#: src/views/environment/PythonView.vue:22
msgid "China - Tencent (mirrors.tencent.com)"
msgstr "中國 - 騰訊（mirrors.tencent.com）"

#: src/views/environment/GoView.vue:69
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理設置"

#: src/views/environment/GoView.vue:74
msgid "GOPROXY is used to configure the Go module proxy. Using a domestic mirror can speed up dependency downloads."
msgstr "GOPROXY 用於配置 Go 模塊代理。使用國內鏡像可以加快依賴項下載速度。"

#: src/views/environment/GoView.vue:79
msgid "Proxy Address"
msgstr "代理地址"

#: src/views/environment/GoView.vue:85
msgid "Select or enter proxy address"
msgstr "選擇或輸入代理地址"

#: src/views/environment/JavaView.vue:31
msgid "Amazon Corretto is a no-cost, multiplatform, production-ready distribution of the Open Java Development Kit (OpenJDK)."
msgstr "Amazon Corretto 是一個無成本、多平台、生產就緒的 Open Java Development Kit（OpenJDK）發行版。"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:16
msgid "Official (registry.npmjs.org)"
msgstr "官方（registry.npmjs.org）"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:18
msgid "China - npmmirror (npmmirror.com)"
msgstr "中國 - npmmirror（npmmirror.com）"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:26
msgid "China - Huawei (repo.huaweicloud.com)"
msgstr "中國 - 華為（repo.huaweicloud.com）"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:72
msgid "Registry Settings"
msgstr "註冊表設置"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:77
msgid "npm registry is used to configure the npm package source. Using a domestic mirror can speed up package downloads."
msgstr "npm 註冊表用於配置 npm 包源。使用國內鏡像可以加速包下載。"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:82
msgid "Registry Address"
msgstr "註冊表地址"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:88
msgid "Select or enter registry address"
msgstr "選擇或輸入註冊表地址"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:195
msgid "Cleaned successfully"
msgstr "清理成功"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:251
msgid "Common PHP general settings."
msgstr "PHP 通用設置。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:254
msgid "Short Tag (short_open_tag)"
msgstr "短標籤（short_open_tag）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:257
msgid "Timezone (date.timezone)"
msgstr "時區（date.timezone）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:260
msgid "Display Errors (display_errors)"
msgstr "顯示錯誤（display_errors）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:263
msgid "Error Reporting (error_reporting)"
msgstr "錯誤報告（error_reporting）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:264
msgid "e.g. E_ALL"
msgstr "例如 E_ALL"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:279
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:289
msgid "Disabled Functions"
msgstr "禁用函數"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:283
msgid "Enter the PHP functions to disable, separated by commas. Common dangerous functions include: exec, shell_exec, system, passthru, proc_open, popen, etc."
msgstr "輸入要禁用的 PHP 函數，用逗號分隔。常見的危險函數包括：exec、shell_exec、system、passthru、proc_open、popen 等。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:294
msgid "e.g. exec,shell_exec,system,passthru"
msgstr "例如 exec,shell_exec,system,passthru"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:310
msgid "Upload Limits"
msgstr "上傳限制"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:314
msgid "Adjust PHP file upload limits. post_max_size should be greater than upload_max_filesize."
msgstr "調整 PHP 文件上傳限制。post_max_size 應大於 upload_max_filesize。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:320
msgid "Max Upload Size (upload_max_filesize)"
msgstr "最大上傳大小（upload_max_filesize）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:336
msgid "Max POST Size (post_max_size)"
msgstr "最大 POST 大小（post_max_size）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:352
msgid "Max File Uploads (max_file_uploads)"
msgstr "最大文件上傳數（max_file_uploads）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:356
msgid "e.g. 20"
msgstr "例如 20"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:360
msgid "Memory Limit (memory_limit)"
msgstr "內存限制（memory_limit）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:389
msgid "Timeout Limits"
msgstr "超時限制"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:393
msgid "Adjust PHP script timeout limits. Values are in seconds, -1 means no limit."
msgstr "調整 PHP 腳本超時限制。值以秒為單位，-1 表示無限制。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:397
msgid "Max Execution Time (max_execution_time)"
msgstr "最大執行時間（max_execution_time）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:401
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:449
msgid "e.g. 30"
msgstr "例如 30"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:405
msgid "Max Input Time (max_input_time)"
msgstr "最大輸入時間（max_input_time）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:413
msgid "Max Input Vars (max_input_vars)"
msgstr "最大輸入變量數（max_input_vars）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:417
msgid "e.g. 1000"
msgstr "例如 1000"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:438
msgid "Adjust PHP-FPM process manager settings. These settings are in php-fpm.conf."
msgstr "調整 PHP-FPM 進程管理器設置。這些設置在 php-fpm.conf 中。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:442
msgid "Process Manager (pm)"
msgstr "進程管理方式（pm）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:445
msgid "Max Children (pm.max_children)"
msgstr "最大子進程數（pm.max_children）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:453
msgid "Start Servers (pm.start_servers)"
msgstr "啟動服務器數（pm.start_servers）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:457
msgid "e.g. 5"
msgstr "例如 5"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:461
msgid "Min Spare Servers (pm.min_spare_servers)"
msgstr "最小空閒服務器數（pm.min_spare_servers）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:469
msgid "Max Spare Servers (pm.max_spare_servers)"
msgstr "最大空閒服務器數（pm.max_spare_servers）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:494
msgid "Adjust PHP session settings. When using redis or memcached, make sure the corresponding extension is installed and the service is running."
msgstr "調整 PHP 會話設置。使用 redis 或 memcached 時，請確保已安裝相應擴展且服務正在運行。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:500
msgid "Save Handler (session.save_handler)"
msgstr "儲存處理器（session.save_handler）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:504
msgid "Save Path (session.save_path)"
msgstr "儲存路徑（session.save_path）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:505
msgid "e.g. /tmp"
msgstr "例如 /tmp"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:509
msgid "Redis Host"
msgstr "Redis 主機"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:512
msgid "Redis Port"
msgstr "Redis 端口"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:515
msgid "Redis Password"
msgstr "Redis 密碼"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:520
msgid "Leave empty if no password"
msgstr "無密碼則留空"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:526
msgid "Memcached Host"
msgstr "Memcached 主機"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:529
msgid "Memcached Port"
msgstr "Memcached 端口"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:533
msgid "GC Max Lifetime (session.gc_maxlifetime)"
msgstr "GC 最大生命週期（session.gc_maxlifetime）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:537
msgid "e.g. 1440 (seconds)"
msgstr "例如 1440（秒）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:541
msgid "Cookie Lifetime (session.cookie_lifetime)"
msgstr "Cookie 生命週期（session.cookie_lifetime）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:545
msgid "e.g. 0 (until browser closes)"
msgstr "例如 0（直到瀏覽器關閉）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:566
msgid "Clean Session Files"
msgstr "清理會話文件"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:569
msgid "Are you sure you want to clean all session files?"
msgstr "您確定要清理所有會話文件嗎？"

#: src/views/environment/PHPView.vue:50
msgid "Module Name"
msgstr "模組名"

#: src/views/environment/PHPView.vue:78
msgid "Are you sure you want to install %{ name }?"
msgstr "您確定要安裝 %{ name } 嗎？"

#: src/views/environment/PHPView.vue:103
msgid "Are you sure you want to uninstall %{ name }?"
msgstr "您確定要卸載 %{ name } 嗎？"

#: src/views/environment/PHPView.vue:187
#: src/views/environment/PHPView.vue:193
msgid "Task submitted, please check progress in background tasks"
msgstr "任務已提交，請在後台任務中查看進度"

#: src/views/environment/PHPView.vue:213
msgid "View PHPInfo"
msgstr "查看 PHPInfo"

#: src/views/environment/PHPView.vue:241
msgid "This modifies the PHP %{ version } main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 PHP %{ version } 的主配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/environment/PHPView.vue:255
msgid "FPM Configuration"
msgstr "FPM 配置"

#: src/views/environment/PHPView.vue:259
msgid "This modifies the PHP %{ version } FPM configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "這將修改 PHP %{ version } 的 FPM 配置文件。如果您不了解每個參數的含義，請不要隨意修改！"

#: src/views/environment/PHPView.vue:312
msgid "PHPInfo"
msgstr "PHPInfo"

#: src/views/environment/PythonView.vue:16
msgid "Official (pypi.org)"
msgstr "官方（pypi.org）"

#: src/views/environment/PythonView.vue:26
msgid "China - Tsinghua (tuna.tsinghua.edu.cn)"
msgstr "中國 - 清華（tuna.tsinghua.edu.cn）"

#: src/views/environment/PythonView.vue:30
msgid "China - USTC (pypi.mirrors.ustc.edu.cn)"
msgstr "中國 - 中科大（pypi.mirrors.ustc.edu.cn）"

#: src/views/environment/PythonView.vue:76
msgid "Mirror Settings"
msgstr "鏡像設置"

#: src/views/environment/PythonView.vue:81
msgid "pip mirror is used to configure the Python package source. Using a domestic mirror can speed up package downloads."
msgstr "pip 鏡像用於配置 Python 包源。使用國內鏡像可以加速包下載。"

#: src/views/environment/PythonView.vue:86
msgid "Mirror Address"
msgstr "鏡像地址"

#: src/views/environment/PythonView.vue:92
msgid "Select or enter mirror address"
msgstr "選擇或輸入鏡像地址"

#: src/views/error-page/NotFound.vue:11
msgid "Sorry, the page you visited does not exist."
msgstr "抱歉，您訪問的頁面不存在。"

#: src/views/error-page/NotFound.vue:19
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首頁"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:12
msgid "Please mark the files/folders to copy or move first"
msgstr "請先標記要複製或移動的文件/文件夾"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:37
msgid "Moved successfully"
msgstr "移動成功"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:47
#: src/views/file/ListView.vue:239
#: src/views/file/ListView.vue:774
#: src/views/file/ListView.vue:842
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:48
msgid "There are items with the same name %{ items } Do you want to overwrite?"
msgstr "存在同名項目 %{ items } 是否要覆蓋？"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:57
#: src/views/file/ListView.vue:776
msgid "Overwrite"
msgstr "覆蓋"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:61
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: src/views/file/CompressModal.vue:41
msgid "Compressing..."
msgstr "壓縮中……"

#: src/views/file/CompressModal.vue:49
msgid "Compressed successfully"
msgstr "壓縮成功"

#: src/views/file/CompressModal.vue:73
#: src/views/file/CompressModal.vue:105
#: src/views/file/ListView.vue:309
#: src/views/file/ListView.vue:345
#: src/views/file/ListView.vue:954
#: src/views/file/ListView.vue:1538
#: src/views/file/ToolBar.vue:215
msgid "Compress"
msgstr "壓縮"

#: src/views/file/CompressModal.vue:81
msgid "Files to compress"
msgstr "要壓縮的檔案"

#: src/views/file/CompressModal.vue:84
msgid "Compress to"
msgstr "壓縮到"

#: src/views/file/CompressModal.vue:87
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/views/file/EditModal.vue:39
msgid "You have unsaved changes. Do you want to save them before closing?"
msgstr "您有未儲存的更改，在關閉之前是否要儲存它們？"

#: src/views/file/EditModal.vue:74
msgid "Failed to save files: %{ files }"
msgstr "無法保存文件：%{ files }"

#: src/views/file/EditModal.vue:152
msgid "File Editor"
msgstr "文件編輯器"

#: src/views/file/ListView.vue:240
msgid "%{ name } has immutable attribute. The panel will temporarily remove the immutable attribute, perform the operation, and then restore the immutable attribute. Do you want to continue?"
msgstr "%{ name } 具有不可變屬性。面板將暫時移除不可變屬性，執行操作，然後恢復不可變屬性。您要繼續嗎？"

#: src/views/file/ListView.vue:244
#: src/views/file/UploadModal.vue:339
#: src/views/file/UploadModal.vue:449
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/views/file/ListView.vue:297
#: src/views/file/ListView.vue:315
#: src/views/file/ListView.vue:359
#: src/views/file/ToolBar.vue:210
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/views/file/ListView.vue:308
#: src/views/file/ListView.vue:342
#: src/views/file/ListView.vue:952
#: src/views/file/ToolBar.vue:214
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: src/views/file/ListView.vue:310
#: src/views/file/ListView.vue:343
#: src/views/file/ListView.vue:953
#: src/views/file/ListView.vue:1356
#: src/views/file/PermissionModal.vue:146
#: src/views/file/PropertyModal.vue:42
#: src/views/file/ToolBar.vue:216
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: src/views/file/ListView.vue:327
#: src/views/file/ListView.vue:1525
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/views/file/ListView.vue:329
#: src/views/file/ListView.vue:1544
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/views/file/ListView.vue:331
#: src/views/file/ListView.vue:959
#: src/views/file/ListView.vue:1648
msgid "Uncompress"
msgstr "解壓縮"

#: src/views/file/ListView.vue:354
#: src/views/file/ListView.vue:969
#: src/views/file/PropertyModal.vue:11
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: src/views/file/ListView.vue:685
#: src/views/file/ToolBar.vue:77
#: src/views/file/ToolBar.vue:96
msgid "Marked successfully, please navigate to the destination path to paste"
msgstr "標記成功，請導航到目標路徑進行粘貼"

#: src/views/file/ListView.vue:775
msgid "There are items with the same name. Do you want to overwrite?"
msgstr "存在同名項目。您要覆蓋嗎？"

#: src/views/file/ListView.vue:783
#: src/views/file/ListView.vue:802
msgid "Renamed %{ source } to %{ target } successfully"
msgstr "成功將 %{ source } 重命名為 %{ target }"

#: src/views/file/ListView.vue:838
msgid "Some files are immutable and cannot be deleted"
msgstr "某些文件是不可變的，無法刪除"

#: src/views/file/ListView.vue:843
msgid "Are you sure you want to delete %{count} items?"
msgstr "您確定要刪除 %{count} 項嗎？"

#: src/views/file/ListView.vue:862
#: src/views/file/PathInput.vue:34
msgid "Path copied to clipboard"
msgstr "路徑已複製到剪貼板"

#: src/views/file/ListView.vue:962
msgid "Copy Path"
msgstr "複製路徑"

#: src/views/file/ListView.vue:1214
msgid "Uncompressing..."
msgstr "解壓中……"

#: src/views/file/ListView.vue:1221
msgid "Uncompressed successfully"
msgstr "解壓成功"

#: src/views/file/ListView.vue:1579
msgid "No files"
msgstr "沒有文件"

#: src/views/file/ListView.vue:1589
msgid "%{count} item(s) selected"
msgstr "選擇了 %{count} 項"

#: src/views/file/ListView.vue:1592
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/views/file/ListView.vue:1597
msgid "%{count} item(s)"
msgstr "共 %{count} 項"

#: src/views/file/ListView.vue:1636
msgid "Uncompress - %{ file }"
msgstr "解壓 - %{ file }"

#: src/views/file/ListView.vue:1644
msgid "Uncompress to"
msgstr "解壓到"

#: src/views/file/ListView.vue:1656
#: src/views/file/ToolBar.vue:260
msgid "Terminal - %{ path }"
msgstr "終端 - %{ path }"

#: src/views/file/PathInput.vue:36
msgid "Failed to copy path"
msgstr "無法複製路徑"

#: src/views/file/PathInput.vue:109
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/views/file/PathInput.vue:117
msgid "Forward"
msgstr "前進"

#: src/views/file/PathInput.vue:125
msgid "Up"
msgstr "上一級"

#: src/views/file/PathInput.vue:142
msgid "Hide hidden files"
msgstr "隱藏隱藏文件"

#: src/views/file/PathInput.vue:142
msgid "Show hidden files"
msgstr "顯示隱藏文件"

#: src/views/file/PathInput.vue:176
msgid "Enter search content"
msgstr "輸入搜索內容"

#: src/views/file/PathInput.vue:179
msgid "Include subdirectories"
msgstr "包括子目錄"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:95
msgid "Modify permissions"
msgstr "修改權限"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:98
msgid "Batch modify permissions"
msgstr "批量修改權限"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:99
msgid "Modify permissions - %{ path }"
msgstr "修改權限 - %{ path }"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:119
#: src/views/file/PermissionModal.vue:149
#: src/views/file/PropertyModal.vue:45
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:121
#: src/views/file/PermissionModal.vue:130
#: src/views/file/PermissionModal.vue:139
#: src/views/home/IndexView.vue:211
#: src/views/home/IndexView.vue:227
#: src/views/home/IndexView.vue:999
#: src/views/monitor/IndexView.vue:637
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:122
#: src/views/file/PermissionModal.vue:131
#: src/views/file/PermissionModal.vue:140
#: src/views/home/IndexView.vue:211
#: src/views/home/IndexView.vue:251
#: src/views/home/IndexView.vue:1000
#: src/views/monitor/IndexView.vue:646
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:123
#: src/views/file/PermissionModal.vue:132
#: src/views/file/PermissionModal.vue:141
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:137
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/views/file/PreviewModal.vue:31
msgid "Preview - "
msgstr "預覽 - "

#: src/views/file/PropertyModal.vue:12
msgid "Properties - %{ name }"
msgstr "屬性 - %{ name }"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:30
msgid "Full Path"
msgstr "完整路徑"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:36
msgid "Symlink"
msgstr "符號鏈接"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:54
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:57
msgid "Immutable"
msgstr "不可變"

#: src/views/file/ToolBar.vue:54
msgid "Download task created successfully, please check the task list for progress"
msgstr "下載任務創建成功，請在任務列表中查看進度"

#: src/views/file/ToolBar.vue:64
msgid "Please select files/folders to copy"
msgstr "請選擇要複製的文件/文件夾"

#: src/views/file/ToolBar.vue:83
msgid "Please select files/folders to move"
msgstr "請選擇要移動的文件/文件夾"

#: src/views/file/ToolBar.vue:156
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/views/file/ToolBar.vue:181
#: src/views/file/ToolBar.vue:232
msgid "Remote Download"
msgstr "遠程下載"

#: src/views/file/ToolBar.vue:200
msgid "Switch to grid view"
msgstr "切換為網格視圖"

#: src/views/file/ToolBar.vue:201
msgid "Switch to list view"
msgstr "切換為列表視圖"

#: src/views/file/ToolBar.vue:223
msgid "Are you sure you want to delete in bulk?"
msgstr "您確定要批量刪除嗎？"

#: src/views/file/ToolBar.vue:240
msgid "Download URL"
msgstr "下載 URL"

#: src/views/file/ToolBar.vue:243
msgid "Save as"
msgstr "另存為"

#: src/views/file/UploadModal.vue:306
#: src/views/file/UploadModal.vue:409
msgid "Upload %{ fileName } successful"
msgstr "上傳 %{ fileName } 成功"

#: src/views/file/UploadModal.vue:334
#: src/views/file/UploadModal.vue:444
msgid "Confirm Upload"
msgstr "確認上傳"

#: src/views/file/UploadModal.vue:335
#: src/views/file/UploadModal.vue:445
msgid "You are about to upload %{count} files. This may take a while. Do you want to continue?"
msgstr "您即將上傳 %{count} 個文件。這可能需要一些時間。您想繼續嗎？"

#: src/views/file/UploadModal.vue:474
msgid "Overwrite existing files"
msgstr "覆蓋現有檔案"

#: src/views/file/UploadModal.vue:485
msgid "Preparing..."
msgstr "準備中……"

#: src/views/file/UploadModal.vue:503
msgid "For large files, it is recommended to use SFTP and other methods to upload"
msgstr "對於大檔案，建議使用 SFTP 等方法上傳"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:55
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:163
msgid "Create Forwarding"
msgstr "創建轉發"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:63
#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:103
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:115
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:14
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:14
#: src/views/firewall/RuleView.vue:31
msgid "Transport Protocol"
msgstr "傳輸協議"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:66
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:43
msgid "Target IP"
msgstr "目標 IP"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:71
msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:81
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:61
msgid "Target Port"
msgstr "目標端口"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:38
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:38
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:68
#: src/views/firewall/RuleView.vue:169
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:42
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:42
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:70
#: src/views/firewall/RuleView.vue:171
msgid "Drop"
msgstr "丟棄"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:46
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:46
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:72
#: src/views/firewall/RuleView.vue:173
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:53
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:53
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:97
#: src/views/firewall/RuleView.vue:198
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:390
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:424
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:480
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:47
msgid "Inbound"
msgstr "入站"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:57
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:57
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:99
#: src/views/firewall/RuleView.vue:200
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:388
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:389
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:414
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:472
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:41
msgid "Outbound"
msgstr "出站"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:82
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:94
msgid "%{ address } created successfully"
msgstr "%{ address } 創建成功"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:95
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:107
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:205
#: src/views/firewall/RuleView.vue:309
msgid "Create Rule"
msgstr "創建規則"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:106
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:118
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:31
#: src/views/firewall/RuleView.vue:48
msgid "Network Protocol"
msgstr "網路協議"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:109
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:113
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:147
msgid "IP or IP range: 172.16.0.1 or 172.16.0.0/16"
msgstr "IP 或 IP 範圍：172.16.0.1 或 172.16.0.0/16"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:116
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:150
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:48
#: src/views/firewall/RuleView.vue:149
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:119
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:153
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:84
#: src/views/firewall/RuleView.vue:185
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/views/firewall/CreateModal.vue:123
msgid "Start Port"
msgstr "起始端口"

#: src/views/firewall/CreateModal.vue:133
msgid "End Port"
msgstr "結束連接埠"

#: src/views/firewall/CreateModal.vue:143
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:109
#: src/views/firewall/RuleView.vue:210
#: src/views/website/EditModal.vue:1698
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: src/views/firewall/ForwardView.vue:135
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:177
#: src/views/firewall/RuleView.vue:281
msgid "Please select rules to delete"
msgstr "請選擇要刪除的規則"

#: src/views/firewall/ForwardView.vue:171
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:213
#: src/views/firewall/RuleView.vue:317
msgid "Are you sure you want to delete the selected rules?"
msgstr "您確定要刪除所選規則嗎？"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:21
#: src/views/firewall/SettingView.vue:78
msgid "Scan Awareness"
msgstr "掃描感知"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:22
msgid "Port Rules"
msgstr "連接埠規則"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:23
msgid "IP Rules"
msgstr "IP 規則"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:24
msgid "Port Forwarding"
msgstr "連接埠轉發"

#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:74
#: src/views/firewall/RuleView.vue:175
msgid "Mark"
msgstr "標記"

#: src/views/firewall/RuleView.vue:83
msgid "Not Used"
msgstr "未使用"

#: src/views/firewall/RuleView.vue:104
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:153
msgid "In Use"
msgstr "使用中"

#: src/views/firewall/RuleView.vue:112
msgid "No process information"
msgstr "沒有進程信息"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:191
#: src/views/firewall/ScanView.vue:209
#: src/views/firewall/ScanView.vue:221
#: src/views/firewall/ScanView.vue:279
#: src/views/firewall/ScanView.vue:293
#: src/views/firewall/ScanView.vue:309
msgid "Scan Count"
msgstr "掃描次數"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:191
#: src/views/firewall/ScanView.vue:214
#: src/views/firewall/ScanView.vue:227
#: src/views/firewall/ScanView.vue:428
msgid "Source IPs"
msgstr "來源 IP 數"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:248
msgid "%{ address } blocked successfully"
msgstr "%{ address } 已成功阻止"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:262
msgctxt "firewall"
msgid "Block %{ ip }?"
msgstr "阻止 %{ ip }？"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:264
msgctxt "firewall"
msgid "Block"
msgstr "阻止"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:270
#: src/views/firewall/ScanView.vue:298
#: src/views/log/SSHLog.vue:76
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:272
#: src/views/firewall/ScanView.vue:300
#: src/views/firewall/ScanView.vue:381
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:122
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:280
msgid "Port Count"
msgstr "端口數"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:282
#: src/views/firewall/ScanView.vue:317
msgid "Last Seen"
msgstr "最後記錄"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:294
msgid "IP Count"
msgstr "IP 數"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:311
msgid "First Seen"
msgstr "首次記錄"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:336
msgid "Scan Awareness Disabled"
msgstr "掃描感知已禁用"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:339
msgid "Enable scan awareness in the Settings tab to start detecting port scans."
msgstr "在設置標籤頁中啟用掃描感知以開始檢測端口掃描。"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:347
#: src/views/website/StatsView.vue:191
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:348
msgid "Scan Events"
msgstr "掃描事件"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:362
msgid "Search IP"
msgstr "搜索 IP"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:390
#: src/views/website/StatsView.vue:181
msgid "Clear Data"
msgstr "清除數據"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:393
msgid "Are you sure you want to clear all scan data?"
msgstr "您確定要清除所有掃描數據嗎？"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:404
msgid "Total Scans"
msgstr "總掃描次數"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:415
msgid "Scanned Ports"
msgstr "掃描端口數"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:440
msgid "Scan Trend"
msgstr "掃描趨勢"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:449
msgid "Top 10 Source IPs"
msgstr "來源 IP 前 10"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:460
msgid "Top 10 Scanned Ports"
msgstr "掃描端口前 10"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:21
#: src/views/firewall/SettingView.vue:27
#: src/views/firewall/SettingView.vue:61
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設置保存成功"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:71
msgid "System Firewall"
msgstr "系統防火牆"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:74
msgid "Allow Ping"
msgstr "允許 Ping"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:81
msgid "Retention Days"
msgstr "保存天數"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:84
msgid "Network Interfaces"
msgstr "網絡接口"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:90
msgid "Auto detect"
msgstr "自動檢測"

#: src/views/home/IndexView.vue:113
msgid "Order updated"
msgstr "排序已更新"

#: src/views/home/IndexView.vue:175
msgid "Running blocked"
msgstr "運行阻塞"

#: src/views/home/IndexView.vue:177
msgid "Running slowly"
msgstr "運行緩慢"

#: src/views/home/IndexView.vue:179
msgid "Running normally"
msgstr "運行正常"

#: src/views/home/IndexView.vue:181
msgid "Running smoothly"
msgstr "運行流暢"

#: src/views/home/IndexView.vue:187
#: src/views/home/IndexView.vue:955
#: src/views/home/IndexView.vue:975
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:203
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:802
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:30
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: src/views/home/IndexView.vue:210
#: src/views/home/IndexView.vue:227
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/views/home/IndexView.vue:210
#: src/views/home/IndexView.vue:251
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/views/home/IndexView.vue:219
msgid "Unit %{unit}"
msgstr "單位 %{unit}"

#: src/views/home/IndexView.vue:233
#: src/views/home/IndexView.vue:257
#: src/views/monitor/IndexView.vue:431
#: src/views/monitor/IndexView.vue:500
#: src/views/monitor/IndexView.vue:562
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: src/views/home/IndexView.vue:234
#: src/views/home/IndexView.vue:258
#: src/views/monitor/IndexView.vue:432
#: src/views/monitor/IndexView.vue:501
#: src/views/monitor/IndexView.vue:563
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/views/home/IndexView.vue:238
#: src/views/home/IndexView.vue:262
#: src/views/monitor/IndexView.vue:436
#: src/views/monitor/IndexView.vue:505
#: src/views/monitor/IndexView.vue:567
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: src/views/home/IndexView.vue:370
msgid "Panel restarting..."
msgstr "面板重啟中……"

#: src/views/home/IndexView.vue:372
msgid "Panel restarted successfully"
msgstr "面板重啟成功"

#: src/views/home/IndexView.vue:383
msgid "Server restarting..."
msgstr "伺服器重新啟動中……"

#: src/views/home/IndexView.vue:389
msgid "Restart Panel"
msgstr "重新啟動面板"

#: src/views/home/IndexView.vue:393
#: src/views/home/IndexView.vue:1024
msgid "Restart Server"
msgstr "重啟伺服器"

#: src/views/home/IndexView.vue:415
msgid "Current version is the latest"
msgstr "當前版本是最新版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:500
msgid "Your operating system %{ os_name } has reached its end-of-life. Please consider upgrading to a supported version to ensure optimal performance and security."
msgstr "您的操作系統 %{ os_name } 已經結束生命週期。請考慮升級到受支持的版本，以確保最佳的性能和安全性。"

#: src/views/home/IndexView.vue:511
msgid "Your operating system %{ os_name } is not officially supported. Some features may not work as expected. Please consider using a supported operating system for the best experience."
msgstr "您的操作系統 %{ os_name } 不受官方支持。某些功能可能無法按預期工作。請考慮使用受支持的操作系統以獲得最佳體驗。"

#: src/views/home/IndexView.vue:542
#: src/views/task/IndexView.vue:24
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "計劃任務"

#: src/views/home/IndexView.vue:551
msgid "Sponsor Support"
msgstr "贊助支持"

#: src/views/home/IndexView.vue:569
msgid "Resource Overview"
msgstr "資源概覽"

#: src/views/home/IndexView.vue:586
msgid "Last 1 minute"
msgstr "最近 1 分鐘"

#: src/views/home/IndexView.vue:590
msgid "Last 5 minutes"
msgstr "最近 5 分鐘"

#: src/views/home/IndexView.vue:594
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "最近 15 分鐘"

#: src/views/home/IndexView.vue:611
msgid "cores"
msgstr "核心"

#: src/views/home/IndexView.vue:616
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:111
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:144
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:104
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: src/views/home/IndexView.vue:619
msgid "CPU Count"
msgstr "CPU 數量"

#: src/views/home/IndexView.vue:622
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#: src/views/home/IndexView.vue:625
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: src/views/home/IndexView.vue:645
msgid "CPU Top5 Processes"
msgstr "CPU Top5 進程"

#: src/views/home/IndexView.vue:699
msgid "Physical Memory Size"
msgstr "物理記憶體大小"

#: src/views/home/IndexView.vue:702
msgid "Physical Memory Used"
msgstr "已用物理記憶體"

#: src/views/home/IndexView.vue:705
msgid "Physical Memory Available"
msgstr "可用實體記憶體"

#: src/views/home/IndexView.vue:708
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:258
msgid "Free"
msgstr "空閒"

#: src/views/home/IndexView.vue:711
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: src/views/home/IndexView.vue:714
#: src/views/project/ListView.vue:75
msgid "Inactive"
msgstr "非活躍"

#: src/views/home/IndexView.vue:717
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: src/views/home/IndexView.vue:724
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: src/views/home/IndexView.vue:727
msgid "Commit Limit"
msgstr "提交限制"

#: src/views/home/IndexView.vue:730
msgid "SWAP Size"
msgstr "SWAP 大小"

#: src/views/home/IndexView.vue:733
msgid "SWAP Used"
msgstr "已用 SWAP"

#: src/views/home/IndexView.vue:746
msgid "Memory Top5 Processes"
msgstr "記憶體 Top5 進程"

#: src/views/home/IndexView.vue:808
msgid "File System"
msgstr "檔案系統"

#: src/views/home/IndexView.vue:811
msgid "Inodes Usage"
msgstr "Inodes 使用率"

#: src/views/home/IndexView.vue:814
msgid "Inodes Total"
msgstr "Inodes 總數"

#: src/views/home/IndexView.vue:817
msgid "Inodes Used"
msgstr "已用 Inodes"

#: src/views/home/IndexView.vue:820
msgid "Inodes Available"
msgstr "可用 Inodes"

#: src/views/home/IndexView.vue:838
msgid "Quick Apps"
msgstr "快速應用"

#: src/views/home/IndexView.vue:881
msgid "You have not set any apps to display here!"
msgstr "您尚未設置任何要在此處顯示的應用！"

#: src/views/home/IndexView.vue:885
msgid "Environment Information"
msgstr "環境資訊"

#: src/views/home/IndexView.vue:888
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:221
msgid "System Hostname"
msgstr "系統主機名"

#: src/views/home/IndexView.vue:894
msgid "System Version"
msgstr "系統版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:903
msgid "System Kernel Version"
msgstr "系統內核版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:909
msgid "System Uptime"
msgstr "系統運行時間"

#: src/views/home/IndexView.vue:915
msgid "Panel Internal Version"
msgstr "面板內部版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:927
msgid "Panel Compile Information"
msgstr "面板編譯資訊"

#: src/views/home/IndexView.vue:944
msgid "Real-time Monitoring"
msgstr "即時監控"

#: src/views/home/IndexView.vue:958
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: src/views/home/IndexView.vue:966
msgid "Network Card"
msgstr "網卡"

#: src/views/home/IndexView.vue:986
msgid "Total Sent"
msgstr "總發送量"

#: src/views/home/IndexView.vue:988
msgid "Total Received"
msgstr "總接收量"

#: src/views/home/IndexView.vue:991
msgid "Real-time Sent"
msgstr "實時發送"

#: src/views/home/IndexView.vue:995
msgid "Real-time Received"
msgstr "實時接收"

#: src/views/home/IndexView.vue:1002
msgid "Real-time Read/Write"
msgstr "實時讀/寫"

#: src/views/home/IndexView.vue:1005
msgid "Read/Write Latency"
msgstr "讀/寫延遲"

#: src/views/home/IndexView.vue:1026
msgid "Are you sure you want to restart the server? This will disconnect all connections."
msgstr "您確定要重新啟動伺服器嗎？這將斷開所有連接。"

#: src/views/home/UpdateView.vue:28
msgid "Update Panel"
msgstr "更新面板"

#: src/views/home/UpdateView.vue:29
msgid "Are you sure you want to update the panel?"
msgstr "您確定要更新面板嗎？"

#: src/views/home/UpdateView.vue:34
msgid "Panel updating..."
msgstr "面板更新中……"

#: src/views/home/UpdateView.vue:45
msgid "Panel updated successfully"
msgstr "面板更新成功"

#: src/views/home/UpdateView.vue:53
msgid "Update canceled"
msgstr "更新已取消"

#: src/views/home/UpdateView.vue:68
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/views/home/UpdateView.vue:83
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: src/views/home/UpdateView.vue:103
msgid "Loading update information, please wait a moment"
msgstr "正在加載更新資訊，請稍候"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:30
#: src/views/log/HttpLog.vue:30
#: src/views/log/OperationLog.vue:33
#: src/views/monitor/IndexView.vue:757
#: src/views/monitor/IndexView.vue:811
#: src/views/monitor/IndexView.vue:863
#: src/views/monitor/IndexView.vue:919
#: src/views/monitor/IndexView.vue:986
#: src/views/website/StatsView.vue:138
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:47
#: src/views/log/HttpLog.vue:55
#: src/views/log/OperationLog.vue:50
#: src/views/log/SSHLog.vue:58
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:235
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:87
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:56
#: src/views/log/OperationLog.vue:59
msgid "Level"
msgstr "級別"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:70
msgid "Query"
msgstr "查詢"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:80
#: src/views/log/HttpLog.vue:102
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:696
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:783
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:93
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:111
#: src/views/log/HttpLog.vue:136
#: src/views/log/OperationLog.vue:163
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:118
#: src/views/log/HttpLog.vue:143
#: src/views/log/OperationLog.vue:170
#: src/views/log/SSHLog.vue:100
msgid "Show entries"
msgstr "顯示條目"

#: src/views/log/HttpLog.vue:64
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:94
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/views/log/HttpLog.vue:116
msgid "Client IP"
msgstr "客戶端 IP"

#: src/views/log/IndexView.vue:23
msgid "Operation Log"
msgstr "操作日誌"

#: src/views/log/IndexView.vue:24
msgid "Database Log"
msgstr "數據庫日誌"

#: src/views/log/IndexView.vue:25
msgid "HTTP Log"
msgstr "HTTP 日誌"

#: src/views/log/IndexView.vue:26
msgid "SSH Log"
msgstr "SSH 日誌"

#: src/views/log/OperationLog.vue:81
msgid "Operator"
msgstr "操作員"

#: src/views/log/OperationLog.vue:86
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:28
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:128
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:147
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/views/log/OperationLog.vue:92
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/views/log/OperationLog.vue:99
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:784
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: src/views/log/OperationLog.vue:119
msgid "%{count} fields"
msgstr "%{count} 個字段"

#: src/views/log/SSHLog.vue:44
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: src/views/log/SSHLog.vue:46
#: src/views/project/ListView.vue:73
#: src/views/task/TaskView.vue:32
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: src/views/log/SSHLog.vue:48
msgid "Invalid User"
msgstr "無效用戶"

#: src/views/log/SSHLog.vue:50
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開"

#: src/views/log/SSHLog.vue:86
msgid "Auth Method"
msgstr "驗證方法"

#: src/views/login/IndexView.vue:71
msgid "Please enter username and password"
msgstr "請輸入用戶名和密碼"

#: src/views/login/IndexView.vue:76
msgid "Please enter captcha code"
msgstr "請輸入驗證碼"

#: src/views/login/IndexView.vue:85
msgid "Failed to get encryption public key, please refresh the page and try again"
msgstr "獲取加密公鑰失敗，請刷新頁面後重試"

#: src/views/login/IndexView.vue:99
msgid "Login successful!"
msgstr "登錄成功！"

#: src/views/login/IndexView.vue:195
msgid "2FA Code"
msgstr "兩步驗證代碼"

#: src/views/login/IndexView.vue:205
msgid "Captcha Code"
msgstr "驗證碼"

#: src/views/login/IndexView.vue:220
msgid "Safe Login"
msgstr "安全登錄"

#: src/views/login/IndexView.vue:221
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:333
#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:26
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:75
msgid "Process"
msgstr "進程"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
msgid "Total Read"
msgstr "總讀取量"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
msgid "Total Write"
msgstr "總寫入量"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:425
msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:440
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:446
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:481
msgid "Usage %"
msgstr "使用率 %"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:491
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:305
msgid "Usage"
msgstr "使用率"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:543
msgid "Unit MB"
msgstr "單位 MB"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:693
#: src/views/monitor/IndexView.vue:702
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:713
msgid "Enable Monitoring"
msgstr "啟用監控"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:717
msgid "Save Days"
msgstr "保存天數"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:719
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:731
msgid "Clear Monitoring Records"
msgstr "清除監控記錄"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:734
#: src/views/website/EditModal.vue:2006
msgid "Are you sure you want to clear?"
msgstr "確定要清除嗎？"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:745
msgid "Load"
msgstr "負載"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:751
#: src/views/monitor/IndexView.vue:805
#: src/views/monitor/IndexView.vue:857
#: src/views/monitor/IndexView.vue:913
#: src/views/monitor/IndexView.vue:980
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:259
#: src/views/website/StatsView.vue:144
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:763
#: src/views/monitor/IndexView.vue:817
#: src/views/monitor/IndexView.vue:869
#: src/views/monitor/IndexView.vue:925
#: src/views/monitor/IndexView.vue:992
#: src/views/website/StatsView.vue:147
msgid "Last 7 Days"
msgstr "近 7 天"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:907
msgid "Disk I/O"
msgstr "磁盤 I/O"

#: src/views/project/CreateModal.vue:16
msgid "Source Code"
msgstr "源代碼"

#: src/views/project/CreateModal.vue:17
msgid "Binary"
msgstr "二進制"

#: src/views/project/CreateModal.vue:311
msgid "Please enter at least one domain"
msgstr "請輸入至少一個網域"

#: src/views/project/CreateModal.vue:315
msgid "Please enter the project port"
msgstr "請輸入專案連接埠"

#: src/views/project/CreateModal.vue:326
msgid "Auto-created for project: %{ name }"
msgstr "為 %{ name } 專案自動創建"

#: src/views/project/CreateModal.vue:349
msgid "Project created successfully"
msgstr "項目創建成功"

#: src/views/project/CreateModal.vue:399
msgid "Create General Project"
msgstr "創建通用項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:400
msgid "Create Go Project"
msgstr "創建 Go 項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:401
msgid "Create Java Project"
msgstr "創建 Java 項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:402
msgid "Create Node.js Project"
msgstr "創建 Node.js 項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:403
msgid "Create PHP Project"
msgstr "創建 PHP 項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:404
msgid "Create Python Project"
msgstr "創建 Python 項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:405
msgid "Create .NET Project"
msgstr "建立 .NET 專案"

#: src/views/project/CreateModal.vue:407
#: src/views/project/ListView.vue:302
msgid "Create Project"
msgstr "創建項目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:423
#: src/views/project/EditModal.vue:184
msgid "Project Name"
msgstr "項目名"

#: src/views/project/CreateModal.vue:428
#: src/views/project/EditModal.vue:189
msgid "Project name, used as service identifier"
msgstr "項目名稱，用作服務標識符"

#: src/views/project/CreateModal.vue:432
#: src/views/project/EditModal.vue:203
msgid "Project Directory"
msgstr "項目目錄"

#: src/views/project/CreateModal.vue:439
msgid "Project root directory (if left empty, defaults to project directory/project name)"
msgstr "項目根目錄（如果留空，默認為項目目錄/項目名稱）"

#: src/views/project/CreateModal.vue:454
msgid "Run Mode"
msgstr "運行模式"

#: src/views/project/CreateModal.vue:469
msgid "Go Version"
msgstr "Go 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:473
msgid "Select Go Version"
msgstr "選擇 Go 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:479
msgid "Entry File"
msgstr "入口檔案"

#: src/views/project/CreateModal.vue:484
msgid "e.g., main.go, cmd/server/main.go"
msgstr "例如 main.go，cmd/server/main.go"

#: src/views/project/CreateModal.vue:496
msgid "Java Version"
msgstr "Java 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:500
msgid "Select Java Version"
msgstr "選擇 Java 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:506
#: src/views/project/CreateModal.vue:532
#: src/views/project/CreateModal.vue:558
#: src/views/project/CreateModal.vue:584
#: src/views/project/CreateModal.vue:610
msgid "Framework"
msgstr "框架"

#: src/views/project/CreateModal.vue:510
#: src/views/project/CreateModal.vue:536
#: src/views/project/CreateModal.vue:562
#: src/views/project/CreateModal.vue:588
#: src/views/project/CreateModal.vue:614
msgid "Select Framework"
msgstr "選擇框架"

#: src/views/project/CreateModal.vue:522
msgid "Node.js Version"
msgstr "Node.js 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:526
msgid "Select Node.js Version"
msgstr "選擇 Node.js 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:548
#: src/views/website/CreateModal.vue:236
#: src/views/website/EditModal.vue:841
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:552
#: src/views/website/CreateModal.vue:240
#: src/views/website/EditModal.vue:846
msgid "Select PHP Version"
msgstr "選擇 PHP 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:574
msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:578
msgid "Select Python Version"
msgstr "選擇 Python 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:600
msgid ".NET Version"
msgstr ".NET 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:604
msgid "Select .NET Version"
msgstr "選擇 .NET 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:630
#: src/views/project/EditModal.vue:245
msgid "Select or enter user"
msgstr "選擇或輸入用戶"

#: src/views/project/CreateModal.vue:637
msgid "Select www user if no special requirements"
msgstr "如果沒有特殊要求，請選擇 www 用戶"

#: src/views/project/CreateModal.vue:646
#: src/views/project/EditModal.vue:262
msgid "e.g., php artisan serve, node app.js"
msgstr "例如，php artisan serve、node app.js"

#: src/views/project/CreateModal.vue:649
#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:39
#: src/views/website/CreateModal.vue:28
#: src/views/website/IndexView.vue:26
#: src/views/website/ListView.vue:106
msgid "Reverse Proxy"
msgstr "反向代理"

#: src/views/project/CreateModal.vue:653
msgid "Automatically create a reverse proxy website for this project"
msgstr "自動為此專案創建反向代理網站"

#: src/views/project/CreateModal.vue:671
msgid "Project Port"
msgstr "專案連接埠"

#: src/views/project/CreateModal.vue:677
msgid "e.g., 3000"
msgstr "例如 3000"

#: src/views/project/EditModal.vue:52
msgid "No restart"
msgstr "不重啟"

#: src/views/project/EditModal.vue:53
msgid "Always restart"
msgstr "始終重啟"

#: src/views/project/EditModal.vue:54
msgid "Restart on failure"
msgstr "失敗時重啟"

#: src/views/project/EditModal.vue:55
msgid "Restart on abnormal"
msgstr "異常時重啟"

#: src/views/project/EditModal.vue:56
msgid "Restart on abort"
msgstr "中止時重啟"

#: src/views/project/EditModal.vue:57
msgid "Restart on success"
msgstr "成功時重啟"

#: src/views/project/EditModal.vue:66
msgid "File (append)"
msgstr "文件（附加）"

#: src/views/project/EditModal.vue:67
msgid "File (truncate)"
msgstr "文件（截斷）"

#: src/views/project/EditModal.vue:72
#: src/views/setting/SettingBase.vue:176
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:262
#: src/views/website/EditModal.vue:693
#: src/views/website/EditModal.vue:697
#: src/views/website/EditModal.vue:912
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/views/project/EditModal.vue:171
msgid "Edit Project - %{ name }"
msgstr "編輯項目 - %{ name }"

#: src/views/project/EditModal.vue:199
msgid "Project description"
msgstr "項目描述"

#: src/views/project/EditModal.vue:209
msgid "Project root directory"
msgstr "項目根目錄"

#: src/views/project/EditModal.vue:226
msgid "Working directory (optional, defaults to project directory)"
msgstr "工作目錄（可選，默認為項目目錄）"

#: src/views/project/EditModal.vue:255
msgid "Runtime Settings"
msgstr "運行設置"

#: src/views/project/EditModal.vue:265
msgid "Pre-start Command"
msgstr "預啟動命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:270
msgid "Command to run before starting (optional)"
msgstr "啟動前運行的命令（可選）"

#: src/views/project/EditModal.vue:273
msgid "Post-start Command"
msgstr "啟動後命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:278
msgid "Command to run after starting (optional)"
msgstr "啟動後運行的命令（可選）"

#: src/views/project/EditModal.vue:281
msgid "Stop Command"
msgstr "停止命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:286
msgid "Custom stop command (optional)"
msgstr "自定義停止命令（可選）"

#: src/views/project/EditModal.vue:289
msgid "Reload Command"
msgstr "重載命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:294
msgid "Custom reload command (optional)"
msgstr "自定義重載命令（可選）"

#: src/views/project/EditModal.vue:302
msgid "Restart Strategy"
msgstr "重啟策略"

#: src/views/project/EditModal.vue:311
msgid "Restart Interval"
msgstr "重啟間隔"

#: src/views/project/EditModal.vue:316
msgid "e.g., 5s, 1min"
msgstr "例如 5s，1min"

#: src/views/project/EditModal.vue:323
msgid "Max Restarts"
msgstr "最大重啟次數"

#: src/views/project/EditModal.vue:333
msgid "Start Timeout (s)"
msgstr "啟動超時（秒）"

#: src/views/project/EditModal.vue:343
msgid "Stop Timeout (s)"
msgstr "停止超時（秒）"

#: src/views/project/EditModal.vue:354
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/views/project/EditModal.vue:358
msgid "Standard Output"
msgstr "標準輸出"

#: src/views/project/EditModal.vue:369
msgid "Standard Error"
msgstr "標準錯誤"

#: src/views/project/EditModal.vue:407
msgid "Dependencies"
msgstr "依賴"

#: src/views/project/EditModal.vue:411
msgid "Configure service dependencies to control startup order. Common services: network.target, mysqld.service, postgresql.service, redis.service"
msgstr "配置服務依賴關係以控制啟動順序。常見服務：network.target、mysqld.service、postgresql.service、redis.service"

#: src/views/project/EditModal.vue:417
msgid "Requires"
msgstr "Requires"

#: src/views/project/EditModal.vue:422
msgid "Strong dependencies, service will fail if these are not available"
msgstr "強依賴，如果這些不可用，服務將會失敗"

#: src/views/project/EditModal.vue:428
msgid "Wants"
msgstr "Wants"

#: src/views/project/EditModal.vue:432
msgid "Weak dependencies, service will still start if these fail"
msgstr "弱依賴，如果這些失敗服務仍然會啟動"

#: src/views/project/EditModal.vue:437
msgid "After"
msgstr "After"

#: src/views/project/EditModal.vue:441
msgid "Start this service after the specified services"
msgstr "在指定服務之後啟動此服務"

#: src/views/project/EditModal.vue:446
msgid "Before"
msgstr "Before"

#: src/views/project/EditModal.vue:450
msgid "Start this service before the specified services"
msgstr "在指定的服務之前啟動此服務"

#: src/views/project/EditModal.vue:462
msgid "Set resource limits to prevent the service from consuming too many system resources"
msgstr "設置資源限制以防止服務消耗過多系統資源"

#: src/views/project/EditModal.vue:470
msgid "Memory Limit (MB)"
msgstr "內存限制（MB）"

#: src/views/project/EditModal.vue:476
msgid "0 means no limit"
msgstr "0 表示無限制"

#: src/views/project/EditModal.vue:480
msgid "Set to 0 to disable memory limit"
msgstr "設置為 0 以禁用內存限制"

#: src/views/project/EditModal.vue:486
msgid "CPU Quota"
msgstr "CPU 配額"

#: src/views/project/EditModal.vue:491
msgid "e.g., 50% or 200%"
msgstr "例如 50% 或 200%"

#: src/views/project/EditModal.vue:495
msgid "100% = 1 CPU core, 200% = 2 cores"
msgstr "100% = 1 個 CPU 核心，200% = 2 個核心"

#: src/views/project/EditModal.vue:505
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設置"

#: src/views/project/EditModal.vue:509
msgid "Security settings can enhance service isolation but may affect functionality. Please test thoroughly before enabling."
msgstr "安全設置可以增強服務隔離，但可能會影響功能。請在啟用之前進行充分測試。"

#: src/views/project/EditModal.vue:515
msgid "Privilege Control"
msgstr "權限控制"

#: src/views/project/EditModal.vue:519
msgid "No New Privileges"
msgstr "沒有新權限"

#: src/views/project/EditModal.vue:524
msgid "Protect /tmp"
msgstr "保護 /tmp"

#: src/views/project/EditModal.vue:529
msgid "Protect /home"
msgstr "保護 /home"

#: src/views/project/EditModal.vue:535
msgid "Protect System"
msgstr "保護系統"

#: src/views/project/EditModal.vue:544
msgid "true: /usr, /boot read-only; full: + /etc read-only; strict: entire filesystem read-only"
msgstr "true：/usr，/boot 為只讀；full：+ /etc 為只讀；strict：整個文件系統為只讀"

#: src/views/project/EditModal.vue:552
msgid "Path Access Control"
msgstr "路徑訪問控制"

#: src/views/project/EditModal.vue:554
msgid "Read-Write Paths"
msgstr "讀寫路徑"

#: src/views/project/EditModal.vue:558
msgid "Paths that the service can read and write to"
msgstr "服務可以讀寫的路徑"

#: src/views/project/EditModal.vue:563
msgid "Read-Only Paths"
msgstr "只讀路徑"

#: src/views/project/EditModal.vue:567
msgid "Paths that the service can only read from"
msgstr "服務只能讀取的路徑"

#: src/views/project/IndexView.vue:23
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: src/views/project/IndexView.vue:24
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/views/project/IndexView.vue:25
msgid "Node.js"
msgstr "Node.js"

#: src/views/project/IndexView.vue:26
#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:40
#: src/views/website/CreateModal.vue:29
#: src/views/website/IndexView.vue:27
#: src/views/website/ListView.vue:107
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: src/views/project/IndexView.vue:27
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/views/project/IndexView.vue:28
msgid ".NET"
msgstr ".NET"

#: src/views/project/ListView.vue:83
msgid "Autostart"
msgstr "自啟動"

#: src/views/project/ListView.vue:190
msgid "Are you sure you want to delete project %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除項目 %{ name } 嗎？"

#: src/views/project/ListView.vue:252
msgid "Autostart enabled"
msgstr "自啟動開啟"

#: src/views/project/ListView.vue:257
msgid "Autostart disabled"
msgstr "自動啟動關閉"

#: src/views/project/ListView.vue:310
msgid "Are you sure you want to delete the selected projects?"
msgstr "您確定要刪除所選項目嗎？"

#: src/views/setting/CreateModal.vue:51
msgid "Enter user name"
msgstr "輸入用戶名"

#: src/views/setting/CreateModal.vue:60
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:47
msgid "Enter user password"
msgstr "輸入用戶密碼"

#: src/views/setting/CreateModal.vue:67
msgid "Enter user email"
msgstr "輸入用戶郵箱"

#: src/views/setting/IndexView.vue:102
#: src/views/setting/IndexView.vue:126
msgid "Panel is restarting, page will refresh in 5 seconds"
msgstr "面板正在重啟，頁面將在 5 秒後刷新"

#: src/views/setting/IndexView.vue:125
msgid "Certificate refreshed successfully"
msgstr "憑證已成功刷新"

#: src/views/setting/IndexView.vue:150
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: src/views/setting/IndexView.vue:180
msgid "Refresh Certificate"
msgstr "更新憑證"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:60
msgid "Stable"
msgstr "穩定版"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:64
msgid "Beta"
msgstr "測試版"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:120
#: src/views/setting/SettingBase.vue:121
msgid "Panel Name"
msgstr "面板名稱"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:126
msgid "Update Channel"
msgstr "更新渠道"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:130
msgid "8888"
msgstr "8888"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:132
msgid "Default Website Directory"
msgstr "預設網站目錄"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:134
msgid "/opt/ace/sites"
msgstr "/opt/ace/sites"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:142
msgid "Default Backup Directory"
msgstr "預設備份目錄"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:144
msgid "/opt/ace/backup"
msgstr "/opt/ace/backup"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:152
msgid "Default Project Directory"
msgstr "默認項目目錄"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:156
msgid "/opt/ace/projects"
msgstr "/opt/ace/projects"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:165
msgid "Container Socket"
msgstr "容器套接字"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:168
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定義 Logo"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:171
msgid "Please enter the complete URL"
msgstr "請輸入完整的 URL"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:174
msgid "IP Database"
msgstr "IP 資料庫"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:177
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:178
msgid "Custom File"
msgstr "自定義檔案"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:181
msgid "Subscribe URL"
msgstr "訂閱網址"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:187
msgid "Auto-update weekly, compatible with IPIP.NET format (.ipdb)"
msgstr "自動每週更新，相容 IPIP.NET 格式（.ipdb）"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:190
msgid "IPDB Path"
msgstr "IPDB 路徑"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:194
msgid "GeoIP database file path (.ipdb)"
msgstr "GeoIP 資料庫檔案路徑（.ipdb）"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:203
msgid "Compatible with IPIP.NET format (.ipdb)"
msgstr "相容 IPIP.NET 格式（.ipdb）"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:206
msgid "Hide Menu"
msgstr "隱藏菜單"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:42
msgid "Login Timeout"
msgstr "登錄超時"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:47
msgid "Set the maximum lifetime (in minutes) of the login state, after which you need to log in again"
msgstr "設置登入狀態的最長生命週期（單位：分鐘），超過該時間後需要重新登入"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:55
msgid "120"
msgstr "120"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:61
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:70
msgid "Access Entrance"
msgstr "訪問入口"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:75
msgid "Set the access entrance of the panel (e.g. /mypanel) to prevent some malicious access. Leave blank to disable (not recommended)"
msgstr "設置面板的訪問入口（例如 /mypanel）以防止惡意訪問。留空以禁用（不推薦）"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:88
msgid "Entrance Error Page"
msgstr "入口錯誤頁"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:93
msgid "Set the error page to display when accessing with wrong entrance. 418 shows teapot page, Nginx 404 shows nginx style 404 page, Close Connection will close the connection immediately"
msgstr "設置當通過錯誤入口訪問時顯示的錯誤頁面。418 顯示茶壺頁面，Nginx 404 顯示 Nginx 風格的 404 頁面，關閉連接將立即關閉連接"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:102
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:106
msgid "418 I'm a teapot"
msgstr "418 I'm a teapot"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:103
msgid "Nginx 404"
msgstr "Nginx 404"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:104
msgid "Close Connection"
msgstr "關閉連接"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:114
msgid "Login Captcha"
msgstr "登錄驗證碼"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:119
msgid "When enabled, a captcha will be required after 3 failed login attempts to prevent brute force attacks"
msgstr "啟用後，在 3 次登錄失敗後將要求輸入驗證碼，以防止暴力破解攻擊"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:132
msgid "Request IP Header"
msgstr "請求 IP 頭"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:137
msgid "Set the header that carries the real IP of the client, useful when using CDN or reverse proxy. Leave blank to use the client IP directly"
msgstr "設置承載客戶端真實 IP 的請求頭，在使用 CDN 或反向代理時非常有用。留空以直接使用客戶端 IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:143
msgid "X-Real-IP"
msgstr "X-Real-IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:150
msgid "Bind Domain"
msgstr "綁定域名"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:155
msgid "Restrict panel access to the specified domain names. Leave blank to allow access from any domain"
msgstr "限制面板訪問為指定的域名。留空以允許來自任何域名的訪問"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:172
msgid "Bind IP"
msgstr "綁定 IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:177
msgid "Restrict panel access to the specified IP addresses. Leave blank to allow access from any IP"
msgstr "限制面板訪問為指定的 IP 地址。留空以允許來自任何 IP 的訪問"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:190
msgid "Bind UA"
msgstr "綁定 UA"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:195
msgid "Restrict panel access to the specified User-Agent strings. Leave blank to allow access from any User-Agent"
msgstr "限制面板訪問為指定的用戶代理字符串。留空以允許任何用戶代理的訪問"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:212
msgid "Offline Mode"
msgstr "離線模式"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:217
msgid "When enabled, the panel will not attempt to connect to external services for updates or other features. This may limit some functionalities"
msgstr "啟用後，面板將不會嘗試連接外部服務以獲取更新或其他功能。這可能會限制某些功能"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:230
msgid "Auto Update"
msgstr "自動更新"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:235
msgid "When enabled, the panel will automatically check for and install updates when they are available. It is recommended to keep this enabled to ensure you have the latest features and security patches"
msgstr "啟用後，面板將自動檢查並安裝可用的更新。建議保持此功能啟用，以確保您擁有最新的功能和安全補丁"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:248
msgid "Panel HTTPS"
msgstr "面板 HTTPS"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:253
msgid "Enable HTTPS for the panel. ACME will automatically obtain and renew the certificate daily (requires panel accessible via public IP). Custom allows you to provide your own certificate"
msgstr "為面板啟用 HTTPS。ACME 將每天自動取得並更新憑證（需支援透過公網 IP 存取面板）。自訂允許您提供自己的憑證"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:263
msgid "ACME (Auto)"
msgstr "ACME（自動）"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:264
msgid "Custom Certificate"
msgstr "自訂證書"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:272
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:277
msgid "Panel Public IP"
msgstr "面板公網 IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:282
msgid "Panel public IP is used to issue HTTPS certificates using ACME. Ensure that the entered IP address is accessible from the public network."
msgstr "面板公網 IP 用於使用 ACME 頒發 HTTPS 證書。確保輸入的 IP 地址可以從公網訪問。"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:53
msgid "2FA"
msgstr "兩步驗證"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:67
msgid "Disabled successfully"
msgstr "禁用成功"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:102
#: src/views/setting/TokenModal.vue:212
msgid "Access Tokens"
msgstr "訪問令牌"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:128
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您確定要刪除該用戶嗎？"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:29
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:82
msgid "Are you sure you want to delete this access token?"
msgstr "您確定要刪除此訪問令牌嗎？"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:145
msgid "Token is only displayed once, please save it before closing the dialog."
msgstr "令牌只顯示一次，請在關閉對話框前保存。"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:162
msgid "Copy and close"
msgstr "複製並關閉"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:169
msgid "Copy failed"
msgstr "複製失敗"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:222
#: src/views/setting/TokenModal.vue:250
msgid "Create Access Token"
msgstr "創建訪問令牌"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:259
#: src/views/setting/TokenModal.vue:292
msgid "IP White List"
msgstr "IP 白名單"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:262
#: src/views/setting/TokenModal.vue:295
msgid "127.0.0.1"
msgstr "127.0.0.1"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:270
#: src/views/setting/TokenModal.vue:303
msgid "Please select the expiration time"
msgstr "請選擇到期時間"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:283
msgid "Modify Access Token"
msgstr "修改訪問令牌"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:52
msgid "Enable 2FA"
msgstr "啟用兩步驗證"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:63
msgid "QR Code"
msgstr "二維碼"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:68
msgid "Scan the QR code with your 2FA app and enter the code below"
msgstr "用您的兩步驗證應用掃描二維碼並在下方輸入代碼"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:72
msgid "If you cannot scan the QR code, please enter the URL below in your 2FA app"
msgstr "如果您無法掃描二維碼，請在您的兩步驗證應用中輸入下面的 URL"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:85
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:89
msgid "Enter the code"
msgstr "輸入代碼"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:52
#: src/views/ssh/IndexView.vue:620
msgid "Create Host"
msgstr "創建主機"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:75
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:81
msgid "Authentication Method"
msgstr "驗證方式"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:94
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:100
msgid "Passphrase"
msgstr "密碼短語"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:99
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:105
msgid "Leave empty if key has no passphrase"
msgstr "如果密鑰沒有密碼短語，請留空"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:102
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:108
msgid "Remarks"
msgstr "備註"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:115
msgid "Are you sure you want to delete this host?"
msgstr "您確定要刪除這個主機嗎？"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:315
msgid "Connection closed. Please refresh."
msgstr "連接已關閉。請刷新。"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:320
msgid "Connection error. Please refresh."
msgstr "連接錯誤。請刷新。"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:573
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全螢幕"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:573
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:58
msgid "Update Host"
msgstr "更新主機"

#: src/views/task/CreateModal.vue:34
msgid "# Enter your script content here"
msgstr "# 在此處輸入您的腳本內容"

#: src/views/task/CreateModal.vue:111
msgid "Backup Website"
msgstr "備份網站"

#: src/views/task/CreateModal.vue:112
msgid "Backup MySQL"
msgstr "備份 MySQL"

#: src/views/task/CreateModal.vue:113
msgid "Backup PostgreSQL"
msgstr "備份 PostgreSQL"

#: src/views/task/CreateModal.vue:119
msgid "Log Rotation - Website"
msgstr "日誌輪轉 - 網站"

#: src/views/task/CreateModal.vue:120
msgid "Log Rotation - Container"
msgstr "日誌輪轉 - 容器"

#: src/views/task/CreateModal.vue:122
#: src/views/task/CreateModal.vue:295
#: src/views/task/CronView.vue:60
msgid "Log Rotation"
msgstr "日誌輪替"

#: src/views/task/CreateModal.vue:127
#: src/views/task/CreateModal.vue:296
#: src/views/task/CronView.vue:57
msgid "Access URL"
msgstr "訪問 URL"

#: src/views/task/CreateModal.vue:129
#: src/views/task/CreateModal.vue:297
#: src/views/task/CronView.vue:58
msgid "Sync Time"
msgstr "同步時間"

#: src/views/task/CreateModal.vue:282
msgid "Create Scheduled Task"
msgstr "創建計劃任務"

#: src/views/task/CreateModal.vue:282
msgid "Edit Scheduled Task"
msgstr "編輯計劃任務"

#: src/views/task/CreateModal.vue:289
#: src/views/task/CronView.vue:46
msgid "Task Type"
msgstr "任務類型"

#: src/views/task/CreateModal.vue:293
#: src/views/task/CronView.vue:55
msgid "Run Script"
msgstr "運行腳本"

#: src/views/task/CreateModal.vue:294
#: src/views/task/CronView.vue:56
msgid "Backup Data"
msgstr "備份數據"

#: src/views/task/CreateModal.vue:301
#: src/views/task/CreateModal.vue:302
#: src/views/task/CronView.vue:39
#: src/views/task/CronView.vue:320
#: src/views/task/CronView.vue:321
#: src/views/task/TaskView.vue:15
msgid "Task Name"
msgstr "任務名稱"

#: src/views/task/CreateModal.vue:309
#: src/views/task/CronView.vue:79
#: src/views/task/CronView.vue:323
msgid "Task Schedule"
msgstr "任務週期"

#: src/views/task/CreateModal.vue:314
msgid "Retention Count"
msgstr "保留數量"

#: src/views/task/CreateModal.vue:319
#: src/views/task/CronView.vue:326
msgid "Process Lock"
msgstr "進程鎖"

#: src/views/task/CreateModal.vue:323
#: src/views/task/CronView.vue:330
msgid "Prevent duplicate execution: skip this run if the previous one is still running"
msgstr "防止重複執行：如果上次運行未結束，則跳過本次運行"

#: src/views/task/CreateModal.vue:330
msgid "Script Content"
msgstr "腳本內容"

#: src/views/task/CreateModal.vue:335
msgid "Request Method"
msgstr "請求方法"

#: src/views/task/CreateModal.vue:351
msgid "Request Headers"
msgstr "請求頭"

#: src/views/task/CreateModal.vue:357
msgid "Header Name"
msgstr "標頭名稱"

#: src/views/task/CreateModal.vue:362
msgid "Header Value"
msgstr "標頭值"

#: src/views/task/CreateModal.vue:375
#: src/views/task/CreateModal.vue:380
msgid "Request Body"
msgstr "請求體"

#: src/views/task/CreateModal.vue:386
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超時（秒）"

#: src/views/task/CreateModal.vue:391
msgid "Retry Count"
msgstr "重試次數"

#: src/views/task/CreateModal.vue:396
msgid "Ignore Certificate"
msgstr "忽略證書"

#: src/views/task/CreateModal.vue:403
msgid "Backup Type"
msgstr "備份類型"

#: src/views/task/CreateModal.vue:407
msgid "MySQL Database"
msgstr "MySQL 數據庫"

#: src/views/task/CreateModal.vue:410
msgid "PostgreSQL Database"
msgstr "PostgreSQL 數據庫"

#: src/views/task/CreateModal.vue:415
msgid "Rotation Type"
msgstr "輪轉類型"

#: src/views/task/CreateModal.vue:444
#: src/views/task/CreateModal.vue:450
#: src/views/website/CreateModal.vue:252
msgid "Select Database"
msgstr "選擇數據庫"

#: src/views/task/CreateModal.vue:456
#: src/views/task/CreateModal.vue:462
msgid "Select Container"
msgstr "選擇容器"

#: src/views/task/CreateModal.vue:473
msgid "Select storage"
msgstr "選擇儲存"

#: src/views/task/CronView.vue:65
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:89
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:394
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/views/task/CronView.vue:99
msgid "Last Update Time"
msgstr "最後更新時間"

#: src/views/task/CronView.vue:123
msgid "Run"
msgstr "運行"

#: src/views/task/CronView.vue:161
msgid "Are you sure you want to delete this task?"
msgstr "您確定要刪除此任務嗎？"

#: src/views/task/CronView.vue:313
msgid "Edit Task"
msgstr "編輯任務"

#: src/views/task/CronView.vue:352
msgid "Run Task - %{ name }"
msgstr "運行任務 - %{ name }"

#: src/views/task/IndexView.vue:31
msgid "Create Task"
msgstr "創建任務"

#: src/views/task/IndexView.vue:39
msgid "Are you sure you want to delete the selected tasks?"
msgstr "您確定要刪除所選任務嗎？"

#: src/views/task/TaskView.vue:28
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/views/task/TaskView.vue:30
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:53
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:92
msgid "Waiting"
msgstr "正在駐留等待"

#: src/views/task/TaskView.vue:46
msgid "Completion Time"
msgstr "完成時間"

#: src/views/task/TaskView.vue:134
msgid "If logs cannot be loaded, please disable ad blockers!"
msgstr "如果無法加載日誌，請禁用廣告攔截器！"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:12
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:117
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:43
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:44
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:50
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:51
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:54
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:55
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:58
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:59
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:113
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:173
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:199
msgid "Pending benchmark"
msgstr "待跑分"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:89
msgid "Benchmark results are for reference only and may differ from actual performance due to system resource scheduling, caching, and other factors!"
msgstr "跑分結果僅供參考，由於系統資源調度、快取和其他因素，可能與實際性能有所不同！"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:96
msgid "Benchmarking in progress, it may take some time..."
msgstr "跑分正在進行中，可能需要一些時間……"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:99
msgid "Current project: %{ current }"
msgstr "當前項目：%{ current }"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:122
msgid "Image Processing"
msgstr "圖像處理"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:128
msgid "Machine Learning"
msgstr "機器學習"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:134
msgid "Program Compilation"
msgstr "程序編譯"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:140
msgid "AES Encryption"
msgstr "AES 加密"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:146
msgid "Compression/Decompression"
msgstr "壓縮/解壓縮"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:152
msgid "Physics Simulation"
msgstr "物理模擬"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:158
msgid "JSON Parsing"
msgstr "JSON 解析"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:182
msgid "Memory Bandwidth"
msgstr "記憶體頻寬"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:186
msgid "Memory Latency"
msgstr "記憶體延遲"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:208
msgid "4KB Read"
msgstr "4KB 讀取"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:214
msgid "4KB Write"
msgstr "4KB 寫入"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:220
msgid "64KB Read"
msgstr "64KB 讀取"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:226
msgid "64KB Write"
msgstr "64KB 寫入"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:232
msgid "1MB Read"
msgstr "1MB 讀取"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:238
msgid "1MB Write"
msgstr "1MB 寫入"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:257
msgid "Benchmarking..."
msgstr "跑分中……"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:257
msgid "Start Benchmark"
msgstr "開始跑分"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:93
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:825
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:883
msgid "Device"
msgstr "設備"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:94
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:112
msgid "Serial"
msgstr "序列號"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:124
msgid "No RAID Detected"
msgstr "未檢測到 RAID"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:132
msgid "RAID Type"
msgstr "RAID 類型"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:140
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:147
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:105
msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:150
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:106
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:153
msgid "Cache Size"
msgstr "緩存大小"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:176
msgid "RAID Level"
msgstr "RAID 級別"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:182
msgid "Strip Size"
msgstr "條帶大小"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:187
msgid "Devices"
msgstr "設備"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:191
msgid "Rebuild Progress"
msgstr "重建進度"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:209
msgid "No RAID arrays found"
msgstr "未發現 RAID 陣列"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:109
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:114
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:118
msgid "Rotation Rate"
msgstr "轉速"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:123
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:175
msgid "Power On Hours"
msgstr "通電時間"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:126
msgid "Power Cycle Count"
msgstr "通電次數"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:133
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:168
msgid "Percentage Used"
msgstr "已用百分比"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:137
msgid "Data Read"
msgstr "數據讀取"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:143
msgid "Data Written"
msgstr "數據寫入"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:164
msgid "Critical Warning"
msgstr "臨界警告"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:165
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:296
msgid "Temperature"
msgstr "溫度"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:166
msgid "Available Spare"
msgstr "可用備用塊"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:167
msgid "Available Spare Threshold"
msgstr "可用備用塊閾值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:169
msgid "Data Units Read"
msgstr "讀取數據單元"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:170
msgid "Data Units Written"
msgstr "寫入數據單元"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:171
msgid "Host Read Commands"
msgstr "主機讀取命令"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:172
msgid "Host Write Commands"
msgstr "主機寫入命令"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:173
msgid "Controller Busy Time"
msgstr "控制器忙時間"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:174
msgid "Power Cycles"
msgstr "電源週期"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:176
msgid "Unsafe Shutdowns"
msgstr "不安全關閉"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:177
msgid "Media Errors"
msgstr "媒體錯誤"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:178
msgid "Error Log Entries"
msgstr "錯誤日誌條目"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:204
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:231
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:206
msgid "Worst"
msgstr "最差值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:207
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:99
msgid "Threshold"
msgstr "閾值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:209
msgid "Raw Value"
msgstr "原始值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:255
msgid "SMART Not Available"
msgstr "SMART 不可用"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:263
msgid "Select Disk"
msgstr "選擇磁盤"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:268
msgid "Select a disk"
msgstr "選擇一個磁盤"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:275
msgid "No SMART-capable disks found"
msgstr "未找到支持 SMART 的磁盤"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:282
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:97
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:303
msgid "Health Status"
msgstr "健康狀態"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:305
msgid "PASSED"
msgstr "已通過"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:305
msgid "FAILED"
msgstr "已失敗"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:323
msgid "SMART Attributes"
msgstr "SMART 屬性"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:344
msgid "No SMART attributes available"
msgstr "無可用 SMART 屬性"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:113
msgid "Failed to parse disk data, please refresh and try again"
msgstr "無法解析磁碟數據，請刷新並重試"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:274
msgid "Partition Name"
msgstr "分區名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:287
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:296
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:313
msgid "Not Mounted"
msgstr "未掛載"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:336
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:827
msgid "Filesystem"
msgstr "檔案系統"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:389
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:541
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:585
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:634
msgid "Please fill in all fields"
msgstr "請填寫所有欄位"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:394
msgid "Are you sure you want to mount %{ device } to %{ path } and write to fstab for auto-mount on boot?"
msgstr "您確定要將 %{ device } 掛載到 %{ path } 並寫入 fstab 以在啟動時自動掛載嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:401
msgid "Are you sure you want to mount %{ device } to %{ path }?"
msgstr "您確定要將 %{ device } 掛載到 %{ path } 嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:415
msgid "Mounted successfully"
msgstr "掛載成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:433
msgid "Are you sure you want to unmount this partition?"
msgstr "您確定要卸載這個分區嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:438
msgid "Unmounted successfully"
msgstr "卸載成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:448
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:499
msgid "Please select a device"
msgstr "請選擇一個設備"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:453
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:478
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:523
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:566
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:615
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:662
msgid "Dangerous Operation"
msgstr "危險操作"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:454
msgid "Formatting will erase all data on the partition. This operation is irreversible. Are you sure?"
msgstr "格式化將刪除分區上的所有數據。此操作是不可逆的。您確定嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:457
msgid "Confirm Format"
msgstr "確認格式化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:461
msgid "Formatted successfully"
msgstr "格式化成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:473
msgid "Please enter disk name"
msgstr "請輸入磁碟名稱"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:479
msgid "This will delete all partitions on %{ device } and create a single partition. All data will be permanently lost. Are you absolutely sure?"
msgstr "這將刪除 %{ device } 上的所有分區並創建一個單一的分區。所有數據將永久丟失。您確定嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:483
msgid "Confirm Initialize"
msgstr "確認初始化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:487
msgid "Disk initialized successfully"
msgstr "磁碟初始化成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:505
msgid "Are you sure you want to create a physical volume on %{ device }?"
msgstr "您確定要在 %{ device } 上創建物理卷嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:512
msgid "Physical volume created successfully"
msgstr "物理卷創建成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:524
msgid "Are you sure you want to remove the physical volume %{ device }?"
msgstr "您確定要刪除物理卷 %{ device } 嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:531
msgid "Physical volume removed successfully"
msgstr "物理卷刪除成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:547
msgid "Are you sure you want to create volume group %{ name }?"
msgstr "您確定要創建卷組 %{ name } 嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:554
msgid "Volume group created successfully"
msgstr "卷組創建成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:567
msgid "Are you sure you want to remove the volume group %{ name }? All logical volumes in this group will be deleted!"
msgstr "您確定要刪除卷組 %{ name } 嗎？此組中的所有邏輯卷將被刪除！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:575
msgid "Volume group removed successfully"
msgstr "卷組刪除成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:591
msgid "Are you sure you want to create logical volume %{ name } with %{ size }GB?"
msgstr "您確定要創建邏輯卷 %{ name }，大小為 %{ size }GB 嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:602
msgid "Logical volume created successfully"
msgstr "邏輯卷創建成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:616
msgid "Are you sure you want to remove the logical volume %{ path }? All data on this volume will be lost!"
msgstr "您確定要刪除邏輯卷 %{ path } 嗎？該卷上的所有數據將丟失！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:624
msgid "Logical volume removed successfully"
msgstr "邏輯卷刪除成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:640
msgid "Are you sure you want to extend %{ path } by %{ size }GB?"
msgstr "您確定要將 %{ path } 擴展 %{ size }GB 嗎？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:649
msgid "Logical volume extended successfully"
msgstr "邏輯卷擴展成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:663
msgid "Are you sure you want to remove the fstab entry for %{ mountPoint }? This will prevent auto-mount on boot."
msgstr "您確定要刪除 %{ mountPoint } 的 fstab 條目嗎？這將阻止在啟動時自動掛載。"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:671
msgid "Fstab entry removed successfully"
msgstr "Fstab 條目已成功移除"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:682
msgid "Disk Management"
msgstr "磁碟管理"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:688
msgid "Disk Name: "
msgstr "磁盤名："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:690
msgid "System Disk"
msgstr "系統盤"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:696
msgid "Size: "
msgstr "大小："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:697
msgid "Partitions: "
msgstr "分區："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:698
msgid "Disk Type: "
msgstr "磁盤類型："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:713
msgid "This is the system disk and cannot be operated on."
msgstr "這是系統磁碟，無法操作。"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:718
msgid "No disks found"
msgstr "未找到磁碟"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:721
msgid "Mount Partition"
msgstr "掛載分區"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:724
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:769
msgid "Partition"
msgstr "分區"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:728
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:773
msgid "Select partition"
msgstr "選擇分區"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:736
msgid "e.g., /mnt/data"
msgstr "例如 /mnt/data"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:740
msgid "Mount Options"
msgstr "掛載選項"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:743
msgid "e.g., defaults,noatime"
msgstr "例如 defaults,noatime"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:747
msgid "Auto-mount on boot"
msgstr "啟動時自動掛載"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:751
msgid "Mount"
msgstr "掛載"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:757
msgid "When enabled, the partition UUID will be written to /etc/fstab for automatic mounting on system boot."
msgstr "啟用後，分區 UUID 將被寫入 /etc/fstab，以便在系統啟動時自動掛載。"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:764
msgid "Format Partition"
msgstr "格式化分區"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:766
msgid "Warning: Formatting will erase all data!"
msgstr "警告：格式化將清除所有數據！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:778
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:811
msgid "Filesystem Type"
msgstr "檔案系統類型"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:787
msgctxt "disk action"
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:793
msgid "Initialize Disk"
msgstr "初始化磁碟"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:796
msgid "Warning: This will delete all partitions and create a single partition. All data will be lost!"
msgstr "警告：這將刪除所有分區並創建一個單分區。所有數據將丟失！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:806
msgid "Select disk"
msgstr "選擇磁碟"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:815
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:820
msgid "Auto-mount Configuration (fstab)"
msgstr "自動掛載配置（fstab）"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:853
msgid "No fstab entries"
msgstr "無 fstab 條目"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:860
msgid "LVM Management"
msgstr "LVM 管理"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:862
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:928
msgid "Physical Volumes"
msgstr "物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:879
msgid "No physical volumes"
msgstr "無物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:887
msgid "Select device"
msgstr "選擇設備"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:893
msgid "Create PV"
msgstr "創建物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:899
msgid "Volume Groups"
msgstr "卷組"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:917
msgid "No volume groups"
msgstr "無卷組"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:921
msgid "VG Name"
msgstr "卷組名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:924
msgid "Enter VG name"
msgstr "輸入卷組名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:932
msgid "Select PVs"
msgstr "選擇物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:939
msgid "Create VG"
msgstr "創建卷組"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:945
msgid "Logical Volumes"
msgstr "邏輯卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:962
msgid "No logical volumes"
msgstr "無邏輯卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:966
msgid "LV Name"
msgstr "邏輯卷名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:969
msgid "Enter LV name"
msgstr "輸入邏輯卷名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:973
msgid "Volume Group"
msgstr "卷組"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:977
msgid "Select VG"
msgstr "選擇卷組"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:982
msgid "Size (GB)"
msgstr "大小（GB）"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:986
msgid "Create LV"
msgstr "創建邏輯卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:992
msgid "Extend Logical Volume"
msgstr "擴展邏輯卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:994
msgid "Logical Volume"
msgstr "邏輯卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:998
msgid "Select LV"
msgstr "選擇 LV"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:1003
msgid "Extend Size (GB)"
msgstr "擴展大小（GB）"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:1006
msgid "Auto Resize Filesystem"
msgstr "自動調整檔案系統大小"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:1010
msgid "Extend LV"
msgstr "擴展邏輯卷"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:31
msgid "Log Clean"
msgstr "日誌清理"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:32
msgid "WebHook"
msgstr "Web 掛鉤"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:33
msgid "Benchmark"
msgstr "跑分"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:34
msgid "Migration"
msgstr "遷移"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:35
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:38
msgid "Panel Logs"
msgstr "面板日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:39
msgid "Panel runtime logs"
msgstr "面板運行日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:44
msgid "Website Logs"
msgstr "網站日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:45
msgid "Website access and error logs"
msgstr "網站訪問和錯誤日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:50
msgid "MySQL Logs"
msgstr "MySQL 日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:51
msgid "MySQL slow query logs and binary logs"
msgstr "MySQL 慢查詢日誌和二進制日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:56
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:57
msgid "Docker container logs and unused images"
msgstr "Docker 容器日誌和未使用的鏡像"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:62
msgid "System Logs"
msgstr "系統日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:63
msgid "System logs and journal logs"
msgstr "系統日誌和 journal 日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:90
msgid "Scan failed"
msgstr "掃描失敗"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:104
msgid "Cleaned: %{ size }"
msgstr "已清理：%{ size }"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:108
msgid "Clean failed"
msgstr "清理失敗"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:154
msgid "Scan All"
msgstr "掃描所有"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:165
msgid "Clean All"
msgstr "清理所有"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:182
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:194
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:205
msgid "Scanning..."
msgstr "正在掃描……"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:211
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日誌"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:229
msgid "Click Scan to check logs"
msgstr "點擊掃描以檢查日誌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:87
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:111
msgid "Please fill in all connection fields"
msgstr "請填寫所有連接欄位"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:123
msgid "Environment check refreshed"
msgstr "環境檢查已刷新"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:141
msgid "Web server mismatch: local is %{local}, remote is %{remote}. Migration cannot proceed."
msgstr "Web 伺服器不匹配：本地為 %{local}，遠程為 %{remote}。無法繼續遷移。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:144
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:145
msgid "none"
msgstr "none"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:159
msgid "%{type} is installed locally but not on the remote server. Related projects may need reconfiguration."
msgstr "%{type} 已在本地安裝，但未在遠程伺服器上安裝。相關項目可能需要重新配置。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:179
msgid "%{type} is installed locally but not on the remote server. Database migration for this type will be skipped."
msgstr "%{type} 已在本地安裝，但未在遠程伺服器上安裝。此類型的資料庫遷移將被跳過。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:247
msgid "Please select at least one item to migrate"
msgstr "請至少選擇一個要遷移的項目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:252
msgid "Confirm Migration"
msgstr "確認遷移"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:253
msgid "Are you sure you want to start migration? This will transfer the selected items to the remote server."
msgstr "您確定要開始遷移嗎？這將把選定的項目傳輸到遠程伺服器。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:344
msgid "Reset Migration"
msgstr "重置遷移"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:345
msgid "Are you sure you want to reset the migration state?"
msgstr "您確定要重置遷移狀態嗎？"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:368
msgid "Migration state has been reset"
msgstr "遷移狀態已重置"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:406
msgid "Enter remote server info"
msgstr "輸入遠程伺服器信息"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:408
msgid "Pre-check"
msgstr "預檢查"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:408
msgid "Verify environment"
msgstr "校驗環境"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:410
msgid "Select Items"
msgstr "選擇項目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:411
msgid "Choose what to migrate"
msgstr "選擇要遷移的內容"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:413
msgid "Migrating"
msgstr "遷移中"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:413
msgid "Transfer in progress"
msgstr "進行傳輸"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:414
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:414
msgid "View results"
msgstr "查看結果"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:419
msgid "Remote Server Connection"
msgstr "連接遠程伺服器"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:421
msgid "Panel URL"
msgstr "面板 URL"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:424
msgid "e.g. https://remote-server:8888"
msgstr "例如 https://remote-server:8888"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:427
msgid "Token ID"
msgstr "令牌 ID"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:430
msgid "API Token ID"
msgstr "API 令牌 ID"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:435
msgid "Access Token"
msgstr "訪問令牌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:440
msgid "API Access Token"
msgstr "API 訪問令牌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:452
msgid "Environment Pre-check"
msgstr "環境預檢查"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:471
msgid "Remote"
msgstr "遠程"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:477
msgid "Web Server"
msgstr "Web 伺服器"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:487
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:538
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:488
msgid "Mismatch"
msgstr "不匹配"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:507
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:522
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:539
msgid "Different"
msgstr "不同"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:602
msgid "Select Migration Items"
msgstr "選擇遷移項目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:604
msgid "Websites"
msgstr "網站"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:615
msgid "No websites found"
msgstr "未找到網站"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:619
msgid "Databases"
msgstr "資料庫"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:631
msgid "No databases found"
msgstr "未找到資料庫"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:635
msgid "Database Users"
msgstr "資料庫用戶"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:648
msgid "No database users found"
msgstr "未找到資料庫用戶"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:652
msgid "Projects"
msgstr "項目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:664
msgid "No projects found"
msgstr "未找到項目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:670
msgid "Stop services during migration to ensure data consistency (recommended)"
msgstr "遷移期間停止服務以確保資料一致性（推薦）"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:682
msgid "Start Migration"
msgstr "開始遷移"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:688
msgid "Migration Progress"
msgstr "遷移進度"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:716
msgid "Migration Logs"
msgstr "遷移日誌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:725
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:830
msgid "Download Log"
msgstr "下載日誌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:749
msgid "Migration in progress..."
msgstr "遷移進行中……"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:756
msgid "Migration Complete"
msgstr "遷移完成"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:761
msgid "All items migrated successfully"
msgstr "所有項目遷移成功"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:762
msgid "Migration completed with some issues"
msgstr "遷移部分完成"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:768
msgid "Started"
msgstr "開始"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:770
msgid "Ended"
msgstr "結束"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:802
msgid "Migration succeeded"
msgstr "遷移成功"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:818
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:822
msgid "Some environments differ between local and remote servers. You may need to adjust settings on the remote server otherwise related items may not work properly after migration."
msgstr "本地和遠程伺服器之間存在一些環境差異。您可能需要在遠程伺服器上調整設置，否則相關項目在遷移後可能無法正常工作。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:833
msgid "Start New Migration"
msgstr "開始新遷移"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:84
msgid "Local Address"
msgstr "本地地址"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:90
msgid "Remote Address"
msgstr "遠端地址"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:153
msgid "Filter by status"
msgstr "按狀態篩選"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:160
msgid "Search PID"
msgstr "搜尋 PID"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:170
msgid "Search process"
msgstr "搜尋進程"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:180
msgid "Search port"
msgstr "搜尋連接埠"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:90
msgid "Runtime"
msgstr "運行時"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:109
msgid "Goroutines"
msgstr "Goroutines"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:115
msgid "Cgo Calls"
msgstr "Cgo 調用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:122
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:144
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:125
msgid "Total Allocated"
msgstr "已分配總量"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:131
msgid "Lookups"
msgstr "查找次數"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:134
msgid "Mallocs"
msgstr "分配次數"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:137
msgid "Frees"
msgstr "釋放次數"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:150
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:51
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:88
msgid "Idle"
msgstr "空閒"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:156
msgid "Released"
msgstr "已釋放"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:159
msgid "Objects"
msgstr "對象數"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:171
msgid "Stack In Use"
msgstr "Stack 使用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:174
msgid "Stack Sys"
msgstr "Stack 系統"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:177
msgid "MSpan In Use"
msgstr "MSpan 使用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:180
msgid "MSpan Sys"
msgstr "MSpan 系統"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:183
msgid "MCache In Use"
msgstr "MCache 使用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:186
msgid "MCache Sys"
msgstr "MCache 系統"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:189
msgid "BuckHash Sys"
msgstr "BuckHash 系統"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:192
msgid "Other Sys"
msgstr "其他系統"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:199
msgid "GC Runs"
msgstr "GC 運行次數"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:202
msgid "Forced GC Runs"
msgstr "GC 強制運行次數"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:205
msgid "GC Pause Total"
msgstr "GC 暫停總計"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:208
msgid "Last GC"
msgstr "上次 GC"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:211
msgid "Next GC Target"
msgstr "下次 GC 閾值"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:214
msgid "GC Sys"
msgstr "GC 系統"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:217
msgid "GC CPU Fraction"
msgstr "GC CPU 時長"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:229
msgid "Total: %{ count }"
msgstr "總計：%{ count }"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:47
msgid "All Status"
msgstr "所有狀態"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:49
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:84
msgid "Sleeping"
msgstr "睡眠"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:52
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:90
msgid "Zombie"
msgstr "僵屍進程"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:54
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:94
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:61
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:63
msgid "Terminate (SIGTERM)"
msgstr "終止（SIGTERM）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:64
msgid "Kill (SIGKILL)"
msgstr "殺死（SIGKILL）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:66
msgid "Stop (SIGSTOP)"
msgstr "停止（SIGSTOP）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:67
msgid "Continue (SIGCONT)"
msgstr "繼續（SIGCONT）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:69
msgid "Interrupt (SIGINT)"
msgstr "中斷（SIGINT）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:70
msgid "Hang Up (SIGHUP)"
msgstr "掛起（SIGHUP）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:71
msgid "User Signal 1 (SIGUSR1)"
msgstr "用戶信號 1（SIGUSR1）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:72
msgid "User Signal 2 (SIGUSR2)"
msgstr "用戶信號 2（SIGUSR2）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:82
msgid "Blocked"
msgstr "阻塞"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:117
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:385
msgid "Parent PID"
msgstr "父進程 PID"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:124
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:397
msgid "Threads"
msgstr "線程"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:165
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:418
msgid "Start Time"
msgstr "啟動時間"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:237
msgid "Are you sure you want to send %{ signal } to process %{ pid }?"
msgstr "您確定要將 %{ signal } 發送到進程 %{ pid } 嗎？"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:247
msgid "Signal %{ signal } has been sent to process %{ pid }"
msgstr "信號 %{ signal } 已發送到進程 %{ pid }"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:315
msgid "Search by PID or name"
msgstr "按 PID 或名稱搜索"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:374
msgid "Process Details"
msgstr "進程詳情"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:403
msgid "Memory (RSS)"
msgstr "記憶體（RSS）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:406
msgid "Virtual Memory"
msgstr "虛擬記憶體"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:409
msgid "Swap"
msgstr "交換（SWAP）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:412
msgid "Disk Read"
msgstr "磁碟讀取"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:415
msgid "Disk Write"
msgstr "磁碟寫入"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:421
msgid "Executable Path"
msgstr "可執行路徑"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:431
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:448
msgid "No environment variables"
msgstr "無環境變數"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:456
msgid "Open Files"
msgstr "已開啟檔案"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:464
msgid "No open files"
msgstr "無已開啟檔案"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:472
msgid "Network Connections"
msgstr "網路連接"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:485
msgid "No network connections"
msgstr "無網路連接"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:36
msgid "Allow SSH login"
msgstr "允許 SSH 登錄"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:37
msgid "Disable SSH login"
msgstr "禁止 SSH 登錄"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:39
msgid "Only allow key login"
msgstr "僅允許密鑰登錄"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:43
msgid "Only allow key login with predefined commands"
msgstr "僅允許密鑰登錄運行預定義命令"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:72
msgid "SSH port updated"
msgstr "SSH 連接埠已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:90
msgid "Password authentication updated"
msgstr "密碼驗證已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:102
msgid "Key authentication updated"
msgstr "密鑰驗證已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:114
msgid "Root login setting updated"
msgstr "Root 登入設置已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:123
msgid "Please enter a password"
msgstr "請輸入密碼"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:130
msgid "Root password updated"
msgstr "Root 密碼已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:150
#: src/views/toolbox/SshView.vue:164
msgid "SSH key generated"
msgstr "SSH 密鑰已生成"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:173
msgid "No SSH key found"
msgstr "未找到 SSH 密鑰"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:202
msgid "SSH Settings"
msgstr "SSH 設置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:207
msgid "SSH Password Login"
msgstr "SSH 密碼登入"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:214
msgid "Allow password authentication for SSH login"
msgstr "允許 SSH 登入使用密碼認證"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:219
msgid "SSH Key Login"
msgstr "SSH 密鑰登入"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:226
msgid "Allow key authentication for SSH login"
msgstr "允許使用密鑰認證進行 SSH 登錄"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:231
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 連接埠"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:242
msgid "Current SSH port, default is 22"
msgstr "當前 SSH 連接埠，預設是 22"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:248
msgid "Root Settings"
msgstr "Root 設置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:252
msgid "Root Password Login Setting"
msgstr "Root 密碼登入設置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:269
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:282
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:287
msgid "It is recommended to use a complex password. Refresh will clear the password field."
msgstr "建議使用複雜密碼。刷新頁面將清除密碼字段。"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:296
msgid "Root Key"
msgstr "Root 密鑰"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:306
msgid "Recommended to use key login with password disabled for higher security"
msgstr "推薦使用密鑰登入並禁用密碼以提高安全性"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:319
msgid "Root Private Key"
msgstr "Root 私鑰"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:326
msgid "This is the private key of the root user. Keep it safe and use it to login to this server."
msgstr "這是 root 用戶的私鑰。請妥善保管，並用它登入到此伺服器。"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:336
msgid "No private key generated"
msgstr "未生成私鑰"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:340
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:343
msgid "Download Private Key"
msgstr "下載私鑰"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:150
msgid "At least one NTP server is required"
msgstr "至少需要一個 NTP 服務器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:172
msgid "Current DNS manager: %{ manager }"
msgstr "當前 DNS 管理器：%{ manager }"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:178
msgid "DNS modifications will revert to default after system restart."
msgstr "DNS 修改將在系統重新啟動後恢復為預設設置。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:182
msgid "Enter primary DNS server"
msgstr "輸入主 DNS 伺服器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:185
msgid "Enter secondary DNS server"
msgstr "輸入輔 DNS 伺服器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:199
msgid "System total %{ total }, used %{ used }, free %{ free }"
msgstr "系統總計 %{ total }，已使用 %{ used }，可用 %{ free }"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:207
msgid "Panel SWAP Size"
msgstr "面板 SWAP 大小"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:224
msgid "Enter hostname, e.g. myserver"
msgstr "輸入主機名，例如 myserver"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:227
msgid "Hosts"
msgstr "Hosts"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:239
msgid "After manually changing the time, it may still be overwritten by system automatic time synchronization."
msgstr "手動更改時間後，系統自動時間同步可能仍會覆蓋設置。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:245
msgid "Select Timezone"
msgstr "選擇時區"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:248
msgid "Please select a timezone"
msgstr "請選擇時區"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:252
msgid "Modify Time"
msgstr "修改時間"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:255
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP 服務器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:259
msgid "Optional, leave empty to use default servers"
msgstr "可選，留空以使用默認服務器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:263
msgid "Configure Default Servers"
msgstr "配置默認服務器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:273
msgid "Synchronize Time"
msgstr "同步時間"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:284
msgid "System NTP Server Configuration"
msgstr "系統 NTP 服務器配置"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:293
msgid "Unable to detect NTP service. Please ensure chrony or systemd-timesyncd is installed."
msgstr "無法檢測到 NTP 服務。請確保已安裝 chrony 或 systemd-timesyncd。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:300
msgid "Current NTP service: %{ service }. Changes will be applied to system configuration."
msgstr "當前 NTP 服務：%{ service }。更改將應用於系統配置。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:313
msgid "Enter NTP server address"
msgstr "輸入 NTP 服務器地址"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:338
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置為默認值"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:71
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:353
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:388
msgid "Raw Output"
msgstr "原始輸出"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:103
msgid "Call Count"
msgstr "調用次數"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:110
msgid "Last Call"
msgstr "最後調用"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:148
msgid "Copy URL"
msgstr "複製 URL"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:170
msgid "Are you sure you want to delete this WebHook?"
msgstr "您確定要刪除此 Web 掛鉤嗎？"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:220
msgid "URL copied to clipboard"
msgstr "URL 已複製到剪貼板"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:245
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:272
msgid "Please enter a name"
msgstr "請輸入名稱"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:249
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:276
msgid "Please enter a script"
msgstr "請輸入腳本"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:308
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:337
msgid "Create WebHook"
msgstr "創建 Web 掛鉤"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:345
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:380
msgid "Enter WebHook name"
msgstr "輸入 Web 掛鉤名稱"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:350
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:385
msgid "User to run the script (default: root)"
msgstr "運行腳本用戶（默認：root）"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:356
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:391
msgid "Return script output as raw text instead of JSON"
msgstr "將腳本輸出作為原始文本而非 JSON 返回"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:359
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:397
msgid "Script"
msgstr "腳本"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:372
msgid "Edit WebHook"
msgstr "編輯 Web 掛鉤"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:41
#: src/views/website/CreateModal.vue:30
#: src/views/website/IndexView.vue:28
#: src/views/website/ListView.vue:108
msgid "Pure Static"
msgstr "純靜態"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:48
msgid "Bulk Create Reverse Proxy Website"
msgstr "批量創建反向代理網站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:50
msgid "Bulk Create PHP Website"
msgstr "批量創建 PHP 網站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:52
msgid "Bulk Create Pure Static Website"
msgstr "批量創建純靜態網站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:54
#: src/views/website/ListView.vue:367
msgid "Bulk Create Website"
msgstr "批量創建網站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:61
msgid "name|domain|port|proxy_target|remark"
msgstr "名稱|域名|端口|代理目標|備註"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:63
msgid "name|domain|port|path|remark"
msgstr "名稱|域名|端口|路徑|備註"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:69
msgid "Proxy Target: The target address for reverse proxy (e.g., http://127.0.0.1:3000)."
msgstr "代理目標：反向代理的目標地址（例如：http://127.0.0.1:3000）。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:73
msgid "Path: The path of the website, can be empty to use the default path."
msgstr "路徑：網站的根目錄，可以為空以使用默認路徑。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:88
msgid "The format is incorrect, please check"
msgstr "格式不正確，請檢查"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:128
#: src/views/website/CreateModal.vue:120
msgid "Website %{ name } created successfully"
msgstr "網站 %{ name } 創建成功"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:152
#: src/views/website/CreateModal.vue:180
#: src/views/website/ListView.vue:100
msgid "Website Type"
msgstr "網站類型"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:156
#: src/views/website/CreateModal.vue:184
msgid "Select Website Type"
msgstr "選擇網站類型"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:161
msgid "Please enter the website name, domain, port, path, and remark in the text area below, one per line."
msgstr "請在下面的文本區域輸入網站名稱、域名、端口、路徑和備註，每行一個。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:174
msgid "Name: The name of the website, which will be displayed in the website list, must be unique."
msgstr "名稱：網站的名稱，將顯示在網站列表中，必須是唯一的。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:181
msgid "Domain: The domain name of the website, multiple domains can be separated by commas."
msgstr "域名：網站的域名，多個域名可以用英文逗號分隔。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:188
msgid "Port: The port number of the website, multiple ports can be separated by commas."
msgstr "端口：網站的端口號，多個端口可以用英文逗號分隔。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:197
msgid "Remark: The remark of the website, can be empty."
msgstr "備註：網站的備註，可以為空。"

#: src/views/website/CreateModal.vue:57
#: src/views/website/EditModal.vue:83
msgid "Not used"
msgstr "未使用"

#: src/views/website/CreateModal.vue:74
msgid "Create Reverse Proxy Website"
msgstr "創建反向代理網站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:76
msgid "Create PHP Website"
msgstr "創建 PHP 網站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:78
msgid "Create Pure Static Website"
msgstr "創建純靜態網站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:80
#: src/views/website/ListView.vue:364
msgid "Create Website"
msgstr "創建網站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:193
msgid "Must be unique, used for directory naming, database naming, etc., and only supports letters, numbers, hyphens, and underscores"
msgstr "必須唯一，用於目錄命名、數據庫命名等。只支持字母、數字、連字符和下劃線"

#: src/views/website/CreateModal.vue:280
#: src/views/website/CreateModal.vue:285
msgid "Database User"
msgstr "數據庫用戶"

#: src/views/website/CreateModal.vue:294
#: src/views/website/CreateModal.vue:300
msgid "Database Password"
msgstr "數據庫密碼"

#: src/views/website/CreateModal.vue:312
msgid "Website root directory (if left empty, defaults to website directory/website name/public)"
msgstr "網站根目錄（如果留空，預設為網站目錄/網站名稱/public）"

#: src/views/website/CreateModal.vue:324
msgid "Proxy Target"
msgstr "代理目標"

#: src/views/website/CreateModal.vue:329
msgid "Proxy target address (e.g., http://127.0.0.1:3000)"
msgstr "代理目標地址（如：http://127.0.0.1:3000）"

#: src/views/website/CreateModal.vue:332
#: src/views/website/CreateModal.vue:337
#: src/views/website/ListView.vue:193
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: src/views/website/EditModal.vue:114
msgid "Edit Website - %{ name }"
msgstr "編輯網站 - %{ name }"

#: src/views/website/EditModal.vue:116
msgid "Edit Website"
msgstr "編輯網站"

#: src/views/website/EditModal.vue:171
msgid "Reset successfully"
msgstr "重置成功"

#: src/views/website/EditModal.vue:191
msgid "Issued successfully"
msgstr "簽發成功"

#: src/views/website/EditModal.vue:205
msgid "The selected certificate is invalid"
msgstr "所選證書無效"

#: src/views/website/EditModal.vue:310
msgid "Exact Match (=)"
msgstr "精確匹配 (=)"

#: src/views/website/EditModal.vue:311
msgid "Priority Prefix Match (^~)"
msgstr "優先前綴匹配 (^~)"

#: src/views/website/EditModal.vue:312
msgid "Prefix Match"
msgstr "前綴匹配"

#: src/views/website/EditModal.vue:313
msgid "Case-sensitive Regex (~)"
msgstr "區分大小寫的正則匹配 (~)"

#: src/views/website/EditModal.vue:314
msgid "Case-insensitive Regex (~*)"
msgstr "不區分大小寫的正則匹配 (~*)"

#: src/views/website/EditModal.vue:645
msgid "URL Redirect"
msgstr "URL 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:646
msgid "Host Redirect"
msgstr "Host 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:647
msgid "404 Redirect"
msgstr "404 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:652
msgid "Moved Permanently"
msgstr "永久移動"

#: src/views/website/EditModal.vue:653
msgid "Found"
msgstr "已找到"

#: src/views/website/EditModal.vue:654
msgid "Temporary Redirect"
msgstr "臨時重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:655
msgid "Permanent Redirect"
msgstr "永久重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:694
#: src/views/website/EditModal.vue:698
msgid "Default Path"
msgstr "預設路徑"

#: src/views/website/EditModal.vue:779
msgid "Domain & Listening"
msgstr "域名和監聽"

#: src/views/website/EditModal.vue:789
msgid "Listening Address"
msgstr "監聽地址"

#: src/views/website/EditModal.vue:824
msgid "Website Directory"
msgstr "網站目錄"

#: src/views/website/EditModal.vue:827
msgid "Enter website directory (absolute path)"
msgstr "輸入網站目錄（絕對路徑）"

#: src/views/website/EditModal.vue:830
msgid "Running Directory"
msgstr "運行目錄"

#: src/views/website/EditModal.vue:834
msgid "Enter running directory (needed for Laravel etc.) (absolute path)"
msgstr "輸入運行目錄（Laravel等需要）（絕對路徑）"

#: src/views/website/EditModal.vue:838
msgid "Default Document"
msgstr "預設文件"

#: src/views/website/EditModal.vue:851
msgid "Anti-cross-site Attack"
msgstr "防跨站攻擊"

#: src/views/website/EditModal.vue:857
msgid "Upstreams"
msgstr "上游"

#: src/views/website/EditModal.vue:878
msgid "Upstream name"
msgstr "上游名稱"

#: src/views/website/EditModal.vue:892
#: src/views/website/EditModal.vue:899
msgid "Round Robin (default)"
msgstr "輪詢（默認）"

#: src/views/website/EditModal.vue:900
msgid "Least Busy"
msgstr "最少繁忙"

#: src/views/website/EditModal.vue:901
msgid "By Traffic"
msgstr "按流量"

#: src/views/website/EditModal.vue:906
msgid "Keepalive Connections"
msgstr "保持活動連接"

#: src/views/website/EditModal.vue:946
msgid "Backend Servers"
msgstr "後端服務器"

#: src/views/website/EditModal.vue:949
msgid "Server address, e.g., 127.0.0.1:8080"
msgstr "服務器地址，例如 127.0.0.1:8080"

#: src/views/website/EditModal.vue:950
msgid "Options, e.g., weight=5 backup"
msgstr "選項，例如 weight=5 backup"

#: src/views/website/EditModal.vue:962
msgid "No upstreams configured"
msgstr "未配置上游"

#: src/views/website/EditModal.vue:971
msgid "Proxies"
msgstr "代理"

#: src/views/website/EditModal.vue:989
#: src/views/website/EditModal.vue:1660
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:997
msgid "Match Type"
msgstr "匹配類型"

#: src/views/website/EditModal.vue:1006
msgid "Match Expression"
msgstr "匹配表達式"

#: src/views/website/EditModal.vue:1010
msgid "e.g., /, /api, ^/api/v[0-9]+/"
msgstr "例如 /, /api, ^/api/v[0-9]+/"

#: src/views/website/EditModal.vue:1018
msgid "Backend address, e.g., http://127.0.0.1:8080 or http://upstream_name"
msgstr "後端地址，例如 http://127.0.0.1:8080 或 http://upstream_name"

#: src/views/website/EditModal.vue:1025
msgid "Proxy Host"
msgstr "代理主機名"

#: src/views/website/EditModal.vue:1029
msgid "Default: $proxy_host, or extracted from Proxy Pass"
msgstr "默認：$proxy_host 或從代理目標中提取"

#: src/views/website/EditModal.vue:1033
msgid "Proxy SNI"
msgstr "代理 SNI"

#: src/views/website/EditModal.vue:1036
msgid "Optional, for HTTPS backends"
msgstr "可選，用於 HTTPS 後端"

#: src/views/website/EditModal.vue:1039
msgid "Enable Cache"
msgstr "啟用快取"

#: src/views/website/EditModal.vue:1045
msgid "Enable Buffering"
msgstr "啟用緩衝區"

#: src/views/website/EditModal.vue:1081
msgid "Cache Settings"
msgstr "快取設定"

#: src/views/website/EditModal.vue:1086
msgid "Cache Valid"
msgstr "快取規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1089
msgid "Status codes, e.g., 200 302 or any"
msgstr "狀態碼，例如 200 302 或其他"

#: src/views/website/EditModal.vue:1090
msgid "Duration, e.g., 10m, 1h, 1d"
msgstr "持續時間，例如 10m，1h，1d"

#: src/views/website/EditModal.vue:1091
msgid "Add Cache Valid Rule"
msgstr "新增快取規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1097
msgid "No Cache Conditions"
msgstr "不快取條件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1110
msgid "Select or enter conditions"
msgstr "選擇或輸入條件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1114
msgid "Use Stale"
msgstr "使用過期"

#: src/views/website/EditModal.vue:1127
msgid "When to use stale cache"
msgstr "何時使用過期快取"

#: src/views/website/EditModal.vue:1131
msgid "Background Update"
msgstr "背景更新"

#: src/views/website/EditModal.vue:1135
msgid "Cache Lock"
msgstr "快取鎖"

#: src/views/website/EditModal.vue:1139
msgid "Min Uses"
msgstr "最小使用次數"

#: src/views/website/EditModal.vue:1150
msgid "Cache Methods"
msgstr "快取方法"

#: src/views/website/EditModal.vue:1159
msgid "Default: GET HEAD"
msgstr "預設：GET HEAD"

#: src/views/website/EditModal.vue:1163
msgid "Cache Key"
msgstr "快取鍵"

#: src/views/website/EditModal.vue:1167
msgid "Custom cache key, e.g., $scheme$host$request_uri"
msgstr "自訂快取鍵，例如 $scheme$host$request_uri"

#: src/views/website/EditModal.vue:1175
msgid "Custom Request Headers"
msgstr "自定義請求頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1178
#: src/views/website/EditModal.vue:1467
msgid "Header name"
msgstr "請求頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1180
msgid "Value or variable like $host, $remote_addr"
msgstr "類似於 $host、$remote_addr 的值或變量"

#: src/views/website/EditModal.vue:1182
msgid "Add Request Header"
msgstr "添加請求頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1189
msgid "Response Content Replacement"
msgstr "響應內容替換"

#: src/views/website/EditModal.vue:1194
msgid "Original content"
msgstr "原始內容"

#: src/views/website/EditModal.vue:1195
msgid "Replacement content"
msgstr "替換內容"

#: src/views/website/EditModal.vue:1196
msgid "Add Replacement Rule"
msgstr "添加替換規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1206
#: src/views/website/EditModal.vue:1732
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: src/views/website/EditModal.vue:1211
msgid "HTTP Version"
msgstr "HTTP 版本"

#: src/views/website/EditModal.vue:1219
msgid "Select HTTP version"
msgstr "選擇 HTTP 版本"

#: src/views/website/EditModal.vue:1224
msgid "Max Body Size"
msgstr "最大主體大小"

#: src/views/website/EditModal.vue:1234
msgid "Use global"
msgstr "使用全域"

#: src/views/website/EditModal.vue:1255
msgid "Timeout Settings"
msgstr "逾時設定"

#: src/views/website/EditModal.vue:1266
msgid "Connect Timeout"
msgstr "連接逾時"

#: src/views/website/EditModal.vue:1287
msgid "Read Timeout"
msgstr "讀取逾時"

#: src/views/website/EditModal.vue:1308
msgid "Send Timeout"
msgstr "傳送逾時"

#: src/views/website/EditModal.vue:1334
msgid "Retry Settings"
msgstr "重試設定"

#: src/views/website/EditModal.vue:1345
msgid "SSL Backend Verify"
msgstr "SSL 後端驗證"

#: src/views/website/EditModal.vue:1354
msgid "Response Headers"
msgstr "回應標頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1365
msgid "Retry Conditions"
msgstr "重試條件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1381
msgid "Select retry conditions"
msgstr "選擇重試條件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1384
msgid "Max Tries"
msgstr "最大重試次數"

#: src/views/website/EditModal.vue:1388
#: src/views/website/EditModal.vue:1402
#: src/views/website/EditModal.vue:1784
#: src/views/website/EditModal.vue:1797
#: src/views/website/EditModal.vue:1810
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1392
msgid "Retry Timeout"
msgstr "重試逾時時間"

#: src/views/website/EditModal.vue:1421
msgid "Enable Verify"
msgstr "啟用驗證"

#: src/views/website/EditModal.vue:1424
msgid "Verify Depth"
msgstr "驗證深度"

#: src/views/website/EditModal.vue:1431
msgid "Trusted Certificate"
msgstr "受信任的憑證"

#: src/views/website/EditModal.vue:1435
msgid "CA certificate path, e.g. /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt"
msgstr "CA憑證路徑，例如 /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt"

#: src/views/website/EditModal.vue:1447
msgid "Hide Headers"
msgstr "隱藏回應標頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1461
msgid "Select or input headers to hide"
msgstr "選擇或輸入要隱藏的回應標頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1464
msgid "Add Headers"
msgstr "新增回應標頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1468
msgid "Header value"
msgstr "標頭值"

#: src/views/website/EditModal.vue:1469
msgid "Add Response Header"
msgstr "新增回應標頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1478
msgid "IP Access Control"
msgstr "IP 存取控制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1489
msgid "Allow IPs"
msgstr "允許 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1492
msgid "IP or CIDR, e.g. 192.168.1.0/24"
msgstr "IP 或 CIDR，例如 192.168.1.0/24"

#: src/views/website/EditModal.vue:1495
msgid "Deny IPs"
msgstr "阻止 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1498
msgid "IP or CIDR, e.g. all"
msgstr "IP 或 CIDR，例如 all"

#: src/views/website/EditModal.vue:1512
msgid "No proxy rules configured"
msgstr "未配置代理規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1517
msgid "Add Proxy Rule"
msgstr "添加代理規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1526
msgid "Certificate Validity"
msgstr "證書有效期"

#: src/views/website/EditModal.vue:1540
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: src/views/website/EditModal.vue:1549
msgid "Main Switch"
msgstr "主開關"

#: src/views/website/EditModal.vue:1555
msgid "Use Existing Certificate"
msgstr "使用現有證書"

#: src/views/website/EditModal.vue:1572
msgid "HTTP Redirect"
msgstr "HTTP 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:1575
msgid "OCSP Stapling"
msgstr "OCSP 裝訂"

#: src/views/website/EditModal.vue:1580
msgid "TLS Version"
msgstr "TLS 版本"

#: src/views/website/EditModal.vue:1595
msgid "Cipher Suites"
msgstr "密碼套件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1598
msgid "Enter the cipher suite, leave blank to reset to default"
msgstr "輸入密碼套件，留空以重置為默認值"

#: src/views/website/EditModal.vue:1627
msgid "Rewrite"
msgstr "重寫"

#: src/views/website/EditModal.vue:1642
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:1673
msgid "Redirect Type"
msgstr "重定向類型"

#: src/views/website/EditModal.vue:1676
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:115
msgid "Status Code"
msgstr "狀態碼"

#: src/views/website/EditModal.vue:1685
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/views/website/EditModal.vue:1691
msgid "Source path, e.g., /old"
msgstr "來源路徑，例如 /old"

#: src/views/website/EditModal.vue:1692
msgid "Source host, e.g., example.com"
msgstr "來源主機，例如 example.com"

#: src/views/website/EditModal.vue:1704
msgid "Target path, e.g., /new"
msgstr "目標路徑，例如 /new"

#: src/views/website/EditModal.vue:1705
msgid "Target URL, e.g., https://example.com"
msgstr "目標 URL，例如 https://example.com"

#: src/views/website/EditModal.vue:1709
msgid "Keep URI"
msgstr "保持 URI"

#: src/views/website/EditModal.vue:1712
msgid "Keep the original request path and query parameters"
msgstr "保持原始請求路徑和查詢參數"

#: src/views/website/EditModal.vue:1723
msgid "No redirect rules configured"
msgstr "未配置重定向規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1728
msgid "Add Redirect Rule"
msgstr "新增重定向規則"

#: src/views/website/EditModal.vue:1737
msgid "Access Statistics"
msgstr "訪問統計"

#: src/views/website/EditModal.vue:1741
msgid "Enable Statistics"
msgstr "啟用統計"

#: src/views/website/EditModal.vue:1748
msgid "Log Settings"
msgstr "日誌設置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1750
#: src/views/website/EditModal.vue:1967
msgid "Access Log"
msgstr "訪問日誌"

#: src/views/website/EditModal.vue:1759
#: src/views/website/EditModal.vue:1983
msgid "Error Log"
msgstr "錯誤日誌"

#: src/views/website/EditModal.vue:1772
msgid "Rate Limiting"
msgstr "速率限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1774
msgid "Enable Rate Limiting"
msgstr "啟用速率限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1778
msgid "Concurrent Limit"
msgstr "並發限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1788
msgid "Limit the maximum concurrent connections for this site"
msgstr "限制此站點的最大並發連線數"

#: src/views/website/EditModal.vue:1791
msgid "Per IP Limit"
msgstr "單 IP 限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1801
msgid "Limit the maximum concurrent connections per IP"
msgstr "限制單個 IP 的最大並發連線數"

#: src/views/website/EditModal.vue:1804
msgid "Rate Limit"
msgstr "速率限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1814
msgid "Limit the rate of each request (unit: KB)"
msgstr "限制每個請求的速率（單位：KB）"

#: src/views/website/EditModal.vue:1822
msgid "Real IP"
msgstr "真實 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1825
msgid "Configure trusted proxy IPs (e.g., CDN or Frp) to identify real visitor IPs."
msgstr "配置可信的代理 IP（例如 CDN 或 Frp）以識別真實的訪客 IP。"

#: src/views/website/EditModal.vue:1832
msgid "If using Frp, fill in the Frp IP address (e.g., 127.0.0.1). If using CDN, fill in the CDN IP ranges. If unsure, you can fill in 0.0.0.0/0 (ipv4) or ::/0 (ipv6) [insecure]."
msgstr "如果使用 Frp，請填寫 Frp IP 地址（例如 127.0.0.1）。如果使用 CDN，請填寫 CDN IP 範圍。如果不確定，可以填寫 0.0.0.0/0（ipv4）或 ::/0（ipv6）[不安全]。"

#: src/views/website/EditModal.vue:1838
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/views/website/EditModal.vue:1842
msgid "IP Sources"
msgstr "IP 來源"

#: src/views/website/EditModal.vue:1846
msgid "One per line, e.g., 127.0.0.1 or 10.0.0.0/8"
msgstr "每行一個，例如 127.0.0.1 或 10.0.0.0/8"

#: src/views/website/EditModal.vue:1850
msgid "IP Header"
msgstr "IP 標頭"

#: src/views/website/EditModal.vue:1865
msgid "Recursive"
msgstr "遞迴"

#: src/views/website/EditModal.vue:1868
msgid "Recursively search for real IP in X-Forwarded-For header"
msgstr "遞迴地搜尋 X-Forwarded-For 標頭中的真實 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1876
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本身份驗證"

#: src/views/website/EditModal.vue:1878
msgid "User Credentials"
msgstr "使用者憑據"

#: src/views/website/EditModal.vue:1892
msgid "Visitors will need to enter a username and password to access this website."
msgstr "訪客需要輸入使用者名稱和密碼才能存取此網站。"

#: src/views/website/EditModal.vue:1900
msgid "Custom Configs"
msgstr "自定義配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1918
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1927
msgid "Config name (letters, numbers, underscore, hyphen)"
msgstr "配置名（字母、數字、下劃線、破折號）"

#: src/views/website/EditModal.vue:1935
msgid "This Website"
msgstr "此網站"

#: src/views/website/EditModal.vue:1936
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: src/views/website/EditModal.vue:1941
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/views/website/EditModal.vue:1955
msgid "No custom configs"
msgstr "沒有自定義配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1960
msgid "Add Custom Config"
msgstr "添加自定義配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1972
#: src/views/website/EditModal.vue:1988
msgid "All logs can be viewed by downloading the file"
msgstr "所有日誌可通過下載文件查看"

#: src/views/website/EditModal.vue:1974
#: src/views/website/EditModal.vue:1990
msgid "view"
msgstr "查看"

#: src/views/website/EditModal.vue:2003
msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日誌"

#: src/views/website/EditModal.vue:2015
msgid "One-click Certificate Issuance"
msgstr "一鍵簽發證書"

#: src/views/website/EditModal.vue:2020
msgid "Reset Configuration"
msgstr "重置配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:2023
msgid "Are you sure you want to reset the configuration?"
msgstr "您確定要重置配置嗎？"

#: src/views/website/IndexView.vue:29
msgid "Stats"
msgstr "統計"

#: src/views/website/ListView.vue:26
msgid "Website Name"
msgstr "網站名稱"

#: src/views/website/ListView.vue:80
msgid "Copied"
msgstr "已複製"

#: src/views/website/ListView.vue:161
msgid "Certificate expiration"
msgstr "證書有效期限"

#: src/views/website/ListView.vue:175
msgid "Not configured"
msgstr "未設定"

#: src/views/website/ListView.vue:178
msgid "Expired %{ days } days ago"
msgstr "%{ days } 天前過期"

#: src/views/website/ListView.vue:183
msgid "Expires in %{ days } days"
msgstr "%{ days } 天後過期"

#: src/views/website/ListView.vue:248
msgid "Are you sure you want to delete website %{ name }?"
msgstr "您確定要刪除網站 %{ name } 嗎？"

#: src/views/website/ListView.vue:259
msgid "Delete website directory"
msgstr "刪除網站目錄"

#: src/views/website/ListView.vue:267
msgid "Delete local database with the same name"
msgstr "刪除同名的本地數據庫"

#: src/views/website/ListView.vue:376
msgid "This will delete the website directory but not the database with the same name. Are you sure you want to delete the selected websites?"
msgstr "這將刪除網站目錄，但不會刪除同名的數據庫。您確定要刪除所選網站嗎？"

#: src/views/website/SettingView.vue:82
msgid "Default Page"
msgstr "默認頁面"

#: src/views/website/SettingView.vue:87
#: src/views/website/SettingView.vue:97
#: src/views/website/SettingView.vue:107
#: src/views/website/SettingView.vue:155
#: src/views/website/SettingView.vue:219
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/views/website/SettingView.vue:92
msgid "Stop Page"
msgstr "停止頁面"

#: src/views/website/SettingView.vue:102
msgid "404 Page"
msgstr "404 頁面"

#: src/views/website/SettingView.vue:112
msgid "Default Site"
msgstr "預設網站"

#: src/views/website/SettingView.vue:115
msgid "Default Settings"
msgstr "預設設置"

#: src/views/website/SettingView.vue:119
msgid "Modifying the default TLS version and cipher suites will affect all newly created websites. Existing websites will not be affected."
msgstr "修改默認的 TLS 版本和密碼套件將影響所有新創建的網站。現有網站不受影響。"

#: src/views/website/SettingView.vue:126
msgid "Please adjust the settings carefully, improper configuration may lead to website inaccessible."
msgstr "請小心調整設置，配置不當可能導致網站無法訪問。"

#: src/views/website/SettingView.vue:132
msgid "Default TLS Version"
msgstr "預設 TLS 版本"

#: src/views/website/SettingView.vue:144
msgid "Default Cipher Suites"
msgstr "預設密碼套件"

#: src/views/website/SettingView.vue:149
msgid "Enter the default cipher suite, leave blank to reset to default"
msgstr "輸入預設密碼套件，留空以重置為預設值"

#: src/views/website/SettingView.vue:160
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: src/views/website/SettingView.vue:163
msgid "Modifications to the limits below will take effect after restarting the panel."
msgstr "下面的限制修改將在重啟面板後生效。"

#: src/views/website/SettingView.vue:166
msgid "Data Retention Days"
msgstr "數據保留天數"

#: src/views/website/SettingView.vue:174
msgid "Error Buffer Max Size"
msgstr "錯誤緩衝區最大大小"

#: src/views/website/SettingView.vue:183
msgid "UV Max Keys"
msgstr "UV 鍵最大值"

#: src/views/website/SettingView.vue:192
msgid "IP Max Keys"
msgstr "IP 鍵最大值"

#: src/views/website/SettingView.vue:201
msgid "Detail Max Keys"
msgstr "詳情鍵最大值"

#: src/views/website/SettingView.vue:210
msgid "Record Request Body"
msgstr "記錄請求體"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:92
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:93
#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:109
msgid "OS"
msgstr "操作系統"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:95
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:108
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:165
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:218
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:91
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:134
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:141
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:53
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:61
#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:54
#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:77
#: src/views/website/stats/URIsTab.vue:49
msgid "Requests"
msgstr "請求"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:106
msgid "Browsers"
msgstr "瀏覽器"

#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:82
msgid "No request body"
msgstr "沒有請求體"

#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:92
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:36
msgid "Site"
msgstr "站點"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:92
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:247
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:113
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:165
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:218
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:91
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:139
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:140
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:76
#: src/views/website/stats/URIsTab.vue:54
msgid "Bandwidth"
msgstr "流量"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:124
msgid "Region Distribution"
msgstr "區域分佈"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:125
msgid "Country Distribution"
msgstr "國家分佈"

#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:161
msgid "ISP Distribution"
msgstr "ISP 分佈"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:142
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:57
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:81
#: src/views/website/stats/URIsTab.vue:59
#: src/views/website/StatsView.vue:218
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:143
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:59
#: src/views/website/StatsView.vue:197
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:195
msgid "Current Period"
msgstr "當前週期"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:207
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:261
msgid "Previous Period"
msgstr "上一週期"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:260
msgid "Day Before Yesterday"
msgstr "前天"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:303
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:344
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:66
msgid "Avg Response Time"
msgstr "平均回應時間"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:516
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:523
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:54
#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:82
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:75
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: src/views/website/stats/StatusCodesTab.vue:193
#: src/views/website/StatsView.vue:212
msgid "Status Codes"
msgstr "狀態碼"

#: src/views/website/StatsView.vue:128
msgid "All Sites"
msgstr "所有站點"

#: src/views/website/StatsView.vue:150
msgid "Last 30 Days"
msgstr "近 30 天"

#: src/views/website/StatsView.vue:184
msgid "Are you sure you want to clear all statistics data?"
msgstr "您確定要清除所有統計數據嗎？"

#: src/views/website/StatsView.vue:194
msgid "Sites"
msgstr "站點"

#: src/views/website/StatsView.vue:200
msgid "Clients"
msgstr "客戶端"

#: src/views/website/StatsView.vue:203
msgid "IPs"
msgstr "IPs"

#: src/views/website/StatsView.vue:206
msgid "Geo"
msgstr "Geo"

#: src/views/website/StatsView.vue:209
msgid "URIs"
msgstr "URIs"

#: src/views/website/StatsView.vue:215
msgid "Slow Requests"
msgstr "慢請求"

